有線新聞，我問你答（有記者證）

各位連登仔，我係有線新聞網編，公司話想同大家connect吓喎，多多指教。

唔好意思，啱啱唔識規矩，宜家開多個post
附埋記者證俾大家睇睇

林鄭琴日見記者，除咗泛民建制陣營、學生會同埋民陣回應，又點可以少咗連登仔？所以我地想請教大家幾條問題︰

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

我愛樓主

當然唔收貨 一定要撤回

咁就收貨啦

樓主是咪靚女黎

原post

有線新聞，我問你答

2.唔撚想睇，建議你地下次直接串佢，因為問乜都係答嗰幾句

林善懿！！！

樓主幾錢一個月

樓主係完美既女人

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

要求習近平主席法辦特區政府以自我為中心的官僚主義者

Btw 好多謝有線一直以來保持中立

做記者辛唔辛苦

陳海雯好正

下次可唔可以幫手問下特首識唔識守時

推

你答左我先

反光見到樓主個樣 幾令女

4係做乜9

辛苦了

似

樓住話我問你答 成班係到問問題

想問點cut有線

重點係普選
係普選呀
明唔撚明?

陳海雯是我老婆

樓主

樓主幾時出黎見大家

唔明就CUT鳩你台

多謝有線新聞同記者們

見過啦

係

希望拎到d 答案之後，做新聞果陣記得唔好提咩連登

搵bk同香討做代表，我地都係跟佢地

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

要相

收到風樓主係林善懿

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，想為中共拖延時間，一路迫市民上街，一路白色恐怖同拉人，justify智障燈柱。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想呀，唔睇點keep住度火。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要，連登仔＝香港人。

有線我愛你，好中意你哋成日跟進啲有時大家都唔記得咗嘅嘢

問4個位係弱智

黃浩賢好靚仔

善懿係唔係度？影張相俾大家

有線

如果樓主係靚女我可以上鏡

樓主支持利物浦定曼聯拎2019－2020英超冠軍？

連登仔代表，你邀請都應該冇人出席，all毒撚

Push

我有線客戶黎

係咪前線女記者？
多數係靚女

我幾肯定樓主係靚女

1. 唔收 佢唔想孭法律責任 留位還魂
2. 睇
3. 唔建議
4.

一陣過隔離餐廳慢慢傾ok?

你地個新聞app可唔可以整到好似now果個咁可以熄mon收聽新聞台

上司有無施壓？

p

1. 收佢老味，佢唔講撒回係想留後路

2. 睇過頭1~2次直播，跟住已經無睇
(錄音機有咩好睇，晒我時間）

3. 連登愛國愛黨 , 唔洗同連登仔傾

4. 劏房用公家廚房

你係方sir

1 收佢皮就有份
2 咪撚開啦 開都好放錄音機咪得 應該仲多人睇
3 金鐘m記
4 唔答

請問依家cut有線使唔使自行帶刀去cut？

紅海灣！

點先cut到有線？

樓主係咪阿狗陳海雯

而家大好時機，諗方法瘋狂sell新聞台啦！
同我向新聞部各位問好。

1. 唔收貨。因為佢自認好打得唔輸得
2. “道歉”之後冇再睇政府記招
3. 親身落區巡迴講座
4. 70尺

點先cut到有線?

1. 一定唔柒收， 為面子。驚一答就俾人食住上 唔敢作出承諾 死柒婆
2. 想但你地唔該俾啲水準，記者發問記住留一個重點唔好俾佢兜
3. 不對話，請政府釋出誠意回應所有訴求
4. 屌 兩個身位

五大訴求缺一不可 我要真普選

想認真答 但係見到樓主就唔想認真

公開對話駛唔駛有連登代表？
咁講啦, 冇人可以代表全香港人, 所以好難話搵代表

1. 因為死要面/背後有壓力，覺得佢已經唔敢再推
2. 睇
3. book時事台，連登搞

1. 佢壽終正寢我就收貨

2. 正常都要有直播 但麻煩問題要到point
而家大家最關心係點解唔肯用獨立調查委員會
而要用 0公信力 既監警會 但呢條問題居然無記者
Focus

3. 所謂連登其實只係一個平台 we come from different walks of life 何解只同學生傾 貪佢地好恰？

4. 廚房太多 唔識計

要求有線逐個行政會員行員追訪， 要求佢地表態， 尤其係撤回前一日出黎講野果個陳智思

同埋今時今日對立， 問佢地有冇關係因為偏頗傳媒報導影響左佢地嘅睇法

有線D姐姐好靚

1. 唔收貨
可能面子問題
亦都可能留一條後路比自己同下屆政府
2. 會睇直播
3. 其實連登仔=大部分1x-3x既年輕人同成年人
我相信政府警方都有mon post
我地既意見其實好清楚
所以對話就不了
鍾意既佢地可以好似小編咁開post 大家公開討論

我#3答左你 咁可唔可以答我

點睇cut唔到有線潮文

未Fact Checked到底
小心求證

收你貨, 唔收林鄭貨

1. 中共 壽終正寢 先收貨
2. 睇咩地方 如果 係群眾包圍中 會睇
3. 普選 民間特首去對話
4. 同你屋企廚房咁大

1。壽佢老母
2。睇佢老母
3。兄弟爬山，各有各做
4。唔好問

你咩事

1. 唔會收貨，佢做左咁耐政府工無可能唔知字眼唔同有咩分別，唔好以為市民都係傻仔俾你玩。政府必須即時出信俾立法會要求撒回逃反條例

員工餐廳沒有了，要去大排檔

假既我幫你食晒佢

是但啦 證明到咪得

有線中國組
新聞刺針

頭先個邊覆左…
呢邊再覆一次幫你推推啦
---
1. 唔收貨。除左「撤回」同埋「押後」，佢寫篇論文出來都只係法律意義上無約束力既字眼。
大敢推測唔講撤回既原因係唔希望開先例，因為有大量訴求既出現就會令到政府撤回一條由政府提出既法例(修改)草案。

2. 一定睇。成日睇你地fb live。雖然都預左係廢話，但都要親眼見證呢個人點樣玩弄香港市民

3. 唔好提連登。連登只係一個交流既平台，平身並無任何一個人可以代表整體連登仔。我地無大台，只有每一個獨立既連登仔。

4. 放完廚櫃雪櫃仲叫企到兩個人既

呢位網友，係真架🙏🏻🙏🏻

跟

唔洗特別有連登代表，我地都只係普羅大眾嘅市民
不過其實無咩同政府對話嘅必要，訴求好清楚，做就做，唔做就繼續上街

1.
唔收貨 但唔重要
我要獨立調查委員會

2.
睇，睇佢點柒都好
但問問題可唔可以尖銳d
例如：咁依家仲考唔考慮幫潘生潘太
問責制變咗道歉制，點解政府無公佈？

3.
公開對話都唔使，無大台
同連登仔對話，好似你咁上嚟就得
仲要逐個回覆覆先有誠意

4.
無廚房

我要獨立調查委員會

Post張陳海雯既相黎先啦

你點知

請教大家幾條問題︰

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨 條柒婆肯撚定係因為臉啦 又係一個好大喜功嘅仆街

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想 因為佢錄音機 但都係會睇下

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要呢度冇大台冇代表。正如獅子山精神代表香港一樣。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
瞓天橋底 冇徐晃

最後想有線有新聞台

浩賢BB

中國組真係好屈機

1. 唔收, 一係死要面, 一係遲出重推（柒婆係有前科）
2. 雖然唔想但會
3. 唔駛, 訴求已經寫得好清楚
4. 40呎都唔知有冇

一定要直播 好重要
一係就叫林鄭上黎講 唔洗咩公開對話

有線員工 =/= 一定係新聞team 到做

1. 唔收。理撚得佢咩原因，個問題係佢地同支共度
2. 睇。remind下自己佢有幾獨裁
3. 搵bk啦
4. 8格階磚

一陣大車見

留名

相認

Cls 叫你老細加你人工先

想睇cctvb 報道連登代表

完全唔收貨, 5大要求一個都冇回覆

個廚房size 係知黎做乜

1.唔收貨,壽終正寢無法律效力, 特首真係咁講法治就應該用番有法律效力既字眼, 即係withdrawal
2.錄音機, 你拎番上次果段黎播我都未必分到
3.代咩表?依家無大台,無任何人可以代表到200萬人, 特首只要公開回應5大訴求就係同公眾對話, 公眾不滿意回應就自然繼續抗爭行動, 公眾滿意回應,社會就自然回復平靜
4. 香港是我家, 所有餐廳食肆都係我地既廚房, 幾大你自己計, 記者咪咁懶

Pish

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1.唔收 一直都想保留個可能性再推/為面子
2.唔想 睇返佢講咩就夠 因為expect佢又黎講呢堆垃圾
3.唔使 金鐘m記
4.岩岩夠企兩個人

我都覺得要

樓主問廚房幾大係咪想煮返兩味？

連登冇代表

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔L收，either因為佢愛面子 or 佢有陰謀推其他更恐怖policy
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
其實最近幾次都無睇，好L厭惡
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
都話無代表，自己係自己
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
企到3個人

好正啊你哋

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，唔想比示威者甜頭 ＝ 輸都要輸得有面（中共最重視）
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，反正都係果幾句
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
開你問我答post／依照港大上莊傳統出尼比人con
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
100尺

仲有， 我收到風話某前律師會會長拒絕左林病邀請取代大波華， 有冇進一步消息

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 佢患左「講撤回會七孔流血爆炸死」病症
2. 睇 請記者一針見血
3. 面對冇認受性既政府 我們絕不妥協 亦冇談判基礎 請直接面對訴求
4. ccf

壽終正寢 只是語言偽術
連一句撒回都唔肯講

話之香港死左4人定400人
唔當香港人係一回事
就係政府心態 比撒回更嚴重

（女朋友問你事
你都會答應左先
777愛的只有自己）

你班友玩完就答人地問題啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
收佢老母
因為佢死要面
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想 每次都遲到同重覆
曬人時間
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要 網民代表係都搵香討同bk
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
5個身位

Btw 黃浩賢好好j

1. 呢d語言藝術點會收？當然唔收！其實無論咩原因都好，佢死都唔講而個原因又唔比得大眾知既都唔方係咩好野啦！

2. 想，但我唔睇，我聽，一路聽一路鬧 期待佢會有良心發現既一日

3. 唔洗搵連登代表，連登仔女明明咩都無做過，要搵就請搵BK 同香討既代表，你地自己再討論細節

4. 我屋企廚房50尺左右

Thanks

大車試過兩次食到肚痛，咪撚食

1.連建制都冇人出聲叫大家收貨,好明顯連建制都唔收貨
林鄭應該同阿爺立左生死狀 如果修例撤回佢就會XXX
2.如果有線凌晨播足球 四點鐘半場休息俾下面佢出黎講下兩句之後播番廣告
3.冇人可以代表連登仔 除左林早洩
4.以前廚房大到放到張雙人床 而家唔得

1.唔收貨，除時借屍還魂
2.聊勝於無，除非記者會問有創意的問題(例如：落地獄、香港解放軍與美方會面），咁就有啲睇頭啦
3.不敢當，連登無大台，every man will be a king. 亦不必要對話，五大訴求已是底線亦是抗爭者的共識，絕無談判的空間
4.不答

樓主可否自貼
應該係有線白滑長腿姐姐

點先可以入有線新聞做

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
> 議會上只有押後/撤回, 請以議會語言回答, 只有撤回先符合訴求

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
> 如果唔係公佈香港人想知既野, 叫佢唔好再見記者咁嘥時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
> 連登仔 同今次主力既 bkc9, 香討仔都係香港人, 唔需要有代表, 大家都冇其他 51 % 人授權做代表

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
> 我想知有線 pantry 幾大多 d

p.s. 有線新聞立場已經變緊, 希望你地頂住

3. 無人可以代表連登仔

yes我識人做緊

1. 林鄭本人壽終正寢我都未必會袋住先，但會慶祝，我要撤回，並承諾唔再推此條惡法！係法律字眼既問題！
同埋，香港人要既係雙普選，否則只會不停重覆血色六月，香港人既時間，金錢同生命都好寶貴！

2. 直播明知係浪費自己時間，但都要睇！點解？因為有直播，我地先可以第一時間去整合到資訊，收貨唔收貨，下一步行動，都係靠直播拎到最快速既資訊！而且我地可以睇到林鄭中英文版本出古惑去玩外媒！

3. 你呢條問題係假設左林鄭願意放下官威同答應香港市民既對話前設之下進行。我個人認為，事勢發展至今，已由五大訴求發展至七大訴求，每每林鄭既記招都係玩緊文字遊戲搬龍門，七大訴求好清楚，到底林鄭你係想對話，定係做show再搞分化，大家心中有數。七大訴求，Yes or No，好簡單既野，唔洗浪費大家時間，你既回應市民唔收貨，就會自然有行動回應政府！

4. 屋企冇徐晃！

資助下我啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，佢唔講撒回一黎面子，二黎可以分化香港人，始終會有一部份人收貨，慢慢覺得示威活動好煩厭。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，有時從林奠個樣可以睇到少少佢諗咩。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要亦搵唔到代表。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
無廚房

多謝貴台中國組

但係有線好難cut

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，想拖延時間。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想再見到呢個女人，真播佢但sound only仲ok

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，搵bk uwants 果d啦

4.唔大，行到67步嘅，想買樓?
4.

你係公司指派，而且呢個又係公司式嘅account，其實應該大方啲出真名同樣。好似之前啲外國記者嚟連登要片，都係出晒名同聯絡、有晒twitter handle。
你個台都叫做打住良心旗號，而且做嘅野光明正大，無必要私私縮縮。

我地連登係愛國愛港討論區

2 我想睇無人採訪佢既直播 全部空凳

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
我諗冇人會收貨，要記得呢個政府已經冇誠信。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
直播一定要有，雖然佢廢噏，但我哋需要第一時間嘅消息。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登係一個unity，要對話就上嚟公開傾，冇人個人可以代表連登

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔夠林鄭廚房大

仲有 你地下次記者提問 唔該問埋監控燈柱單野
林鄭係咪想係香港搞新疆2.0？

1. no, 死要面
2. 想
3. 唔駛，無人可以代表，亦都唔應該真人露面，叫連仔開個特別account俾佢哋開post
4. 豆潤

到我問
1. 你係清定絲
2. 可唔可以做個朋友

唔收貨 五大訴求 七大訴求冇一個做到
睇唔到777既誠意 仍然覺得自己岩哂

喂，4係咩事

3.到時開個post問問題得啦

訴求已經好清楚
Yes or no accept or not
連登係由香港人組成
但不代表所有香港人
連登仔唔想連登成為第個大台
要傾就同所有香港人傾
但死左6個手足下
已經冇傾嘅空間

幾時開免費24小時新聞台？

短期措施：
LG TV 會唔會推出24小時新聞台app？要喺電視上面睇到，方便老母轉台睇，唔洗依賴83洗腦新聞台
YouTube可唔可以推出24小時新聞channel？

重點回第3 點，唔需要有連登代表，第一，冇一個人可以代表到萬千連登仔去對話。第二，連登唔能夠代表所有香港人既諗法。第三，唔會回應五大訴求，對話係冇意思，對於香港人，連登仔黎講，五大訴求係共識，冇得退讓。第四，對話只係政府想拖延，甚至想逆轉民意既公關show，同一招我地中過幾次伏。

最後，如果真係要對話，係因為代議議會唔能夠完全反映人民既取向，我反建議政府不如立刻普選立法會，到時慢慢同普選出黎，真正代表人民既議員慢慢對話

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

希望傳媒可以煲大佢

2. 睇，但想記者問啲尖銳啲嘅問題

大家睇直播睇到好撚燥，想睇柒婆比記者撚下

上錯論壇，應該去香討同bk

1）不收貨，可能是中央要求不能完全遵從市民意願，只可以間接表達
2）會，但更加想睇佢壽終正寢嘅直播
3）唔駛，連登仔唔可以有人做代表，做大台。好易比人清算
可以網上Q&A，但問題可能會好混亂同好多，會好難搞
4）777尺

打錯xxd

1. 唔收貨
其實唔理佢個講法點都好
而家我地係想收佢皮
佢唔用撒回兩個字仲好

2. 唔洗再直播柒婆
串柒柒唔想睇

3. 連登就係最好嘅平台
任何連登巴絲都可發表自己意見

最後
我要善姨、海雯b、靜雯b同埋陳雅怡嘅合照

樓主頭先開左個post無圖
而家有圖

#4 話咁就收貨
（鳩估）

琴日林鄭現場所見真係冇以前咁容光煥發?

同admin相證下

1. 唔收，講左撒回成幾個月都唔講，點收
2. 直播想睇記者們問佢問題
3. 叫林鄭直接回應5大訴求啦，連登仔好廢，個個得個up
4. 住緊個單位連廚房都無

Btw, 好鍾意睇你地新聞刺針

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

連登唔係大台，無人可以代表到連登

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨
因為佢同成個政府都咁戇鳩

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想 嘥時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登仔愛國愛黨 支持政府依法施政
要對話喺度咪得

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
20呎掛

3. 唔洗book場，唔洗搞咁多野，即使係連尼住，都唔可以代表連登仔，我地係無大台，無代表

你同事好靚仔

點樣引導老母睇多d有線

苜先多謝咁多位記者，你地辛苦喇，多謝你地咁多位
1, 不撤不散
2, 如果唔係落台道歉就咪L再死出黎喇
3, 咁樣好危險，五大訴求全香港都講緊喇

1. 唔收貨，唔講撤回明顯係為咗將來重推時可以直接恢復二讀
2. 點都會睇，睇佢點火上加油
3. 今次運動冇大台，連登只係一個平台俾人發言，冇人有資格代表到連登仔，亦無需浪費時間對話，直接回應市民訴求已經足夠
4. 驚自爆，唔答
PS: 我愛陳海雯

就算林鄭本人壽終正寢, 送中唔响立會正式撒回(withdraw)都唔會收貨

真，成日要深入虎穴

1. 收? 收皮啦林奠. 丫唔係, 係偃旗息鼓啦林奠
會唔會係行會法律顧問教佢咁講?方便日後輪迴轉世
2. 文字直播好d, 返工唔方便睇
3. 唔駛, bk同高登先係代表
4. 住劏房, 同隔離share廚房用

1. 唔啦，收佢老母咩？條友唔講撤回，係因為政治風氣問題囉。一個警察國家既獨裁者，如果被逼同人民妥協，連講野字眼都要跟民意，咁仲算咩獨裁者？啲爪牙點心服？要保持管治威信嘛，班友最鍾意講。
2. 其實我連最近呢次記招都無睇，唔想見到佢個賤樣。下次唔該你地出一張point form總結，我會睇。
3.連登無代表。人只要心有連登，便是連登仔。要對話，林鄭請單拖進入示威現場，人群裏面必定有連登仔。
4. 唔夠林鄭個熱廚房咁大。

push

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

答：絕對唔收，因為佢咁講有需要時可以重來。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

答：會，上次佢直播時我累到訓低咗。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

答：梗係要有啦，唔係搵馬車做代表就係。
場地方面連登仔定啦，大把心水呀佢地。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

答：嗯，企得兩個人，你話呢

1. 唔收貨。佢無講點解唔講撤回，唔想估，不過一定入晒佢數

2. 想睇，想睇佢點死狗法

3. 要有連登仔，不過唔係一兩個。最好喺政總門常開公民廣場見

4. 有兩個，加埋150呎左右

可

希望你哋新聞部唔好染紅

1. 唔收貨! 死要面
2. 想,仲要句句有骨問返佢
3. 叫佢開連登account啦
4. 幫我問林奠屋企廚房幾大

睇左有線 20 年都有，你地真係要加油頂住紅色壓力 回應如下：
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
「壽終正寢」好難收貨... 「撤回」先符合議事規則所寫，淨係話「壽終正寢」係政治語言，但修例議案仍然係一讀狀態，唔知有無可能政府突襲夾硬通過？
往績林鄭唔似咁硬頸，唔講得撤回可能係北京直接指示。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
當然想睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
無人代表到連登啦，點認證？佢有可資格代表連登咁多派嘅用家
其實政府都 on9，話要交流，根本就唔駛。你地行政會議開住電腦，上連登兩個鐘，再去 youtube 睇幾個 KOL，根本已經可以了解市民所想... 所以可以大膽估計，根本你班權貴係知道市民乜事咁反政府，只係為保特權唔肯改
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
擺到 4 個座廁左右咁大

新聞刺針同有線中國組做得好好 keep住呢份誠意

1. 唔收, 用詞依然模稜兩可, 堅持唔講撤回根本係為左面子, 態度惡劣.
2. 唔會想睇, 林鄭記者會同錄音機播送會冇分別, 睇黎浪費時間
3. 唔駛旨意搵到連登代表, 呢度冇人代表到連登整體, 而連登亦都唔能夠代表全香港為民主而努力嘅人
4. 30呎左右

1）絕對唔撚收貨，佢特登係咁對香港人對抗，你要一我偏要答二，證明我唔要跪係你班人面前，琴日仲係記者會到講「就算我話撤回我再推翻出嚟都仲得」，呢個林奠幾仆街都有！

2）唔撚有期待，好撚悶，錄音機，講多次屌佢老味我地要獨立調查委員會唔係要經過你監警會呀，係咪中文都唔識聽呀！我哋唔洗監警會幫手調查！完全無權力嘅垃圾

3）係有線大樓，無黑警嘅地方

4）開放式廚房點計數

無綫新聞，出賣港人！

我愛有線 我愛樓主

1. 唔收貨 ，一日唔撒回 一日仲可以拘捕示威者
2. 會 但記者問題唔夠尖銳
3. 連登緊係直播live 視象對話啦 仲book場？
4. 開放式

推呢個先

1. 林鄭本人「壽終正寢」先會接受，性格使然
2. 想，睇佢點死
3. 唔洗連登代表，因為連登只係討論區，無人可以代表到。可以book和合石，因為有乜留返拜山先講

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨,除非壽終正寢嗰個係林鄭/李家超/鄭若驊
唔講撤回係死雞撐飯蓋,"我係都唔講撤回呀吹咩"咁嘅態度

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
直播同重播都無乜分別,除非佢事前聲明一定會喊
我想睇下咁感性嘅人首次喺記者會上面喊

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔好再煲大連登個名了,驚連仔頂唔順

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
你想知?上我屋企囉(限女記者)

想同你地前線記者connect

1.
唔收貨，無論佢字眼幾嚴厲，撤回還撤回，壽終還壽終，根本係兩樣野嚟

2.
睇，對家嘅反應同表態絕對要每時每刻去關注

3.
公開對話必須要有學界嘅兩個前設，無前設唔洗傾！如果達成，唔需要有連登代表，我地只係普通香港人，因為反修例而同行，今日係lihkg，聽日都可以係其他論壇，五大訴求係集體共識，唔答應你搵晒800萬香港人出嚟傾都係浪費時間！而且林鄭只係話了解年輕人想法，從來無話過係對等談判，根本依然係「家長式管治」，一個毫無誠意嘅政府，要200萬人請先肯出嚟了解民意嘅政府，重傾？不如叫政府先俾誠意，直到依一刻，我都見唔到！

4.
十幾尺

可唔可以下次有咩大事問中聯辦唔好再問林鄭根本佢都係聽上面指令，不如直接d 問中聯辦仲好

我無野講

友持樓主繼續報道中立既新聞

最後一題

話畀林善懿知，我愛你！

答咗，到你答

1. 唔收貨。唔講撤回可能係大陸唔俾佢講。
2. 有線開直播通常都會睇。
3. 冇人可以代表連登。
4. 企到三個人

利申： 有線客戶

幫我同陳自穎講我係佢fans

佢開，會即 block

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收, 可能老共落左order唔比香港人覺得自己抗爭成功
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
其實想反問下你地記者點睇林鄭次次出黎都係錄音機咁?會唔會聽到悶/嬲?講黎講去都係果D野
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登唔係大台, 亦無大台依樣野, 5大訴求好清晰 大家都知
上黎開post問 唔洗book場唔洗搞
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
同廁所差唔多大

完美既女人

1.唔收貨，跟本同之前講既野無分別只係係度玩字
2.要，keep on fire
3.對你老母，之前對話果D學生拉哂入去坐，佢只不過想影張相交功課比市民睇話對話過，唔會中計
4.扑左個廚房

1. 唔收貨 冇法律效用 政府可以隨時再推
2. 不了 一樣講廢話 除非直播可以讓市民一齊參與發問
3. 唔洗連登代表 直接網上開live隨機抽選問到(由中立主持人抽)
4. 好撚大

cable 有良心新聞台, 值得支持

佢信耶穌，即係條例即將復活啦

以家七大訴求好清楚
缺一不可

徹回係主動性既

1.唔收貨。林鄭唸住用拖字訣，佢都算幾了解香港人，拖得兩拖香港人就會唔記得，佢又唔洗講撤回，到時冷靜落嚟又咪直上二讀咯！
2.唔洗直播啦。來來去去佢都係得三督屁講。

1. 如果6.9一百萬人遊行立即撒回就收貨現在就算撒回都太遲了。必須解決警權過大問題
2. 感謝記者付出汗水，請受小弟一拜
3. 冇需要。討論區係一個自由開放的世界，任何人都可以上來。 上連登不代表一定反修例，反修例不代表有上連登。

我覺得老細應該要加樓主人工

1. 唔收
2. 下次有記招可以唔洗出notifications 提我地
3. 金鐘m記
4. 冇廚房

有線好波諗呢條橋嘅要加佢人工

下次特首再遲到可唔可以拉大隊走

1. 林奠係官員，不懂政治。如果撤回，成個程序要由頭開始，到時又是由最資深議員作為主席選正式主席，即係無限Loop! 因為佢以為自己啱晒，無諗過用最簡單方法處理林同佳事件。
2. 你話事，不只有你哋直播，諗吓啲有份量嘅問題問吓啲官。
3. 鍵盤戰士只會對住鍵盤
4. 你指邊間？ 屋寬不如心寬！

1. 唔收貨，唔講撤回因為面子、權力、中央嘅關係

2. 絕對要live，一定要直播佢一言一句

3. 連登冇代表、冇大台，發夢見啦

4. 擺到應該要擺嘅嘢仲有位煮嘢

1. 唔收 性格缺陷 無第一就喊仲記到姨家
2. 無睇好耐... 聽廢話錄音機好辛苦

一日唔撤回 一日唔收貨
香港人加油!

1. 唔收。事到如今，撤回與否已經解決唔到問題，只有真普選，甚至更大程度地擺脫中共，先係香港嘅出路，否則政府只會繼續用其他形式嚟賣港。政府唔講「撤回」，我認為一來係為咗面子，唔想就範；二來係令條例草案停留喺待二讀嘅階段，留條後路。

2. 想，即管睇下佢有咩說話好講。

3. 唔需要，亦都冇可能。連登仔就係香港人，冇任何個人或者一撮人可以代表哂所有其他人。我亦唔接受由陌生人代表我。況且同林鄭呢啲錄音機對話有咩意思？

Olivier_豬腦係香港警察

辛苦哂記者喇呢一個月
冇你地我地都睇唔到咁多既真相報導

1. 絕對唔收貨啦，唔講撒回係唔想認同我哋嘅訴求，仍與民為敵。
2. 雖然唔想見到佢嘅咀臉，但直播仍是要睇嘅。
3. 公開對話梗係最好有連登代表，雖然可能性好低，可以上嚟睇留言答我問你答

講得好

好多膠人回post 阻礙認真討論

diu 你咪25
支持曼城

1. No
2. 不了，人肉錄音機
3. 直接上連登傾啦

五大訴求

1.唔收貨
2.睇 但建議佢講有用嘅說話
3.連登仔即係一眾香港市民 好難搵代表 係咪即係大家都可以自由發言 不過其實大家訴求非常清晰 個場要好大
4.

Good point, 冇野要補充

見你咁有誠意

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收,一來壽終正寢唔係法律上指定既用字,特首可唔可以專業少少
二來我地明白就算撤回佢都可以再提,但最少可以攞多D時間攸應對
點解唔講撤回?大佬呀大陸而家個情況
如果比香港開左個成功反抗既先例,你估下上面會點?
你估習敗北唔驚咩打開本史書幾千個例子

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
有得唔睇咩?唔睇就屌同D藍絲有咩分別?

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
絕對唔可以對話,有代表者即係政府可以針對到特定既人去應對
任何人同組織都必定有施壓點,一定出事
BTW,無任何人可以代表到200萬+6既意志
5大訴求加埋都係得30粒字,唔好同我講佢唔識睇睇唔明

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
轉個身都難

世道人生：
魔鬼怪嬰的誕生 - 李怡

林鄭見傳媒，宣告現時《逃犯條例》修訂工作「壽終正寢，the bill is dead」。

記者追問她為何仍然不用「撤回」的說法，她表示即使說撤回，也可以擔心日後重推，現在表明已「壽終正寢」。

撤回當然可以重推，但壽終正寢也可以死而復生，可以借屍還魂。而且，既然壽終正寢比撤回更徹底，那麼何以不從善如流接受示威者訴求說撤回呢？

玄機在於說「死」，那是死在自己手裏；說「撤回」，那就意味「打回頭」，打回到向她發出指令者的身上，也就是要主上承認這個送中指令是錯的。專制政權從來都是「皇上聖明，臣罪當誅」的政治文化，把聖上指令打回頭，那是大逆不道。

因此，寧說「已死」也堅不說「撤回」，就透露出送中條例這個魔鬼怪嬰是怎樣誕「生」了。

「死」是死在林鄭政權的手上，如她所說：「失敗原因是由於我們工作做得不好，掌握社會脈搏不足、我們的政治敏感度都有偏差。」而不是送中條例本身有錯。「不好」「不足」「偏差」，都並非根本錯誤。

在香港，別說法律界、知識界、輿論界了，就是從小接受左派愛國教育的小學生，也非常清楚中國的司法是怎麼一回事。國際司法排名且不說，就算中國領導人自己也宣稱中國不能夠有司法獨立。因此，硬要把「逃犯」引渡到中國，接受中國自己宣稱由黨領導的司法審判，這是連小孩子都知道是極為恐怖的事。與香港簽有引渡協議的國家，也會因此認為若把逃犯引渡到香港，即等於引渡到中國，而不能不取消與香港的引渡協議。許多國家會因國民訪港亦可能送中而對香港發旅遊警示。若說目前與香港有引渡協議的國家，其司法制度也未必就好，也說不過去，因為那些國家與香港之間的人民往來稀疏，絕非港中關係可比。送中條例這魔鬼怪嬰的出生就是錯，是違反了幾乎所有香港人和國際社會常識的錯。

因為它出生就是明顯的錯，以致所有保惡法而為中國司法制度辯護的官員、議員或親中人士，在市民眼中不是無知就是無恥，或兩者兼具。這也是林鄭政權避開與法律界和其他界別溝通，急急要繞過法案委員會直闖由建制派掌多數暴力的立法會的原因。

這也是導致年輕抗爭者衝擊立法會並破壞其設施的原因，因為施政的罪惡正是透過這個非民意的立法幫兇製造出來的。

林鄭說過去幾星期有兩種現象，一是和平遊行，一是少數人的暴力行為。殊不知民調顯示，絕大多數參加和平示威的市民，都站到勇武抗爭者一方了。這意味作殊死抗爭的已經不是少數，而是獲市民大多數支持的行動。光復屯門、行進西九的人數未減，旺角夜進一步損及警察形象並惡化警民關係，連儂牆在各區遍地開花，建制派狗咬狗，民建聯取消黨慶酒會，接下來幾個星期的遊行都會持續，一日訴求目的未達抗爭就不會止息，林鄭政權舉步維艱。

國際上則同情與支持香港人的聲音四起，連瑞典法庭釋放中國要求引渡的罪犯都說是受到香港反送中影響。香港已經成為全球反極權、反奴役的前線。

這是林鄭現身的原因。她承認條例已死，卻不交代這個魔鬼怪嬰是怎樣生出來的？不清楚講出送中根本是錯，市民的一切訴求也就無從談起。

可唔可以叫陳海雯上黎

1. 無可能收貨，佢要講得出 法律字眼 撤回 先會考慮下 (不過對一個誠信破產的政府黎講，佢就算話撤回，我地都無得掉以輕心 我要真普選)

2. 有直播，梗係要睇啦，學下唔同成語同英文，更重要係唔好熄左團火，佢繼續撥火就最好。

3. 連登仔無代表架只是一群熱愛香港的市民，所以佢係要同廣大市民傾
無大台

4. 無徐晃

1.
問返你地，點睇獅子狗打記者，同無視所有聲明
2.
有無後續行動追究獅子狗打記者，屈記者的行為

btw, 記者辛苦哂你地啦

1.唔收貨，死要面條氣唔順，想揾機會再推
2.不了
3.唔駛，要揾揾香討/bk 我地連登仔愛國愛黨

撒回逃犯修訂條例
撒回6.12暴動定義
黑狗濫用職權濫用暴力
釋放所有政治犯

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，因為佢係愚弄緊市民，不久後會重啟
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
直播會睇，請記者問題要直接一點
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
不需要對話，市民訴求很清晰
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
細個林鄭個屎眼

最好提下黃絲集中營x kingdom同x討 要比返credit佢地

推一推

警你老母 米屈

2. 幾時開個免費24小時新聞台出黎畀香港人

btw 有冇得課金俾你地
好中意你地啲報導

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

冇可能會收貨啦, 當香港人傻架咩?
寧願講乜撚嘢壽終正寢都唔肯講「撤回」?
立法會議事規則都講, 只有「暫緩」同「撤回」啦。
叫我地唔好執著字眼, 依家執著字眼嘅都唔知係邊個。

估計似係拖字闕掛, 政府可能想喺字眼上拖延大家時間以及焦點。
去推行一啲大家留意唔到嘅嘢

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想, 每次都有睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

認為連登唔需要代表, 大家都係香港人。
連登亦唔需要出名

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

好撚窮, 屋企連廚房都冇

有冇男友？

叫你老細開個廿四小時新聞台啦
83必定收皮

記者加油

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，一日唔講撤回，一日都仲代表佢唔聽民意。覺得佢想分化反對者，有啲人聽左佢個講法會唔收貨，有啲人收貨，就會屌另一班人唔識見好就收。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
我自己唔會睇，因為講黎講去都係個啲。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
話駛，連登冇代表，要對話就好似Cable咁上黎開post，無任歡迎。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
屋企冇廚房。

你班仆街認真少少

1. 唔收 文字遊戲 唔駛著重字眼既話要律師黎做咩
可能鬥氣可能因為北京 唔重要
反正而家撤唔撤回都唔收貨 仲有大把野要處理

2. 點會唔睇不過問問題真係要上黎追下post
而家d問題唔夠辛辣

3. 冇大台唔要代表 要對話你預封哂成個金鍾啦
唔係唔夠位企

4. 連登仔廚房幾百呎基本

1.唔收貨。因為佢唔想示弱，所以一單訴求都唔肯答應市民。
2.睇，睇下佢既醜態。
3.唔洗，無大台，連登只係香港社會抗爭意識既一部份，無一個人/團體可以代表到香港人追求自由既意識形態。林鄭唔該直接自己回應訴求！
4. 實用面積五十四尺

撚左全港市民三幾次仲同你對話?
去死啦

有

1.唔收貨，要面子，唔想妥協，維持管治威信，唔想下次有咩議提，一遊行又撤回
2. 唔想睇都要睇
3. 明明應該係香討同babykingdom
4.好細，幾十呎

1. 唔想收貨，但明知再追落去冇結果。我估西環之前應該講過唔可以講撤回，所以只可以改用其他字眼
2. 想睇直播，直播冇得剪接，最清楚知道佢想表達D咩，而唔係記者消化完再屙比讀者
3. 想有連登代表，因為連登正正係大眾，等佢可以直接面對大眾。開一個post比人留言，佢自己開直播，然後一個一個留言解答啦 (不過連仔可能要set每人只可以留一次言，如果唔係實比人洗版)
4. .......................

有線好波

有線記者下次見到林鄭可唔可以幫手問下依加香港係咪已經屬於軍政府統治

1. 不收貨。死都唔講「撤回」，跟本仲試緊香港人底線，呢一刻仲想同香港人討價還價，死不悔改，唔知自己錯係邊。又話放棄家長式管治，但又唔畀我地想要既「撤回」，只在每次遊行上街示威後都轉少許口風，「暫緩」、「冇時間表」、「立法會會期完結就完」、「壽終正寢」。如果我地香港人咁都收貨，以後無論任何政策政府都唔會再用「撤回」呢兩個字，隨時話重啟就重啟。你叫我地香港人點收貨呢？

1.不撤不散，後台柯打唔俾講？2.唔柒睇啦，講幾個字廢話睇嚟把撚咩。3.代表俾人拉呀？做乜要幫佢諗埋先，班仆街有糧出㗎！4.企到四個人左右

我無嘢講

十卜ccf

1. 唔收，佢死都唔肯落台係因為想拖到2020年推行社會信用體系，再加埋香港警察變公安
2. 唔係話唔想既，叫佢開直播宣布政府運作已經崩潰比較實際
3.唔使，連登只係一個平台，無人可以代表我地，你問點收科，叫林鄭出黎回應7大訴求
YES/NO 唔好講咁多廢話
4. 30cm

1. 半收貨 呢家唔知佢要面定有意 到佢再推出黎佢寶仆街 驚佢用字眼引人出黎搵藉口入

2. 想

3. 唔好

4. 1000尺

做記者係咪要英文好好？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答：唔收貨。因為佢戇鳩
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答：我唔想聽錄音機，但直播都要做。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
答：唔洗對話，我哋要嘅嘢講好哂。更何況唔好引我哋出樣。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
答：記者姐姐你想嚟親自度啦。

1. 唔收貨 但感覺要開始將重心轉去獨立調查委員會同雙普選
起碼休會期間唔應該再哂時間糾纏係呢個位
再俾佢拖時間唔處理其他訴求只會更衰
唔講撤回個人認為最主要係因為
a.777班子面子 b.中央政府威信 c.建制派及其支持者
2.有得睇一定會睇
3.連登仔係香港人，佢肯公開同各界港人對話就得啦
4. 唔係好記得 應該大約 100尺

同連登仔對話緊係book金鐘m記啦

可唔可以問佢點解遲遲都遲到？

仲係講嗰d廢話就唔好浪費大家data同時間喇

1. 唔收貨，撤回2隻字死都唔肯講，一顯政府硬頸作風

2. 唔想睇，都唔回應記者提問，睇懶人包好過

3. 絕不談判， 要我地放底5大訴求既前設下談判係無誠意傾。2014年去談判既人已經坐曬監， 尋日開完記招唔夠24小時就清連儂道，代表d咩？ 傾完唔會有好結果。

影林善懿對黑絲腳呢睇下

啱阿 由佢對空氣講 反正講乜我地都知啦

1.唔收貨擺明想呃市民當我哋傻以為我哋會接受
2.唔想睇因為冇一句係事實嚟，一直講大話
3.唔駛連登唔會有代表叫林鄭解決5大訴求同埋成立獨立調查委員會還警察清白就得
4.細過公廁廁格

林鄭唔講撤回唔關佢面子事
係中央面子問題
字眼分別在於如果講撤回就係「中央/政府因為民眾運動反對而跪低」
而如果等出年條例自然死亡就係「條例受阻攔/反對派影響以至未能通過」

1. 無可能收貨，一直強調撤回，無第二個option
2. 仲係人肉錄音機就不了，除非你地問得夠刁鑽，逼到佢答問題
3. 連登無代表，我地身分就係香港人，要對話就親身落區同全港市民對話
4. 三個身位

基本上如果唔講明特赦/放義士同成證獨立委員會追查黑警
係冇可能收貨
佢而家都講左條例係壽終正寢，咁姐係佢推條例係唔岩啦？
咁反對推行一條唔岩既法例既人點建要承擔法律責任？

有線好有誠意 雖然好撚難cut

屌你地成個page 1都唔係答問題

我試下答啦

1. 當然唔收貨啦！立會只有「延後」&「撤回」
就算佢重提 成個flow都唔同 要重新做過
點解唔用撤回？死要面囉！想突然再恢復二讀囉

2. 想睇直播 一定要做啦 消息廣傳出來好靠live既即時message 雖然我睇開Now 蘋果直播

3. 我覺得公開對話唔需要連登代表。因為連登都無人可以代表到 無大台 大家各自爬山。如果係真正開放比大眾 自然會有自登仔

4.

最後 你地快撚d搶走哂TVB d廣告商
特別係準備同TVB完約個d
你地要加油 唔好比中共混入

你地有冇諗過可能唔係女記者開post

王巧定王春媚高級啲呀？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨。
唔講撤回有可能係因為影響以後施政？
覺得我地會得寸進尺？（以己度人）
一係就係佢自己意氣用事
總而言之佢表達出嚟嘅態度係唔會妥協
亦都代表緊政府以後嘅態度

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

就算唔想都要睇
佢有可能玩語言藝術
淨係睇連登po/新聞總結之類唔夠

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔需要
我甚至覺得唔好有代表
最多搵幾個議員集合我地嘅意見
並且定時開會討論
當然學你地咁開連登acc又得
或者美國議員咁有twitter
因為二百萬01一定唔會係全部同一個聲音
同一種訴求
但係講真我唔覺得佢會對話
對話咗亦都保證唔到一定會做嘢

樓主回覆未

3 對唔撚野話，5大訴求一早寫好，無咩好傾

1. 收佢老母 想暑假過後再推
2. 睇佢老母
3. 唔使 呢到就得 連登無代表/人人都是代表
4.

1. 當然唔收貨。100%肯定佢做緊中共扯線公仔
2. 唔想聽佢份官腔稿，但想睇記者朋友一齊問到佢口啞啞，露出馬腳
3. 唔需要，因為全部都係香港人。叫佢落夏懿道等
4.

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔撚收，因為要保官威

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

我每次都睇，睇直播先睇到嘴臉。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

好難整合意見，但可以試下。

唔撚要公開對話呀 公開對話咪姐係俾機會政府搵所謂代表去代表大眾出賣我地囉

求教學點樣可以成功cut cable?

1. 唔收，撤回兩字係咪真係咁難講? 面子問題
2. 有直播而有link 咪睇囉
3. 連登係一個平台，唔係一個組織，，呢個平台係好多不同界別嘅人，唔會有所謂嘅連登代表
4. 唔大

以後官員記者會有機會問問題
要集中
唔可以問太多個

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
壽佢老母，話明得[押後] 同 [撒回]，咁口硬分明就係鬥氣，點解輸到貼地都有資格同人執字眼?

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
梗係睇，聽佢摺摺聲咁好聽，幾激勵士氣

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
通街都係連登仔，夠膽咪自己一個落區搵個人傾囉，粗口就少不免，驚咪帶多個G4。 佢咁鍾意拍片講暴動，咪上黎搵問題，拍片逐條答囉。
btw 連登仔最愛黨愛國，同聲同氣冇咩好傾

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
今晚主播姐姐上黎，一齊度幾大

btw 我真心歡迎樓主以後用返自己 official 身份喺連登/舊登 share 你哋公司新聞部啲新聞同片，應該會好有用，可以即時理解大眾諗法

香討 babykingdom先係主導 唔好再擺我地上台

我愛記者

認真既
連登係大家既 無人可以代表出席

好識玩
趙生走左之後會唔會有西環壓力?

男的也好

1.唔收貨 最好叫佢收皮，習敗北唔比佢講掛
留返條尾可以返生
同埋佢自己啃唔落啖氣
2.睇來做乜 浪費時間
3.不如我問返你有邊個代表到連登？
4.你估下
Between 紅字巴打？

1. 不，5大訴求缺一不可; 強勢政府表現，一次讓步全盤皆崩(不過宜家係咪都崩)
2. 睇，主要睇記者問野有冇進步，次次問幾條俾位佢走，麻煩問一條直擊要害
3. 連登廢壇冇人理，問吓bk香討班大粒野好過
4. 訓天橋底

612之後特登訂左cable
記者加油

1. 一定唔收貨，佢唔講一來係面子，二來一定諗緊點樣起死回生
2. 最近兩三次都已經無睇，因為都知道佢唔係錄音機就係睇到我爆粗
3. 連登無代表的，而且本身亦唔需要公開對話；訴求已經極清晰，只有做/唔做
4. 可以比3個人同時整野食既大細

最後想講可唔可以出多D陳海雯同善懿

意思係樓主似男人？

女主播好靚女

而家支持有線了

你咪上左囉同肥佬黎

1. 唔收貨， 一定要係撤回!( 之前已經有好多次都係咁 話咩暫停最後都係咩都冇諮詢過 突然間就過咗)
2. 錄音機，唔想睇。

3.無代表， 自己代表自己， 公開對話就上嚟開post

4. 大概八個階磚

唔會對話，要政府完全妥協

人地叫你答問題

1.唔接受,大家都會知道政府機構對於字眼有好大執著同好謹慎,字眼代表咗政府嘅立場取向,政府一直拒絕利用議事規則入面唯一關系到草案嘅撤回/withdrwal呢個字眼表明咗政府無意真正撤回法案回應市民訴求。
當中嘅原因我相信係關系到長期嘅官僚體系導致高官剛復自用,傲慢,㒝視市民意見,認為管治社會有如華人文化中嘅長輩 需要維持威嚴。
2. 會, 要繼續追擊政府嘅語言漏洞同點樣遊花園利用文字玩弄市民。直到正視市民訴求
3. 冇人需要被代表, 個個人都可以表達自己嘅立場意見, 地點隨意, 個人認為可以利用分制,雙方底分100 政府沒遊一次花園逃避/冇直接回答問題口2分, 市民問題冇實質內容/爆粗扣2分 其中一方扣到0分終止對話
4.香港咁大

首先多謝你地有線新聞的公正先
1。當然唔撚收貨啦。阿爺把刀架係頸 佢夠西膽講
2。一定要直播啦 最好就系公民廣場度
3。大聲d我地就聽到啦 （正面回應五大訴求）
4。3mx4m

幫我問下佢本人幾時壽終正寢？壽終正寢後天堂仲有冇留位比佢

唔該

1. 因為想死灰復燃, 甚至加料重推, 報復巿民, 佢呢條友唔輸得
2. 如果記者問問題問好啲就想睇, 否則林鄭千篇一律既錄音機回應無咩好睇
3. 傳媒唔好再擺連登上枱, 請推介大家睇香港討論區或者親子王國
4. 是但啦

1.唔收貨
2.唔想睇，反正都係講廢話
3.最好有，金鐘m記
4.大過禮賓府

支持有線新聞部 更加支持有線新聞中國組
所以唔cut住

想問有線新聞中國組既同事係咪已經豁左條命出去？

樓主係男定女

唔會大肚

開電視會唔會有24小時新聞頻道？

樓主去左邊?????

好懷念以前有幾個「安儀」的年代。尤其是張宏豔

1. 既然暫緩/完全停止修例工作/壽終正寢等於撤回，咁點解死都唔肯講撤回？
依個logic簡單到連蔣麗芸都唔收貨呀。

如果真係有人蠢到「壽終正寢」都收貨，政府一開始講「暫緩」嘅時候佢地已經收咗貨。
我們講足成個月「暫緩」唔等於「撤回」，如果仲有人未收到依個訊息，佢一係坐咗監好耐剛剛放出嚟、一係就唔係自己人。

2. 唔想, 講嚟講去都係相同嘅嘢。我唔睇都知道佢講咩啦。

3. 叫林鄭自己上嚟連登開acc對話。無人代表到連登仔, 就算係連登admin都唔得。同埋就算連登內部都有不同意見, 大家都係互相討論, 然後不斷改變自己諗法。

好似一開始有人想圍TVB電視城, 好快就有人分析到有咩缺點。隔一兩日就有人諗到不如狙擊TVB嘅商場show。
依個idea夠好, 就即刻好多人和議 + 實行。

想幫屋企人整淨睇新聞台小力支持下
有無優惠plan?
或者考慮下出呢種計劃?

記者辛苦哂
特別係前線

第一題 當然係唔撚收貨啦 呢條柒婆0分重作啦 連律師同議員都話壽終正寢根本係唔立法會啱規矩既 咁啫係又係敷衍我地啦 我覺得收貨既市民就有小小婦人之仁啦 呢條柒婆就 司馬昭之心 路人皆知 唔好講呢比下台階佢 佢搞到我地死咗咁多個同路人 佢有冇比過下台階我地 一嚟就話暴動 我地提出既5大訴求一條都冇覆過 仲要我地收貨 唔好撚化我地好喎

p.s 之後嗰幾條唔答lu 其他ching 會答到你

sorry for 1999

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

算收貨。似係為到要保護政府既管治權威/面子
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想。看下佢又點廢up

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公開對話必定會有連登仔，所以唔洗代表，有代表連登仔都唔會接受。
mon post就夠

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
上我屋企望望就知
張床好大

叫左陳海雯上黎先啦

黃浩賢有冇女朋友

1）政府公信力太低，不停話聽大家意見，到依得冇一樣接納，無人會信政府。政府唔好再loop監警會，冇人會信佢中立,警犬知法犯法，目中無論法律，無人被捕/查。
另外一直要求係撒回送中法案。引致社會對立政府需要解散行會成員問責律政司、保安局，釋放運動中被捕人士。重啟雙普選

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
邊可能收貨。 其實就算撤回都有保留, 政府已經公信力破產。 覺得唔撤回係面子問題, 爭在係佢自己面子定中央面子。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇, 但會睇, 不過預咗錄音機。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登只係平台, 後面係冇數市民, 冇獨立人士代表到。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
夠企一個人

我係有線訂戶, 中國組 但依家成日見貴台宣傳大灣區, 希望有線新聞仲守得住, 你哋加油

1. 唔收貨
2. 唔想睇
3. 唔駛有連登代表
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？<========Non of yr business

1 唔收貨 林鄭只想同香港人玩文字遊戲 因為林鄭死要臉所以唔講撒會
2唔係想唔想睇 係要睇 因為香港人出佢份人工
3唔需要 we are HongKonger
4唔好意思唔記得左你第四條問咩我答左你頭三條先

布歐最近還好嗎

呢排電視唔見張淑嫻既？

1. 唔收，唔想完全跪低
2. 都要播既
3. 唔使，公開就咩人都要有，同埋無人可以代表邊個
4. 好細得幾千呎 都唔夠用

樓主識唔識財經台記者唐海汶？佢係台花嚟

做咩lunch time前開po? 要等幾耐啊啊啊啊啊啊啊啊

記者辛苦鳥
多謝你地報導真相
保護民眾

幾時有24小時台

1. 壽終正寢不是法律用語 冇任何法律效力 香港政府誠信破產 不可信
2. 重係錄音機嘅 出份文字總結就ok 唔想哂時間
3. 連登自身就係平台 要傾一早傾左 連登仔係香港人 但唔代表所有香港人 連登仔唔想連登變大台 要傾同全香港傾 係6名手足犧牲下 而談話時間已過 林鄭政府只有accept or not 冇談判空間

agger 衣加開黎睇一分鐘就會熄左佢
背都背到出黎啦

我代表連登仔問一句，我相信代表好多人心聲：你地幾時肯開個24 小時免費新聞台呀？ 我地支持你地快d 開

有線我鐘意

3. 唔需要對話，唔需要連登代表，話自己係代表連登嗰條on9仔一定唔係連登仔黎

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，即使「撤回」都已經唔收貨，我哋要求嘅係五大訴求
為面子，為政治任務

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
已經冇睇好耐，越睇越嬲

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛公開對話，普選就夠

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
係咪問徐晃？

1 問你食飯未，你答人痾左屎，你會唔會收貨
2 非常得閒會睇，不過睇黎都睇氣
3 連登仔大多數都係親建制，佢要聽係要聽大多數市民，其實大多數市民意見都好明確又好直接
4 我食左飯，多謝

可能是男記者

辛苦晒你地
下次記者會唔該寸d狙擊班高官，唔洗俾面我

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，唔講撤回得兩個可能性，一係死要面，二係留後路。 林鄭係公僕，唔接受佢因為死要面而拒絕講撤回二字，要搞清楚佢份糧係邊個出比佢先，係香港人啊，我地出糧比佢仲要睇佢面色？ 如果係因為留後路，咁更加唔會收貨。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇，但希望你地記者問問題要尖銳d，單刀直入，唔好比機會佢扮聽唔到。 其實每次直播lihkg都有人開po整問題比記者問，希望你地可以採納。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要專登整連登代表，因為我地都係香港人。

有線，容許我係度講句多謝你，特別係中國組，我成日都有睇，真係做得好好

黃浩賢真係好靚仔

答就答左啦
你係唔係林善懿快D講

連登永遠都係愛國愛港討論區
支持林鄭施政

佢有冇少少藍血？

1，唔收
2，當然要睇，雖然越睇越嬲
3，覺得唔洗
4，睇黎樓主上左連登好耐

1.林奠要強硬到底，港共全部壽終正寢之
政苦唔使問責又驚得失黨，撤都唔夠薑撤
2. 冇睇好耐，錄音機，有種就落區
3. 連登冇代表。佢要面對既係香港人！落晒18區真誠對話
4. 林奠屋企廚房肯定大過我

唔該尊重下你自己

真係唔識架喎

有線中國組唔好執笠

不嬲有，收費台

I love u

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

答：唔會接受，我地好明確講左一定要「撤回」。點解唔講撤回費事估，不過佢自爆左就算撤回都可以三個月後捲土重來，已經充分說明呢個人不誠實不可信，話俾所有人聽佢做戲。（616遊行無警察、617朝警察友善清場、圍警總唔出聲，呢幾單最後都係見到警方反面咬人全部都係虛情假意）

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

答：一定睇，最好你地收集連登提出嘅問題，幫我地質問佢

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

答：你嘅問題太多，麻煩守番遊戲規則

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

痴線，真名上連登

係囉，次次開記招都遲到

特首唔正面回應訴求
區議會結果 自然有回應

1.叫寫app 果邊攪好啲
2.直播新聞依家直播少過32 / 立場
3.有線中國組係咪陰乾到就執，九成都係中華掠影咁款

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
收佢老母! 佢要面，用字眼唔撤回，但又叫人唔好執著字眼，食屎啦。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇AV都起碼會High下，睇柒婆? 不了。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登代表係唯唯。梗係去CCTVB啦。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
鐘意廚房扑野? 鬼馬喇你。

1. 唔收貨，字眼無法律效力，而且最近一次提交既申請仲係未有撤回既定性。佢唔講撤回係中央壓力，以及自己面子，戀權。
2. 想，佢出一出黎keep住道火，不撤不散，同埋，見到佢比記者圍嬲，笑下都好。
3. 可以有，上黎開post咪得，依家咩年代呀？下下一定要有電視機？有線新聞都識開post做專訪啦，創科局去左邊？
4. 公屋廚房，3／4個私家車位左右大咁

問埋其他政府官員
個個都好撚大官威唔守時
或者下次再係咁 可唔可以拉隊走人

幾時有24免費新聞台

喝極你話兩條問題你都係咁問嘅

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
A: 個人認為可以接受。唔撤係因為貫徹佢「死都唔撤」既風格

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
A：會睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
A：簡單D，叫林鄭開Account，咪有得對話囉

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
A：70呎左右連工人房

BTW，好鐘意睇林善懿

1. 佢初心係賣港(一係佢on居唔知大陸幾黑暗, 係嘅話真係恭喜佢, 有睇堅庭通識的話相信好認同成條條例係有計劃地賣港) 如果撤回再推要由諮詢做起, 到時大家更清楚佢係賣港 (好似係, 但過左立會會期又話法案會自動失效, 咁失效左又洗唔洗由頭諮詢呢? 等高手答)
2. why not?
3. 連登仔唔係一個人, 係一個民族嘅價值觀同想法, 我怕你book 唔到一個容器去裝呢個靈魂
4. 你懂不懂規舉, 樓主答先

含得過

唔該尊重下

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，林鄭唔講擺明係政治考量，雖然而家情況同撤係性質上無太大分別，但係係主次問題，要話返畀政治知人民先係最大持份者。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，雖然知佢都係講垃圾

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登唔會有代表，同香港一樣，We are one，we are everywhere

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我徐晃大約十個階磚

有線加油

我係男都想J爆佢

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，林鄭準備隨時再推 佢有前科 唔可信

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想，講黎講去都係一樣，有次凌晨四點講，浪費大家時間，條友次撚次遲到，個樣好似食咗屎先黎咁

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔駛，乜人都可以發聲，book公眾場合出黎熱死條仆街

點解要用紙巾寫字咁慘

幫問：唔點唔肯講撒回

真喺唔識

1. 唔收貨
佢唔講 可能係因為同市民鬥氣
或者佢想用含糊字眼得過且過 事實上無法律約束力

2. 睇 唔睇唔知身體好（睇下會唔會比佢激死）

3.連登只係平台 佢真正要面對既係香港人
Bk 高登 香討 都出左唔少力

4.公屋仔 自己諗

1. 唔收貨，69一百萬人上街，佢當晚就出聲明照推，各黨派咐和，直接激發69凌晨同612嘅衝突，而兩晚都有警察濫權同埋使用過份武力嘅情況。而612衝突完政府即刻認錯，咁係咪表明遊行政府唔重視，要班年輕人衝擊你先聽到民意？所以成班學生被打被捕，全部都要入佢同埋警隊數。一日唔成立獨立委員會撒查警隊，同埋對被捕年輕人付責，一日唔洗旨意香港人收貨。

2. 會，要睇下先keep到把怒火

3.唔需要 訴求已經清楚到不得了 你回應就回應 你有盡力回應嘅實有人收貨 咪搞咁多公關show

1.收你老母，死要面唔認輸，留條路將來穢土轉生
2.廢話有乜好睇，睇下你D女主播仲好
3. 自己叫創科局幫手開個ac.

1. 唔撤回 下次再提呢條法案就由二讀表決
如果撤回再推就要首讀開始用多好多時間。

當然唔排除佢好勝

可唔可以代我讚吓同多謝新聞刺針,中國組同陳婉婷等一眾記者
真係好勁多謝你地

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

非法律用字，現時政府難以令人信任，香港人必須加倍小心。林鄭因為想俾條後路自己，一旦市民鬆懈，便可立即通過，而且佢份人高傲自大，永不屈服。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，至少可以消耗佢嘅精神，直播比到壓力佢。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔需要，反而香港討論區 uwants baby kingdom係呢場運動嘅主導，佢哋更加重要。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
80呎

五大訴求缺一不可
訴求已經寫清楚
最重要做既係撤回唔係對話
跟住係警隊同政制改革
點樣改革就要成立獨立調查
最後為事件平反

以上係我一人意見
不代表全香港人立場

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨啦 一日唔完全喺立法會程序收返議案佢講咩都係換個字眼拖延時間等件事丟淡

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想呀，雖然次次都係播錄音機

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要specific連登，不過建議有網上平台問問題

樓主係咪做緊新聞刺針故仔

連狗會唔會extend個post等佢唔好1001就爆

記者朋友你好 我係一隻爛咗嘅錶

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

多番刻意迴避撤回兩字，證明佢冇誠意 只係敷衍市民。不收貨。

強硬係極權管治既方針。子華曰：強勢既一方向弱勢既一方屈服一次，後果不堪設想。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

不了，我睇返18號嗰個就得

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登只係一個平台，上面既會員全部都係香港人。不需要有所謂連登代表，更加唔需要代表，市民就係市民。

金鐘M記生日會。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

蟻多嬲死象 屌你老母

幫手串佢葉劉都準時 點解你可以唔準時

我哋係唔尊重人的,你都唔洗尊重我哋,呢度尊重冇價值。我都想屌

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

連登無代表 要同連登對話就上黎開post

可能係靚仔哥哥開

法律上只有撤回（Withdraw)呢個字眼先有法律效力

陳海雯有冇男朋友

多謝你嘅意見呀，我同公司反映吓！

1.唔收 點解一定要用呢d字眼唔用正正式式咁撤回？面子由關？定又拎初心冇錯？ 唔收貨係因為要佢認由頭到尾都係錯，唔係乜審批政治形勢不足/推廣工作不足。

2.冇所謂 但係如果令到全部記者一齊杯葛唔參加，抗議佢錄音機/spin咁可以唔駛去

3.唔需要 無大台 訴求就係咁簡單yes/no

4.open kitchen 連埋廳一齊 計唔到

1,2 佢肯唔帶任何保標，一個人落區
冇事出番嚟，我支持佢終身做特首添呀

全世界都係連登仔，冇人代表到

竟然罵有線姐姐，你想死？

我睇新聞唔係要企曬係任何一面 而係要全面的報導
睇完一段新聞 點去評價一件事 係我既事
係呢一方面 我覺得有線係做得好好
中國刺針 又係做得好

問我就冇野問 但我想話你知 係過去大約15年 我一路都最欣賞 有線新聞台 我個個月仲俾月費 都係因為新聞台 希望你地 頂住

另外想同你成個新聞部門講一聲 : 加油 !!!

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？學黑警話齋「收佢老母」
你覺得點解林鄭唔講撤回？唔撚知亦唔撚想知，我淨係知議事規則無所謂「壽終正寢」
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？一見佢又播帶就熄
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？唔駛亦唔係要公開對話，，我地呢個月已經多次公開表明立場，亦都無人想聽佢講廢話
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？扑野地方都無仲廚房？

1. 港共擺明只肯讓步, 絕不退步！ 驚死左講「撤回」之後埋咩"政治任務"都做唔到！ 所以調返轉諗, 大家更加要不撤不散, 影響唔止反送中！
2. 無意思
3. 無意義
4. 無撚聊

1. 唔收。訴求係撒回，呢步唔退得
2. 唔睇 睇咁多次都係錄音機
3. 冇一個人代表到連登
4. 200呎

問得咁騎呢

1都未出世點壽終正寢，所以no
2最近兩次都冇睇，咪又係乜鬼嘢痛心遺憾廢到唔想聽
3我p牌，應該唔關我事
4淨係可以企到兩個人

1.唔收貨，政府唔可以跪，跪得一樣怕第二樣都守唔住
2.無所謂
3.連登無大登，無得搞
4.

樓盤傳真D主持係咪走曬？

屋企得徐晃無廚房喎

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨, 因立法會只有章程只有撤回同推遲, 並無所謂對壽終正寢既定義。何況死左都可以屍變

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想, 靠佢激勵士氣

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登只係一個平台,非組織。連登入面有各方意見, 所以任何人都可以係連登仔, 但無人可以代表整個連登, 所以唔需要有連登代表。但公開對話可選擇下次遊行終點舉行。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
做咩咁問? 樓主想依廚房大細選婿?
樓主請先自貼

1. 唔收貨，死要面唔肯講
2. 不嬲唔睇，又咪鳩up
3. 唔駛，但要高登、香討同baby kingdom 代表
4. 訓街無廚房用

另外想問點解你地個app咁廢

1 不接受，不收貨，呢條撚樣死要面，用啲唔符合法律的字去扮撤回，根本就唔放棄
2 想，雖然明知條錄音機都係講廢話
3 不接受搵代表對話，冇人係大台，冇人可以代表我
4 100呎(好似係)

1. 依家主要問題係要不拘捕不檢控6月9號以來所有義士同埋在場人士，同埋監控燈柱、社會信用系統。
單就「撤回」變成「壽終正寢」，我個人覺得冇乜所謂，佢夠膽再推我地再出嚟。
2. depends on佢講乜嘢
3. 唔係要代表，係要全民對話，你試諗下有冇可能有一個人可以代表到200萬人所有意見? 林鄭話要公開對話平台，其實諗落都係得兩個：
i. 夏愨道開論壇，200萬人逐個同佢對話
ii. 好似網編你咁撚醒目識自己上嚟連登開post傾
4. 冇度過，不過好細

睇到嘅話麻煩覆一覆

陳海雯我係雲加fans

證件底有啲似pantry個爐

我就係

1)其實你問問題
佢尻hea 答你
你地有咩睇法

2) 宜家仲係唔係希特拉都cut 唔到有線
有線比我既印象係寬頻成日斷
同cut 唔到
(00年代用家）

1. 唔收，死要面
2. 唔想見佢個死人樣 想睇樓主多啲

3. 連登個個愛國愛黨 搵BK同香討啦

4. 唔係好大 不過歡迎樓主過嚟煮嘢食

黃浩賢好靚仔
利申:非gay

上個月裝左你地有線，個機頂盒可以媲美空氣清新機一樣，屋企唔洗再俾CCTVB新聞污染。

叫班官一齊落黎野餐再講，唔準帶寵物（尤其係狗隻）入公園。

多謝有線真身開post收集連登仔意見

唔似得垃圾cctvb袁X偉

睇死cctvb一定唔敢學你地用真身開post問意見

1. 唔收 就算講撤回都唔收 而加係講緊全面釋放/不追究義工 + 獨立調查黑警/權力過大

2. 睇

3. 只要有釋放/不追究義工 + 獨立調查黑警/權力過大黎 or 5大訴案求做公開對話前設 討論日後雙普選等 我相信大部分香港市民都願意公開對話

4. 168呎

屋企廚房大你少少

1.
不收貨
因為根本就無諗過要撤回
暫緩 = stop 可以 play返
壽終正寢 = 佢信耶穌 即係相信復活
同埋 撤回有法律效力
由此此終 都係留緊後路重推

2.
啲直播時間
一係返緊工 一係訓緊教
想睇都睇唔到啦dklm

3.
唔洗
麻煩幫手澄清
連登仔個個愛國愛黨 唔好老屈

4.
大過明日大嶼

1.唔收貨
2. 冇所謂，柒婆次次既內容都重覆差唔多
3. 唔需要，冇人代表到連登仔。
4. 1000呎

善姨真人正唔正

記者姐姐你好阿我係日本妹
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨！由此至終我地都只接受撤回２個字！唔可以接受佢既語言偽術，唔可以再接受袋住先。我覺得林鄭唔肯講係因為想趁大家唔為意偷偷地二讀左佢，到時我地反都反唔切。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想同埋想睇有線姐姐串佢

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我覺得唔係咁好…一黎要搵連登代表要搞好大輪野，二黎普通連登仔出頭好怕會被清算不過如果真係有得搞，又保護到連登仔既話都會G持

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細

1.
唔好扮小學雞玩文字遊戲... 林鄭好明顯係想用擠牙膏式讓步黎消散民氣.
2.
已經無興趣睇好耐
1)因為我有"警察級"EQ, 驚自己打爆mon
2)每次都係youtube 2x速度 + 狂skip, 無謂浪費自己時間
3.
6月9你唔同民陣對話
6月11你唔同示威人士對話
6月12你唔同記者朋友對話
6月15你唔同絕望既年輕人對話
6月16你唔同200萬零1人對話
6月21你唔同記者朋友
6月26你唔同水刮隊長個大Sir訓話
7月1你都仲夠膽話無時間同泛民對話
7月7... 進化做龜
四個人因為你處理失當而尋死
依家會唔會遲左少少?
唯有繼續上街, 對佢溝通的誠意無任何幻想
4.
...你邊間報館? 你係咪襲警??? 行X開啦傳媒朋友!

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
緊係唔收啦，學校都冇教過呢個成語點解，我根本聽唔明佢upm9。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
最近兩次我都冇睇喇，浪費時間，浪費data，佢未講野都知佢想點啦。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公開對話緊係要預所有香港人啦，我唔係學生，學生不代表我，我係一個普通的香港市民，我有權參與討論，林鄭呢條hihi唔好以為同學生對話就可以平息件事。book場一事，我覺得可以金鐘見。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔答你

1. 唔收， 因為唔講撤回咪有得迴光反照

2. 唔想，想去現場打鳩佢

3. 金鐘M記

4. 4格階磚 尋晚爐都壞撚埋，個廚房壽終正寢咗

1.唔收，唔講係因為方便卷土重來
2.想，但佢其實都係錄音機，冇咩意思
3.唔使，因為冇大台，連登亦唔會被代表，唔回應7大訴求都冇計傾
4.細過林奠工人房

新聞刺針好好睇

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
政府一日唔正正式式按法律程序撤回，口講任何嘢都唔會收貨。
政府係只顧自己同中共面子，所以死都唔肯講「撤回」。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇，因為係浪費時間。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登冇代表。要了解連登民情，請自己直接睇連登。
冇場可book。
冇得搞。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
冇廚房。住開放式單位。

1) 口講「壽終正寢」係無法律效力，要講「撤回」條例先正式唔可以起死回生。點解寧願講呢「四隻字」都唔肯講「兩隻字」？

2) 想睇直播，但更想睇記者問尖銳問題！唔好比機會佢錄著機咁播…因為同一條例下，佢已經開左記者會 N 次！

3) 唔需要對話，連登仔只要佢回應晒所有訴求。同佢對話係無意思，因為堆訴求根本無得打折，咁對話有乜意義？比機會佢做場 Show ，對同大陸交差？

4) 我冇嘢講

壽終正寢 ? 幾時設靈堂 俾 班 獻世派 去吊唁 ?

你地唔好咁啦

1.唔收貨 死要面同埋留返條路死灰復燃
2.雖然好大機會都會係同一番說話，但係都會睇
3.連登好難搵到一個代表，其實大家既訴求都好清晰，只要一日佢既態度唔變，公開對話幾多次都仰無結果
4.應該60呎左右

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。全香港人都識法律，林鄭話唔好執著字眼，但法律條文就係玩字眼。只有postpone同withdrawal ，邊有dead？ 如果真係dead， 政府係咪應該著手從法律途徑真正將呢條草案真正withdrawal?
再者，既然佢話聽民意咁點解佢死都唔肯講「撤回」？盲都睇到佢居心係想當風頭無咁大時直接二讀二讀埋喇。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
剩係想睇記者問問題個part
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
首先，一，連登係無代表，二，2百萬人反送中，咁政府係咪應該直接同公眾對話？ 假設記者你都係犯送中，咁你覺得連登保言論係咪可以完全代表到你？其實個啲宣言同要求，係全部人一齊集思廣益既結果嚟。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大
[私隱問題唔方便答你。其實經過今次反送中，大家都開始注重返個人私隱，唔會隨便將個人資料公開。

或者記者都可以答下大家問題？

有線記者您好，要求正式撒回逃犯條例;777 比加超和鄭若華下台;成立獨立調查委員會調查送中條例整個個程和邊條仆街下令開槍;作出處罰;重啟政改;一人一票普選特首和立法會,6月9日，12日和7月1日特赫所有參與示威人仕;還四位已離開香港人公道;以上請求不答應;叫777和黑警正仆街;上街只會持續;我只是香港人……

應該正常男人都愛

不過唔該同佢講聲上鏡唔駛咁厚粉

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

1. 不收貨。 林鄭明知正規講法係撤回，而佢都唔講撤回，自己刻意令市民唔信任政府，目的係想各界Connect
2. 想睇，睇下記者問乜
3. 連登無代表，林鄭自己上嚟自貼出Po啦

1. 唔收。林鄭唔肯講撤回係因為佢知撤回係唯一有法律效用嘅字眼

2. 無論講話有幾垃圾都要直播。知己知彼，亦係公眾知情權

3. 無人可以代表任何人。5大訴求已經好清楚

4. 不要再說了

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答：唔收。佢避緊立法會字眼內有一手，好奸

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答：唔想，次次都係重覆廢話

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
答：唔洗，呢度只係平台，無人話事
想對話自己登入呢度

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1.佢收皮啦，想理性講下但係都俾佢激嬲，根本佢就咩都冇做過，只係換咗個字眼。佢點解唔肯「撤回」我唔知，但係可以肯定，只要唔「撤回」，佢就會等風波過後即刻再上會 (以佢嘅施政往績嚟睇，佢嘅誠信經已破產)
2.想睇，但係唔想見到TVB嘅出現，而係呢方面我哋連登仔會努力㗎啦
3.連登係冇代表，我哋嘅行動、言論 都係自發，我哋都只係香港人，我哋嘅特點只係中&老嗰一輩嘅人比較少，又生活喺資訊爆炸嘅年代 見識以及見解比起已經掌權但係年紀大嘅人唔同啫
4.廁所咁大

1.唔會收，除非佢做到社會上指出既五大訴求
2.想
3.連登無代表，林鄭想傾就好似你咁開個ac上黎

大家要裝有線支持下 唔係佢會執笠

1. 不接受，林鄭連壽終正寢都得出就係唔講撤回，原因係死要面，同埋唔想得罪死忠建制，例如工聯會
2.唔會睇直播，反正都係播帶，內容開之前已經知，唔好話特赦，連由法官調獨立調查委員會咁簡單都唔應承（大不了查埋有無收外國錢），包庇班黑警，誠意得淡笑，直播不了
3.連登仔無大台，無官方立場，個個意見都唔同，你撐政府都得，始終香港係有言論自由。死咗條心無代表同你傾，成日話要知年輕人意見，家陣比咗個平台你，好過你用3萬幾請個人玩facebook
4.50平方呎

題外話，同政府講，第一日講顏色革命真係好乞人憎，爭取就叫顏色革命，咁民建聯咪搞緊藍色革命，工聯會係紅色革命

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。唔講撤回係因為呢兩個字有法律效力，無中央首肯，林鄭一定要撐落去。但我哋一定要見到撤回先至收貨。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，佢幫手激起民憤，唔係佢邊有人上街。仲有睇住佢啲面色係咁變得越來越差，相由心生，係一個學習面相嘅好機會。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，千祈唔好 highlight 連登，唔該，連登仔/女即係香港人，連登就係個場，依傢我哋咪對話緊。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔大，但無你個廚房咁熱。

我想講，我有連登戶口幾年，一直都只係CD-Rom，除咗之前響站務台出過一次 post 測試自己係咪 P 牌，係無正式回過任何 post。但因為係你，我第一次正經覆 post，我個處女經已俾咗你啦。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

777本人壽終正寢就收貨

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

睇，點解唔睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

代表就不了，同所有連登仔一齊對話好啲
直接去禮賓府啦，唔使book場

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

開放式唔識計

1.唔收貨，想拖時間，方便政府於日後繼續推。
2.想睇呀，睇佢直播每次都會點燃人民嘅憤怒。
3.直接回應人民訴求就得，唔應該搞對話。所以訂咩場，有無連登代表呢啲問題唔成立。
4.無度過廚房。答你唔到。

記者可唔可以做我女朋友，煮飯俾我食。

樓主辛苦晒

1，唔收貨，柒婆唔講撤回係因為支共唔畀佢講

2，想睇，睇住屌可以發泄一下

3，冇人可以代表到連登，除非有場合畀所有連登仔自由出席

4，50呎

利申：認真答

等我nowtv完約都轉去雞寶了

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

會睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔洗搞咁多野 直接處理所有訴求 同埋美國限期既2020雙真普選

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

想chok我地大概經濟背景？

其實3同連囝傾最好就係而家咁架喇
同鍵盤戰士傾梗係用鍵盤

1. 唔收，佢一係唔服氣，一係想避開法律責任
2. 想幫佢寫稿多d，一定好好賺，次次都差唔多
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？唔需要，上黎睇啦
4. 屋企徐晃3歲

連登 = 年輕市民
唔駛特別提我地

1. 唔收貨。中央唔批
2. 雖然預左錄音機直播冇新意，都會睇既
3. 對乜q 話， 訴求好清晰，用行動回應把啦
4. 屋企有幾個廚房

1.唔接受，為面子而企硬
2.睇，有馬騮戲點解唔睇
3.佢自己上黎連登開個account咪得
4.新樓仲有廚房咩

1. 唔會收貨。而家我地要求嘅係用法定字眼而唔係乜鬼垃圾「暫緩」同「壽終正寢」，佢用一啲都法律力量都無嘅字眼擺明玩文字藝術，雖說佢任期內係重啟修修既機會不大，但都唔可以比佢有機可乘，令修訂草案死灰復燃

2. 雖然佢鑊鑊記者會都遲到同做人肉錄音機，浪費大家時間精力同data，但係唔睇唔會睇到佢戈種自以爲在位者位高權重，可以一意孤行既咀面

3. 唔洗啦，成個運動又出錢又出力戈班係baby kingdom同香討會員，連登仔鍵盤戰士黎㗎咋

4. 開放式廚房計唔到

辛苦曬各位傳媒朋友
除咗CCTVB、大公文匯戈班紅媒

1.唔收貨，因為冇法律效力
2.唔想，對話冇意思
我地要求好明確，政府嘅做法都好明確
我地會堅決否定呢個政府嘅管治權

3.梁天琦

有線寬頻通訊集團成員
1.點先CUT到有線?
2.男定女

自貼先啦

90後黎

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
叫佢食屎啦

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
麻煩你錄低，等我心情好時先睇。
或者文字概括完，再考慮睇唔睇，唔想浪費時間聽錄音帶。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
五大訴求好清晰，有咩好傾。
一係叫佢好似你咁直接開個ac上黎咪得囉。

陳海雯

why cut now

點解有線唔去埋高登開post問 係咪歧視我地高登仔

1.唔收貨,二百萬人加幾條人命叫佢講句佢口中所謂"無分別"既撤回都唔得,
有無咁大官威阿

2.想

3.唔駛,無大台,無人可以代表連登仔

4.9唔搭8

佢問你答呀ching

有線點睇當年勇武cut有線事件？

記者你好！認真答你！

1.立法會議會規則入面並沒有壽終正寢呢個字眼，只有撒回才能推到一條法例

2.如果黎緊既林鄭直播都仲係錄音機内容，聽黎仲有咩意思？

3. 公開對話絕對需要有連登仔代表，不過代表人選仍然有待考慮，例如係連仔既話，我相信好多巴打會支持，地點唔重要，係重要係公開會見，唔係閉門會議。

另外連登代表必定堅持五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

4. 關你撚事

5. 林記者你真係好靚加油

最後我想同林鄭講:
係咪唔撚識中文，我地要撤回，唔係暫緩或乜撚嘢壽終正寢！
暫你老母，壽你老母，即使你再用其他字眼開記招，我地連登都係要撤回

1.唔收貨

2.要睇正播，同埋叫條八婆唔好成日照稿讀

3.希望連仔可以做代表

4.屋企開放式廚房好細

3・雖然搞嚟無乜意思，但如果搞，應該要香港大球場

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。因為佢想推港獨，一講咗民怨會散。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
錄音機，不了。但想睇記者狠狠地發問

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔就係香港人，香港人就係連登仔，不能分割。
2019年仲有邊個唔上網呀？除咗唔識用八達通個啲人，個個都係網民啦！
好似外國啲節目咁，接即時題問，抽最多正評嘅問題出嚟

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
今時今日你應該問幾多人屋企仲會有廚房

3. 唔會同佢對話, 一日無雙普選都唔使同佢講野

1. 條例已經變左次要，而家運動已經上升到反共層面
要拎返普選拎返抗衡力
佢唔拉人同成立獨立調查委員會
或者可以暫緩部分人示威
但長遠黎講都係反共同爭普選
土共唔搞9我地，我地就唔搞9佢

所以問題核心不是溝通不足，係排斥土共
777佢連講都唔肯講，認都唔肯認
點解決問題

有無女朋友？
有無ig?

259

太貴了 去nowe算

躝屍趷路

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
講唔講都一樣。問題係政府誠信破產，講完都可以唔算數。講慣大話要人信，比著我都唔知點做。如果有心， 點解唔講一句撒回，而家只係令人感到仲有陰謀。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔會，唔想整爛部notebook

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛。要就佢自己上連登開你問我答。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
50尺？我都無度過。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

叫林鄭收皮
佢轉過個名詞，其實又係講返同一樣嘢，一路都原地踏步，點解而家要收貨？

佢唔肯撤回不外乎兩個原因，中國壓力同自己嘅仕途，可能佢一講撤回就政協都唔留個位俾佢掛

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想睇，講嚟講去三幅屁，浪費我嘅手機流量
如果前設下佢願意應承露出胸部，我或者會睇下

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔咪就係香港人，叫佢響旺角街頭擺將檯坐響度俾人逐個質詢先，佢敢咩？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
土地問題，好撚細

我問你答，幾時先有有線新聞台plan俾我哋課？
剩係想join收費新聞台only，其他台唔要。

回家吧

1. 唔收，佢咁講仲衰過唔講，分明hea9 人，佢唔講因為佢冇打算撤回
2 直播好，但佢hea9人時記者們問得到D唔好比hea得咁得戚
3 玩咩，首先冇人可以代表，其次揾代表嘅過程即係比機會我哋産生爭拗。叫佢D離地智囊自己諗計點有效解決成件事
4 30 呎啩

多謝記者！辛苦記者！我愛你們！

1）不接受！立會冇「壽終正寢」，要講就講徹回！
2）想睇直播！
3) 網上公投/討論便可，冇任何一個連登仔可代表連登
4) 好大

叫連仔食懵左咩
你想連仔俾7婆秋後？

有線咪同政府一樣 和理非cut 唔到 最後有個顛佬勇武衝上有線 之後就好易cut 機了
唔知有線敢唔敢播我呢段留言呢

聽民意其實好簡單
唔洗下下扮提出對話嘅

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨。這反映林鄭死要面子，在巨大民意面前仍然沒有真誠悔改。
不過我相信唔少人會收貨，我個人亦唔覺得佢一時三刻真係會拎返反送中出黎搞。所以反送中這個引子現在相對意義不大，現在的問題已經提升至巿民對香港政府的深層次不滿，例如雙普選/警方執法等。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想，浪費時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

無大台無代表的才是連登
連登的人流很複雜，從小學雞到廢中，從ive仔到ivy league，從8萬年薪到百萬年薪都有，邊有人可以代表連登?

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
100尺連廁所睡房客廳

PS: 你想個post多d回應，快d去影張林善懿同陳海雯既獨家靚相擺上黎，一定掂

2 你求其搵返之前條片咪得囉

可唔可以請d靚少少既女記者

次次發夢見到個d都麻麻地

全港最大同性戀討論區.jpg

樓主有冇j過邊個女主播？答左我先答你

最後個題係連登gag嚟

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？唉 唔好曬大家時間啦，你係真傻定假傻 呀林太， 條條例本身仆*就係人都知 但歸根究底 香港政府由頭到尾 有冇真係為過啲普通市民 諗過？ 我唔同你講咩貧窮線嗰啲啦 富者越富 窮者越窮 好多香港人都好攰你哋知唔知？ 唔好答我唔知 別扮了 唔講生活 講自由，唔使講啦林太 我諗你明嘅
一2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？ 睇 睇你老母
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？ 有咩好傾啫 我哋呢代 暫時改變唔到 但下一代係未知數 香港人加油
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？ 我諗我全間屋 夾埋都唔夠班狗官 廚房大

fanshub音量無得低過85 好麻煩
btw新聞可唔可以唔好無限loop成日
睇左5年

撤回都無野好問 要撤就撤

麻煩追問！
1. 特赦
點解以前特赦就唔破壞法治 呢家就會？

2. 習近平都特赦罪犯 習大有冇違反法治精神？

3. 你都認係施政完全失敗 示威者因你既失敗而上街 甚至作出所謂既「違法」行為 係呢一個方法 點解唔需要為自己既錯失而特赦呢？

2.成立獨立調查委員會
1. 處長聲稱有機制處理投訴
但回覆需要有警員編號
請問特首可唔可以教大家無編號情況下 如何投訴？
唔好推比警方 立即回答！

2. 警方指會叫警員展示編號
但7/7 明顯大量警員刻意除下編號
你回應一下

3. 獨立調查委員會可以由法官主導
成件事更有說服力 約束力 客觀
點解唔成立以修補社會撕裂呢？
呢家係社會大眾唔相信監警會
呢個監警會仲公信力咩？

想唔想去無線？

1.絕對唔收貨 點解要三番四次用一啲冇約束力嘅字眼去取代撤回兩個字呢 唯一我諗到嘅解釋就係要誤導大眾

2.雖然明知佢講廢話但係都要睇一睇

3.其實政府只需要正面回應訴求 所有問題都會迎刃而解

4.好細

各位巴打絲打，請堅持五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我屌你老母 抗爭定睇女呀

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，當黃宏發話只有兩個選項，佢偏偏次次都用暫緩、壽終正寢，依家唔係我地得寸進尺，係根本無人會再相信呢個政府。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想呀幫手問問林鄭幾時壽終正寢

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇人代表到連登仔，公共對話如果係同政府，都係果句，睇返雨革公開對話既人咩下場，依家邊個傾邊個就係傻，想同我地對話上黎呢度就得

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
真心答下屋企好細，岩岩u grad想做記者，但唔明點解呢行日曬雨淋做前線比警察推，又要睇哂現場實況/去現場報導偏偏咁低人工，而某d職業合法打人，返工上ig睇馬睇波就咁高人工，仲可以合法恐嚇香港市民，真心唔明。

下次問佢 你覺得你同錄音機有咩分別

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，中央想之後再推行
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
2020都黎緊無人想聽錄音機
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

5. 香港人5大訴求
撤回送中例條例，成立獨立委員會，撤銷暴動，2047前實行雙真普選。
6.唔好推行社會評分信用體系

最後個題係連登gag，唔洗認真

P牌係咁

哦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，法律上會出現「壽終正寢」呢4個字咩?點解簡簡單單講撤回2隻字都唔肯? 黃宏發指出立法會議事規則冇「暫緩」，只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)，壽終正寢有咩法律效力?

林鄭唔肯講只因中共唔畀講，萬一消息傳到上大陸匪區，知道原來中共都有跪低嘅一日，仲得了嘅

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇都要睇，睇下佢仲可以點樣死雞撐飯蓋

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，無人可以代表LIHKG，公開對話亦必須有前設(即同意5大訴求)，對話只淪為各自表態
香港人已經唔可以再退讓，亦都冇妥協嘅餘地

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
企到3個人

要問都問下大家同左手點相處

好鐘意樓主個名
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，都冇出世過，讀中文系嘅我認為用詞不恰當。
因為林奠俾共匪脅持住？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇，面目可憎，見到就想嘔！
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
要！我建議可以Book m gay
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
200呎

請問中資入侵,新聞方向會唔會改變?

我係岩岩高登過黎的連登仔，路過講兩句
1）唔收貨，法義不符合，一日唔講個撤字我地都唔會放過佢。

佢死都唔講個撤字就係唔想比人覺得而家我地要求d咩佢就要全盤接受，咁佢就無哂管治威信。死淨面子啦可以話，雖然佢面皮真係好厚。

2）錄音機的話唔洗再搞啦，不過有直播的話都仲可以睇下佢下次仲有咩新詞可以出到。

3）運動無大台。你可以搵到邊個做代表？出面街是但一個都可以話自己係連登仔，搵個人代表又只會害死佢。

想同我地對話，留低直播時間，比我地即場phone in，每人5分鐘任我地問，我地一定可以con足佢3個鐘，或者搞街場，落區同我地講。我保證我唔會狙擊佢不過唔好再揀凌晨4點呢d時間，我地陪佢玩，你地做記者的都辛苦。

4）普通公屋仔廚房咁大

1. 唔收貨，佢傲慢以自己叻晒，佢認所有憂慮都係多餘冇實質，而且佢就係睇死民意冷卻之後，再逐步死灰復燃
2. 唔想，錄音機有咩好睇，浪費時間，依個傀儡根本冇實權
3. 連登冇代表，冇人可以做代表，有嘢咪講囉，五大訴求咁易明到今時今日都回應有乜好傾吓，想民眾讓步?妥協?而加香港冇路可退，中共恨不得即刻拆關，配合5G全港實時監控，仲邊有路可退?
4. 唔關你事

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，因為佢「以為」開左先例就會令以後有爭議性議題難推，但事實上佢已經乜春都推唔到，及/或想等鋒頭過左低調重推

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，人肉錄音機，下次叫佢直接scan份備用問答上黎我地自己睇仲好，唔駛我望住佢副條氣唔順既黑面係度呼喝你地D記者朋友識唔識遊戲規矩

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登無亦都唔會有代表，同市民一樣。你而家咪同緊連登仔對話 要搞咪開post，不過你預左實七咀八舌又唔夠資源逐個回

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
豆潤咁大

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答：支共樽鹽，就算要跪㡳都只可以半跪

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答：有時間就睇，因為次次記者會都一樣

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
答：No thx,記者朋友幫我地問就得

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
答：ok大

係囉 唔係人民公僕咩？ 要人民等佢

1. 佢本人加埋中共壽終正寢我就收貨
明知要撤回都唔撤有兩個原因
a) 撤回代表政府錯 其他四大訴求都要做埋
b) 想隨時再推

2. 想， 一定要繼續keep住有noise

3. 唔需要 公開對話就開個acc上黎講 呢場運動冇任何代表

4. 屋企得徐房冇廚房

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收 收佢老母 我理得你壽終正寢定係夭折 我點知你會唔會借屍還魂 我要嘅係撤回 嚟個係法律問題

林鄭上場之後 搞掂一地兩檢 高鐵 by bus肯定會話「我唔理 總之你同我死掂佢 絕對唔可以認低威」上面咁多示威 如果俾班人知道咗係有可能成功 會大亂

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想 佢每次見記者都會connect 唔同界別嘅人 連基督徒同天主教徒都connect到 我等住睇佢收皮 次次越睇越嬲 佢一講完就會更多人出嚟

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔好搞連登 無代表 無大台 今次係Bk同香討主導
總之7大訴求 缺一不可

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
住天橋底 無除晃

下次記者會可唔可上來望下我地有咩想問
同埋你地有無同行家夾下 問得有攻擊性d
幾次你地都問到散沙咁

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
叫佢收皮。唔講係中共壓力，但係你係香港特首唔好唔記得。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想。睇林奠記者會似聞屎片。但係幾臭都要聞。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
叫佢自己黎連登，我問佢答。畸寶可直播。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
關你撚事，我問你拎祼照好冇？

支持你地，幫手講聲多謝新聞部尤其前線，你地食彈應該多過我地好多人。

請救救香港

1 唔收因為佢無誠信可言
死唔講撤回可能因為會影響管治威信
又或者真係想死而復生
2 佢如果都係唔回應任何訴求
，可以縮返入「迎賓府」等死
3 無對話空間
一係回應訴求 一係等死
佢可以講佢做到邊幾樣訴求
但佢連做任何一樣都無，唔駛傾
仲放風話死不設立獨立調查委員會
由黑警濫權，全部都無商量餘地
4 而家啲樓無廚房了

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，因為講撤回就等於承認條例有問題。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，播多啲俾中立/淺黃睇下。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
閱。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，點都應該要喺立會上面宣布先啱
因為佢諗住遲啲可以再玩多次呀嘛，彩佢都傻

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇吓幾多點，同我得唔得閒睇
如果又凌晨四點記招就唔睇直播喇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公開對話應該全港市民都有得參與同睇live
如果想同連登仔對話就直接喺度開個post自己問吧，我地會好有耐心咁回答問題哦！

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
做咩咁問
我屋企廚房唔係好大架咋

btw，咁少呵有記者上尼問問題嘅？

1. 我覺得用詞除左法律責任外，對我無乜意思，逃犯條例只係眾多大問題中一個枝節。反映難得凝聚到香港人，應該要直接集中係爭取雙普選，徹底更換政府，係呢個階段最重要嘅目標。
2. 唔好阻住我瞓晏覺
3. 有香討同Baby Kingdom班民意領袖就可以
4. 開放式廚房

同埋我唔收貨

講網民咪算囉

我見Division寫住news

1 撤回先係撤回，政府係講法治嘅話唔該用返正常用語，佢下次喺萬國開記招我就比佢講呢句
2 你地係咪去度攰唔想再去？係嘅話唔去都ok
3 唔該唔好再講連登，其實好多人都喺香討同baby kingdom過嚟嘅，要對話搵返佢地會好啲
4 我冇嘢講

我愛有線

1. 唔接受，因為政府一直以黎針對反對派都係咬文嚼字，譬如ＤＱ，或者之前果個「奪」字都有攻擊性，到我地有要求就雙重標準，更加無恥。港共政權而家都唔係佢話事，而且條例一撤就無機會再做政府草案上立法會。
2. 睇佢點醜都好
3. 公開對話應該係public forum咁，到時自有連登仔
4. 夠我同你兩個一齊煮飯仔

1.收佢老母 死要面
2.唔睇 唔撚想見到佢個西樣
3.NO NEED LA
4.唔算細(應該有4米*4米大)但係俾娘親擺D垃圾乾貨擺到冇乜位

P牌記者姐姐你好

想同樓主發展超友誼關係pm

1. 「暫緩」、「壽終正寢」唔「撤回」﹐林鄭明顯自認「初心」良好﹐原意不是出賣港人﹐推出無錯﹐現在只是執行上的failure. 我們現在就堅持要她撤回﹐因為送中惡法違反基本法﹐而當初強推惡法明顯連番「講大話」﹐如台灣表明不引度等…壽終正寢?得! 去收屍吧——在立會表決撤回﹐法律上沒有「壽終正寢」。

2. 直播？煩請有線促請林鄭準時到達記招會場﹐請林鄭學會準時。直播需要的﹐林鄭每次出來都係撥火﹐當然要。

謝謝有線！

1. 你問下佢幾時死 ? 條友係到燃字, 係 Withdraw the bill, 咩野都唔收貨.
2. 唔睇, 一睇就想打爆我個Mon, 無錢買
3. 無代表, 唔使 Book 場, 個要求好清楚, 叫條友自己上黎連登睇

估唔到有線電視呢個user name一路都冇人用

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，法律上會出現「壽終正寢」呢4個字咩?點解簡簡單單講撤回2隻字都唔肯? 黃宏發指出立法會議事規則冇「暫緩」，只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)，壽終正寢有咩法律效力?

林鄭唔肯講只因中共唔畀講，萬一消息傳到上大陸匪區，知道原來中共都有跪低嘅一日，仲得了嘅

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇都要睇，睇下佢仲可以點樣死雞撐飯蓋

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，無人可以代表LIHKG，公開對話亦必須有前設(即同意5大訴求)，否則對話只淪為各自表態
香港人已經唔可以再退讓，亦都冇妥協嘅餘地

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
企到3個人

屌

1. 唔跟足立法會法律字眼用詞用"撒回"即係代表林鄭任內絕對會"翻生"惡法
2. 你張証無一忽証明到你係記者
3. 連登都係愛港愛國愛錢！連登唔代表我
4. 屋企廚房可以放到一對筷子

1. 不接受
個人認為 堅持唔用撤回係一個trap嚟
雖然有200萬人上街反對送中
但實際上當中大家立場強硬程度不一
每當林鄭擠牙膏式更改一啲字眼
不但會製造出願意讓步假象
更會令反送中市民入面 部分立場較為溫和嘅人放心收貨
而當剩返一啲立場較堅定嘅人繼續爭取撤回
最後結果就係反送中嘅民意不斷被分薄
而升級行動嘅正當性亦不斷下降
大家會開始責怪抗爭者唔知足
相反 如果林鄭直接講撤回
由於響過去呢個月內政府已經曝露左太多送中以外嘅問題
包括問責制破產、警權過大等等
反而會逼使抗爭者更改訴求 重新聚焦其他問題同訴求
對政府更加不利

2. 想

3. 唔洗 因為連登仔冇代表 如果出現代表咁反而會加劇騎劫同滲透嘅風險

1. 唔收貨，林奠重覆講咗 （ 今屆 ）立法會期內，即係同 615 講一樣！答左等於冇答！九唔搭八！

2. 想睇，要 keep 住把火

3. 呢度冇大台，連燈仔愛國愛港 ！

4. 林奠就快搞到我冇屋企 ！

林鄭同各狗官 保皇黨點解好似唔會出街？從來無fan cam影到佢哋去買嘢食嘢？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔撚收貨，攪咗一個月都唔肯講一個法律詞語去安撫市民，只識用語言偽術去玩鳩人。
佢唔講撒回好明顯想死去活來，亞視都可以復活，送中條例都係一撚樣

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
好問題，若果知佢播帶真係睇到浪費數據，問題係無人知

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
搵咗高登、香土、BBKINGDOM先，lihkg最憎人反中亂港

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
土地問題，open kitchen

五大訴求未有一樣做到，又整多個垃圾系統，冇野好傾！
撤回！

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，語意上應該用「胎死腹中」，因為條條例冇出過世
佢唔講撒回估計係要面子、硬頸，唔想跪低。
但我地唔會跪低，撒回！撒回！撒回！

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想，佢每見一次記者，就助攻一次，繼續動員

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔洗對話，唔洗連登仔，五大訴求好清晰，冇野好傾
加上5年前傘運咪對話過，當時佢懶係熟咁，叫學聯d學生既英文名，又Eason又Nathan，懶親切，最後5個學生入面，起訴左4個，仲叫人點信佢？？？？？

多謝有線，我屋企裝左23年有線，由細睇到大，反高鐵係政治啟蒙，自此離不開新聞台。新聞刺針、新聞通識、小故事大意義、有線中國組全部都睇。

前年傾唔掂續約，cut左，一個半月後，屋企覺得唔可以冇左有線新聞而重新裝返，sales仲送左其他台

有線I love you 3000

有線新聞頂住！！！

1. No；想事後借屍還魂，下屆立法會期方便佢重推送中
2. 想，就算係播錄音機都要聽，用直播觀看人數支持到場採訪記者之外，更重要係要睇住條柒婆，因無可否認，佢作為特首，佢既一字一語都會影響到民氣
3. 痴線，兒登係親中撐警要地，愛港愛國愛黨，記者姐姐你都係搵返BK同香討喇

4. 誠邀記者姐姐親臨寒舍量度

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
佢壽終正寢就收貨 因為啊爺落order唔講得，退咗內地言論好難控制

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，睇下佢點無恥，當學下點無恥

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公唔公開對話都要政府正面回應五大訴求先，否則傾黎多餘
至於點搞林鄭夠膽唔帶保錶行入市區聆聽市民意見，親口回應，就可以

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
格硬企先企到四個人，好細

題外話，有冇打算執一執你地個app

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收。柒婆要面子卦，唔想直接答應。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
有時間就睇。不過如果無直接回應訴求，叫佢唔好開記者會， 唔想浪費時間睇。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔使啦，唔想出名。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔知，幾十尺卦。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
剩係林鄭本人壽終正寢就收貨

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
如果行刑打靶就無問題

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔好又搞領袖 根本無野傾 求奇睇下熱門都知道

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
要問下譚仔阿姐

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收, 因為想2020年立法會換屆後再黎過

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
文字直播好了,唔使見樣, 橫掂都係講返同一段野

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
全香港人都係連登仔, 要對話就同所有香港人對話, 唔使代表

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
企到2個人

堅持5大訴求, 我要真普選

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？唔收貨呀，要正式宣佈撤回先接受。除左撤回，其他字眼根本唔具有法律約束力。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？想睇，繼續比人睇下佢幾厚面皮。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？公開對話唔應該有代表，上晒連登、高登、香討、Uwants、Baby Kingdom、Facebook 開你問我答先係真正聽到民意
4. 最後想問，大家屋企[s][red]廚房[/red][/s]徐晃幾大？[sosad]

我想知你地點睇行家無x新聞?

1.唔收，因為林鄭根本唔覺得佢自己係做錯
2.唔想，因為林鄭都係好似部錄音機咁重複講癈話
3.直接開ac 上來連登傾
4. 唔該俾個廚房我

喂 遮樣遮好少少
咁樣幾塊碎片好易拼到80％原圖出黎

唔會係善姨啦做完主播仲要上來返工咩

點睇CCTVB扭曲事實嘅新聞報導？

1.唔收貨 撤回or不撤回 就係咁簡單 唔接受語言藝術

2.睇 不過你地要加啲油 唔好問白癡問題 最後搞到佢落唔到台

3.依場運動無大台 要傾自己落遊行同示威者傾 一係就開放禮賓府

4.只要有心 全間屋都可以係廚房

1. 唔收，唔撤係避免開先例
2. 唔想，重覆只改字眼，從來冇答記者問題
3. 唔洗對話，6月至今證明左呢個政府唔理民意，並唔係香港市民既政府，制度係咁。
4. 大過政府對香港人既責任感

1 唔收貨，因為議事規則只有押後或撤回

基本法底下，民選立法會議員已經係市民代表，林鄭月娥重要搵代表，係咩意思？
代佢老母呀，我要真普選！！

個App真係好撚廢

same

我屌，慣左
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？ 唔收貨呀，要正式宣佈撤回先接受。除左撤回，其他字眼根本唔具有法律約束力。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？ 想睇，繼續比人睇下佢幾厚面皮。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？ 公開對話唔應該有代表，上晒連登、高登、香討、Uwants、Baby Kingdom、Facebook 開你問我答先係真正聽到民意
4. 最後想問，大家屋企廚房徐晃幾大？

2 佢成日遲到唔想睇了

對話
政府見到真普選3隻字開始驚了

2. 唔想睇佢講廢話但你都要播 btw如果你既提問係句句到肉串到佢黑鳩面既 我會有興趣睇返

新聞部員工相認
我做證 有線網編真係全女班90後
連佢地阿姐都風韻猶存
鼓勵大家盡情傾計

ps長期員工 好感動公司終於大膽嘗試玩new media

1. 玩弄文字！
2. 我發覺佢越出黎市民度氣越旺，每出來一次更憎佢多一分。
3. 連登係愛國愛黨嘅香港人，同賣港賊無野好傾。不過如果佢想上黎連登被人叉我無意見。
4. 無度過。

同無綫D記者關係如何？？

點睇無綫D記者？？

1.唔會收貨，呢四個字完全冇法律效用，佢隨時耍無賴拎番出黎二讀我地都吹佢唔脹，反正呢個政府都已經誠信破產。
2.唔撚想睇，反正係錄音機，點解仲要簁時間睇佢個咁可憎嘅嘴臉？
3.唔需要，廣大高登仔嘅意見冇辦法搵一個人就可以代表到。We are one but we are many.
4.開放式廚房，唔G幾大。

3 搵babykingdom嘅朋友啦

下次問佢

對於時間觀念呢樣嘢點睇？
點睇啲高官成日遲到？既然呢個時間太趕，點解唔編另一個時間？

唔撚識字？

1 唔收貨 但睇到1mm嘅讓步 仲有10km要行
2 直播都會睇 最好幫佢上格仔 可能收視高少少
3 phone in 連登高登本身唔想就唔想被人知自己係邊個先暢所欲言
4 公屋size

1.唔收貨 冇法律約束力
2.睇 唔了解清楚點屌柒佢 我地唔會似政府咁唔聽人地講嘅野 即使係廢話
3.唔需要 因為訴求好清晰 佢只需要答yes or no
4.驚自爆唔答

4 你嚟我屋企咪知

五大訴求，不撒不散！

記者都咁有心開post聽網民意見
點解偏偏特首就唔肯聽市民意見

答返你問題先

1. 絕對唔收貨，因為又係語言藝術。
前立法局主席黃宏發同本楊岳橋議員都有講，
法律上從來都冇一樣嘢叫「壽終正寢」。
佢一日唔撤回，逃犯條例都依然係「有待二讀」嘅狀態。
所以絕對係唔能夠接受嘅。

2. 唔會，因為佢講嚟講去都係廢話。

3. 其實要對話好簡單，求其落一個區已經對到話。
呢次運動係冇大台，冇人可以真真正正完完全全代表到200萬+1嘅民意。
同埋我哋嘅訴求其實相當清晰，已經冇再有任何讓步嘅空間。

4.

支持所有除紅媒以外嘅良心記者

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 收佢老母我想佢快d壽終正寢就真，佢想保住自己面子，同人講佢根本冇撤回
2.睇，佢可以極速5分鐘令我轉台同火都黎
3.唔駛，叫條柒婆攪個:我係柒婆之你問我答就得
4.百零呎

唔收貨
唔想
唔駛同連登仔傾 撤回五大訴求即可
屋企廚房好撚大

1. 一定唔收，覺得佢一黎唔想讓步，2黎想留個位可以遲下再推

2. 錄音機有咩好睇佢真係回應我地訴求先開記者會啦

3. 直接上各大討論區開 行政長官，你問我答啦。而家邊有代表係代表到全部人

4.50幾呎掛

1) 簡單回答：我只諗到四個字，想好大聲當面對佢講。
利申：我只代表我自己

1. 唔收貨, 以為自己好打得, 加上撤回會有法律效力
2. 唔睇 但希望有文字直播/概要(慢少少都得)
3. 送中條例影響每一個人 無理由少部份連登仔/學生代表大眾 就算真係真係搞對話 最多都係垃圾會議員

幫有線姐姐推

//突然警方向臨時記者區域施放大型催淚水劑，雖然大部分記者已靠近鐵馬旁拍攝，但有線的攝影師正中面部即時倒地，有線女記者大叫「行家快踎低！」，我與附近一眾記者才躲避得及。我與同事上前幫助有線撤離，//

請問貴公司會唔會考慮公開感謝返佢地係危急既時候出手相助貴公司重要既員工？

1，我係要條例"撒回"，同佢本人壽終正寢呀，佢好明顯比共狗揸撚住個虛擬春袋啦
2，除左直播跳樓 唔會想睇
3，代表一定要有 唔係比啲5毛/小學雞講就仆街
4，岩岩好夠我同你2個人一齊用

意見反映：Cable早晨唔好擺個男主播出嚟

叫人點收貨。佢等緊西環選下個林鄭2.0，有左2.0佢落台啦。比個波2.0。
2.0 應承撒回，拎個光環，等你班香港人覺得呢個好好。
一日無雙普選，都只係得林鄭2.0，3.0， 4.0 ........

連登無代表，無領袖，我地只有共識。

不收貨，直接答撤回兩字

連登已經變成民主論壇

1. 唔收貨亦唔知點解唔講撒回。其實英文版都有問題，the bill is dead. 大家都係怕重推，今年唔推可能下年推，再者可能係你下一任，下x任推

2. 睇，雖然都無咩expectations

3. 連登事連登了啦

4. 家中無廚房，香港人生活就係咁撚慘

利申：個人愚見

哩度啲人癲架喎

4. 講真。好難有代表wo。你見現場D人討論個時都會屌泥屌去，先有一致行動。邊個拍板真係唔定。俾你搵到所謂代表又係咪真係代表呢？佢上有線講完又係咪真係代表到lihkg呢？至於book咩場？你而家已經book左，用更tim la。

其實唔洗面對面談判，政府都知點做，係佢死要面，只顧北京跟車太貼後車毀人亡ge面子咋嘛。

唔收
回應五大訴求即可

我無裝有線 因為已經裝左其他野
除左裝盒 有無咩實際上可以支持有線？

（辛苦哂所有前線 幕後既記者 真係辛苦哂）

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。唔講撤回肯定係想有後著。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
冇興趣，因為都係錄音機。叫佢直播上連登開post 就有興趣睇。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
有咩關係

有線少睇。。鍾意立場姐姐多d。。。

1. 唔會收貨，第一個可能係面子問題，唔想政府跪低，第二可能 撤左姐係承認係政府推修例呢件事開始已經錯。即係承認其後所有衝突事件係推動修例既責任.
2.想睇直播 (好難有一個人次次講完，可以令大家咁團結士氣大增)
3. 唔需要對話，睇5大訴求，講完
4. 劏房邊有廚房㗎。。唔好玩啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

「壽終正寢」”The bill is dead.” 呢啲字眼從來唔係正式既法律用字，而且單憑特首口講係無足夠法律效力，必須以文書去信主法會主席、注明係「撤回方案修訂提議」先係正式既方法。

林鄭唔肯講「撤回」，個人認為有幾個原因：
A. 根本冇撤回既打算。觀乎佢記者會上既言論，甚至經常輕描淡寫地提及「今個立法會會期」「不會再進行二讀」，令人不禁懷疑林鄭過幾年 下屆立法會會期 再暗中推行既野心。

B. 管治權威及自我形象不能再受挫。係中國中央高層既親身關注、加上各建制派以及行會成員 既部分反對言論下，林鄭管治能力已經備受內外質疑。若果林鄭「認低威」，將會摧毀整個林鄭政府係部分政界及商界既民望，令林鄭支持者失望，而且抹殺以往自己係政界所建立「好打得」既形象。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

如果林鄭每次都係發表差不多既言論，我建議佢以後可以考慮發表錄音講話就好。記者朋友可以唔駛再要凌晨四點走入去警總聽錄音帶，反正你地問既「上天堂」問題佢都唔會答。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登本身就係香港市民既縮影，要係連登搵代表 即係等同要聽曬禁多個市民既言論。假設真係要同連登仔對話，點解唔係返連登呢度對話？人人都有權發言，公平公開過林鄭14年同學聯既對話。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

屋企：450尺。
廚房：差不多100尺。

1. 唔接受 , 佢唔服輸重諗住番身唔係點會係71整個空城計出黎, 而家重有國歌法明日大嶼排緊隊, 之後又有大灣區警察一體化同咩cctv監控信用計劃, 雜種大把任務俾佢呀
2. 直播一定睇, 要睇有幾核突
3. 連登係平台, 冇人代表到其他人 , 叫佢係係連登開個ACC出post 你問我答
4. 細個cctvb 劇集廚房

1.唔收貨
2.淨係想睇Q&A ，最好全部問題都係串7佢
3.叫林鄭開Post問啦

求巴打開個telegram交流group

1. 唔接受，我哋要嘅係有法律效力嘅用字
因為林奠誠信破產，佢講乜我哋都唔會信

2. 理論上你哋應該要播，睇唔睇係我哋個人選擇

3. 唔需要，連登只係一個forum，連登仔 = 香港人

4. 冇度過

另外，有機會希望你哋可以追擊埋信用評級系統同埋監控燈柱

建議將76台轉新聞台

1: Bullshit
2: 點會唔睇，學講大話一流
3: 連登藍屍大本營學乜人代表，想搵啦啦隊？
4: 可以落雨炒蛋

想問會唔會同多啲商場合作 播下有線新聞
例如：新世界 新鴻基個堆

唔係女記者唔答。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收，一定要跟條文用"撤回"，無其他字眼可以代替
唔講撤回擺明想留後著

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔駛

1）唔收，只接受撤回，政府信唔過，任何撤回以外嘅字眼視同下年再推過，發毒誓都無用。
2）睇。激返團火出嚟都好。
3）無連登仔代表到連登仔，無連登仔代表到香港人。五大訴求就係共識！

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
冇法律效力既terms我唔收貨, 點知你個八婆會唔會一個屈尾翻兜; 唔講撤回咪就係留條尾巴, 隨時時機一到就反擊
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇! 咁有娛樂性點解唔睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
叫佢開個AC喺度傾
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
四五十呎咁上下, 問黎做咩

想問記者1. 你係記招現場想唔想打柒佢2. 佢鏡頭後係咪都係咁撚串柒柒3. 警狗咁樣打記者, 干涉新聞自由, 你地公會會唔會搞D嘢, 咬住警隊

多謝你

點睇cctvb

佢地啲問題係訪問open end question
有冇證都答得

幫手問佢：你今日又遲到，請以1-10分，評價你既官威

問廚房幾大 拍樓盤傳真

1. 點會收貨 明明實際意義都冇乜大分明 點解仲要係度糾纏 而家只會令人覺得政府係度賴皮 做埋呢啲小動作只會更惹人討厭

2. 點都要睇架啦 今次都會有小小希望佢會真正回應香港人嘅訴求 但最後都係出黎講垃圾

3. 不了, 開個post或者投個票仲實際 民主本身就應該係咁

4. 40-50呎左右?

Respect
我愛有線刺針
認真答

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，死要面唔肯講

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔撚睇，講廢話曬時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
好難實行，連登係一個群體，無人做到代表
最多可以開post sort list d 問題問
不過最後林鄭都係答廢話

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
開放式

1. 當然唔收貨啦！只接受撒回 前立法局主席：議事規則只有「押後」或「撒回」，仲要喺公開既會上正式宣布，所以佢咁出黎講兩句新聞稿係冇解決問題，佢只係想搵幾會直接二讀通過，唔希望再重新程序上立會經法委會討論。

2. 一定要睇直播！

3. 唔駛！ 連登=真香港人

4. 足夠應付日常！ 歡迎林善懿入廚參觀！

大家係咪假設左樓主係女

1.唔收，正式場合要用返相應正式字眼，應該用徹回而唔係九唔搭八既詞語，背後最主要係因為中共唔俾佢講或者佢講中共之後施政同徹回有抵觸。

2。想，但記者問問題可否直接同見血少少，其他行家問左點解唔用徹回就唔需要要問，浪費問題機會，要問例如大陸既信用評分系統點解係無咨詢情況下會有咁多新鏡頭裝左，明中大嶼點解會有條鐵路直通大陸，點解近岸填海成本少及獲得土地較多唔選擇，希望你地問問題有少少前設而唔係問d問題佢可以無限loop.

p.s 大陸個社會信用評分一定要問，呢條最度惡法來

3.連登好難推到一個人做代表，正如一個腦細胞唔代表整個腦，要凝聚一齊先會有功用

4 開放式廚房成撚日成屋油煙

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
5收 點解唔可以係撤回 就算你重提比立法會 都要經過一啲繁複嘅程序 但係你而家暫緩話就話 壽終正寢 但係你一開始返 就可以避過啲繁複嘅程序 之後繼續二讀 你話你有政府嘅考慮 咁即係呢條條例未死 繼續擺喺度做Backup？
依家搞到咁 香港人仲點信你？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想 想睇佢點講

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要 太繁複

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
Um 好問題

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？唔收。面子問題/中央唔比

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？雖然講廢話但都要睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？唔洗 連登只係一個平台比一眾人做鍵盤戰士 唔係大台 亦無leader

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？加油記者！

1. 唔收貨，我都唔清楚佢點解唔講「撒回」
難聽啲講，就算佢撒下個立法會都可以重啟由一讀開始。
但現階段個人亦唔想佢講，擔心好多人因為佢真係講左撒回就唔再上街。
現階段上街仲有其他更嚴重的問題（如普選和警察權力過大）
2. 會，我唔係林鄭，我真誠希望大家可以交流，但當然唔希望佢係到現語言藝術浪費時間
3. 本人有啲唔同意學生聯會所講，要有一個平台大家都可以發言，以而家政府的民望黎講，根本唔可能，亦好有可能會爆炸衝突，有學生代表就可以，未來係佢地
4. 住劏房冇

最靚女係邊個?

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。佢咁講只係想轉風向，等中立既人覺得佢有改過，事實係呢4個字跟本係大話。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，希望你下次會再開post收集下網民想問乜。謝謝你。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇嘢要同佢講，對話後會拉哂所有連登代表。希望日後如果係示威中見到連登既banner/紙牌可以叫剪片個位blur下連登兩個字。謝謝。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔好提，住籠屋

1) 緊係唔撚收貨
其實佢都講都到係收返唔推
但又點都唔用"撤回"
就擺到明係死要面

2) 多數都有睇直播 睇佢up 乜尻廢話
但去到問答好多時到頂唔順熄機
一黎記者題問質素參差
二黎佢重重覆覆三幅屁

3) 冇人可以代表連登仔
只有自己能夠代表

冇人代表到連登架喎！
影張陳海雯相睇下先啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收
準備隨時由二讀開過波
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想
想睇記者撚佢
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔要對話，回應五大訴求即可
對話即係中計
呢度無大台，無代表，但共識係要五大訴求
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
60呎掛

警察以為大陸人會保住佢地飯碗，但事實大陸人最鍾意過橋抽板，到時必定會用大陸公安取而代之，因為香港到時已全用大陸法律。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔撤回唔收貨；因為佢想留後路，又要面

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
訓左覺，不了

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
無代表，唔洗線下公開對話，好似你咁開post就得
不過想book場開gathering金鐘m記開脆香雞翼任食party ok

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
一眼睇哂

我係有線新聞打手，支持樓豬

1. 「壽終正寢」不收貨 佢咁講可能想保留重推惡法可能性或真係純粹鬥氣又或實行選舉承諾 同行WE CONNECT
但與同時發生的監控鏡頭、信用評級恐慌事件未必有關，因為如若有關 佢不應該再出發言刺激大眾 令社會對政治時事關注度持續升溫/保溫
無論佢最終其實想做咩 我們要知的是政府及TVB形同偽鈔 不可信

2. 下次林鄭再見記者，未必想睇直播 但強烈希望傳媒朋友留下完整back up 因為不管傳媒如何報導 最後都需要用市民自己隻眼去睇番發生左咩事

3. 公開對話不應有連登代表 因為無人有資格代表連登 連登只是一個碗 一個碗冇左 最後都會有新碗 所謂連登既是論壇 都是概念 比較偏向一個集體意誌 若以宗教稱呼 或者可稱之為自由教?
有點離題 但要與連登仔對話 你已經做緊 開POST便行

4. 廚房不大 所以樓主是靚女嗎?

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，我覺得佢係為面子
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
會睇，開埋立場睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩
場？點搞好？
根本唔洗對話，唔係淨係連登仔，全香港市民嘅訴求好清晰。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細，問返你有線點cut?

1. 唔收貨, 得個講字邊個信? 要証明以後都唔會重推先係我地想要嘅答案
2. 睇, 睇下佢可以廢up 幾多次
3. 不需要連登代表, 亦唔知邊個可以代表連登, 如果係連尼住可以諗諗
4. 1個人煮飯啱啱好嘅大小

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
壽終正寢唔等於撤回，睇佢慣常個處理手法似乎已經為重推做準備。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔洗睇，我知佢講咩

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
其實唔關連登仔事連登巴絲愛國愛港都唔搞事，有咩就搵香討啦

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨,唔講撤回係為左再借屍還魂
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇,雖然預左浪費DATA
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛,今次出最大力係香討同baby kingom,唔該唔好再擺連登上枱
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
點解要問呢個問題?

唔好再擺連登上台
我愛黃浩賢

1. 唔收，因為唔合議事規則， 立法嘅唔守法. 真係唔知蠢人點解做蠢事
2. 一定睇， 舊式電視開live 要租衛星， 有設備， 成本高， 今時今日手機就得， 唔單止林鄭， 建制泛民加官員記招都想睇live
3. 我覺得網上嘅可以用番網絡傳意見， 好似你現在做緊嘅一樣 ( 呢個係我個人意見， 叮唔代表連登立場）
4. 好細，二個人會撞， 唔知實際尺吋

多謝有線新聞

獨立調查委員會好重要！！！

'我冇野講 我唔信你 你冇委任証 你冒充警察'

1.唔收貨，佢死要面
2.值睇個錄音機做咩？
3. 連登入面有不同介別嘅人，我個人覺得政府直接揾返不同介別傾就得
4. 我無野講

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？ . 唔收貨

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
冇所謂

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我地同其他示威者一樣冇大台 佢只需要回應我地啲訴求就得

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
屋企細冇廚房 得個電磁爐

1. 按議事規則冇「壽終正寢」同the bill is dead 既意思，請有關人士根據規則既字眼請返佢既立場，我重申6大訴求缺一不可。

2. 想睇直播，同時請閣下積極考慮更多方法推廣貴台接觸更多觀眾。

3. 我認為唔需要，連登係屬於香港人既，現時廣泛民意6大訴求都好清晰，林鄭應妥善交代6大訴求先好諗對話。

有線記者加油！開眾籌又好咩都好，支持支持

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔収，9唔答8. 我理鳩點解佢唔直接答
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
呢次運動係冇代表
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
劏房有撚廚房牙

利申: p牌

支持有線記者，認真回答

1. 唔收貨，佢唔肯講撤回因為死要臉，唔肯承認錯誤

2. 唔係好想睇，因為無新意，人肉錄音機，但直播係必須

3. 成班連登仔咪連登代表，想公開對話咪上嚟開post, 連仔肯定解鎖1001

4. 我都唔知有幾大，不如你上嚟確認一下

建議你地問得精簡啲
例：咁姐係徹唔徹回？ withdraw or not?
唔好等佢又扯開

樓主，我答案同大家一致。

反而我想問番你你對於每次出席記者會每次得到既答覆有咩感想？

利申：P牌仔少出聲有錯屌細力少少

唔睇直播就聽唔到記者問咩問題 一定要睇
對話係唔會有連登仔 邊個都代表唔到大家
希望記者問啲問題，可以唔洗咁毒誘導林鄭講我地想聽既說話。

$69/month

我可唔可以問你一個問題？

究竟點先cut到有線？

講笑啫，你地要加油

2. 如果係學外國記者假提問真串佢我就睇，或者似上次嗰條落地獄問題都唔錯

3. 冇人可以代表邊個，要求就提咗，佢一係應承，一係拒絕
況且當佢話「唔可以有前設」就已經冇傾嘅必要
出咗嚟咁多次都聽唔入耳市民想要乜？咩叫冇前設，今日天氣點啊？你今日食乜啊？呢啲就冇前設
我要冇前設公開對話我唔搵樓下個看更？

鳩痕行開啲

1. 唔收貨 唔肯講因為將來會以第二啲手法拆件上市
2. 想 想睇記者撚佢
3. 唔洗 大家都是香港人不用分得那麼仔細
對話唔係辯論 唔係好似四年前坐兩邊辯論大會 真正既對話唔該叫林奠落區聽 逐個聽 唔好話唔得 無野係做唔黎
4. 20呎公屋狗

唔好擺連登上台

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不收貨, 管治者權威問題, 專權政府不會認錯

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
不想, 因為她出來一定沒有好事

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登是一個群體平台, 有不同聲音, 難派出代表, 而且暫時大家共識是5大訴求.
BOOK場, 在連登開POST, 等巴絲打回覆!

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
1個雪櫃 2個星盤 4平方尺台, 2頭爐 1大眼雞, 唔知幾大, 約4個電單車位

1. 只有 withdraw, 無「壽終正寢」呢樣嘢。 佢咁講有可能係因為面子/中央任務/想隨時重上二讀。
2. 有得睇會盡量睇。
3. 應該搵baby kingdom, 香港討論區。連登一直都係愛國愛港的。如果想同連登對話，可以好似你咁開個account, 一定大把人同林鄭傾
4. 無度過，細過一百尺。

1.唔收貨 一定要講撤回呢兩個字有法律效力
2.直播一定要做 不過佢啲答案都係一式一樣
3.唔洗對話 個個連登仔都係咁講嫁啦 訴求講得好清楚
4.幾千呎咁 有無興趣上黎觀摸下

連登只係一個平台, 無人代表到

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 唔收貨 叫你講東你講西係咪有閲讀障礙？ 唔講撤回係唔想比示威者覺得佢快地贏咗。
2. 想，因為想提升自己嘅言語表達能力，點樣似是而非咁表達一啲野，對職場工作都有用。
3. 對話應該要有不同背景人士，唔洗執著係連登，因為我地都冇點出力，主要都係靠香討，babycondom等推動一系列嘅反抗活動
4.除晃得好細，願黑警可以死全家

1.) sure , not accept
2.) no
3.) sure
4.) very small

1. 希望佢本人冇得壽終正寢
2. 直播都係要有嘅，但係可以直接串佢，反正佢都係錄音機
3. 又唔使特登嘅，佢可以呼籲，連登仔會默默出嚟

我愛樓主.jpg

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，因為佢係死要面嘅臭婆娘

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，當笑話

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔現實唔出現我覺得好啲，所有人都係連登仔，唔想被代表

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
Open kitchen 加埋客飯廳200幾呎

Btw
有線張證就咁過膠咁慳皮

唔識規舉
影對腳加number黎睇下先

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收， 所有野要跟足立法字眼， 立法程序，要撤回， 因完全唔信政府。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

office hour 上網睇, why not?

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔要大台， 唔要代表， 只有五大訴求。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
佢有d 答非所問，直接講撤回米得囉，再補充會係法律程序正式撤回。不過我覺得算啦，勉強。專注係其它完全冇正面又建設性回應過既訴求先。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
好浪費時間wo... 又冇得飛佢d 官腔話

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登係一個香港人既平台，邊個可以代表曬香港人？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
大過我間套房，總之好大

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
礙於上面壓力 講唔出口 所以收唔收貨都無謂

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
除左用Facebook之外 或者你自己個網直播外
希望考慮下用埋Youtube live 甚至考慮埋用Twitter
Youtube係其中未來一個大勢 希望你地可以放多D心機落去

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
其實最好係LIHKG有個投票系統 即場比人投票
或者可以用Twitter搞即場投票Poll 可以比好多人反應意見
要求係嘜基本上大家好清楚 辯來辯去 無謂亦無需要

Baby黨

拿 呢d就connect啦
唔洗連登上台 邊個上邊個死

認真答下先

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
a. 唔收
a. 方便日後n屆重提
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
七二凌晨四點個次係最後一次 Mon 直播，之後唔再睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我諗我就對話一事同連登仔既主流意見唔多一樣，我認為對話係有需要同有必要既
與其話連登代表，應該話係全港市民都可以開口。
置於平台方面，我覺得由立場同有線做直播，由立場姐姐同有線姐姐去 host 係 tg 公海頻道按題目簡人，再由林鄭即時回答會最好
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我有兩個廚房，要唔要上黎度下

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，表面上話完全失敗，但就因為面子問題點都唔講撤回，睇得出佢根本唔係真心認錯。當市民訴求咁清晰佢都唔去理，叫人點收貨？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇，另外有線新聞一直做得好好，支持你地

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔好講話公開對話，佢自己有無上去任何討論區去睇市民意見先叫佢上嚟開個post先講啦，唔好再擺學生上枱

1,收貨啦,咁仲吾代表撤回咩？
2，直播就肯定想睇啦～
3，邊個先代表到連登先？
4，好大

1. 唔收貨，目的係想之後再推

2. 6月中之後已經唔睇佢直播

3. 唔洗，香討同baby condom先至係今次運動嘅主力

4. 而家唔興咁問架啦，不過可以照答，關你撚事

矇頭矇面矇眼得唔得呀

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不收貨，不是法律觀點，講左同唔講無分別，因為中央，中央曾大力支持她，如果撒回即係成件事係錯，佢唔想拉或有力量叫佢唔好啦大陸落水

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登不是大台，是溝通平台，連登無可能找到代表，代表整個連登。
無需要book場，無做到五件事前根本無需要傾，五個訴求係佢欠我地，唔係我地欠佢，舊債未還新債免問。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
有咩關係

樓主擺連登上台咩居心？

利伸：愛黨愛國

帶黨才有國

1. 唔接受乜鳩壽終正寢 明明白紙黑字寫到明得押後 撤回 兩個選擇 係要玩自己創既文字 姐係鬼鼠啦 遲下話條例捲土重來 咁又黎一獲呀？

2.唔想睇呀 錄音機 都冇意思既 勸佢搞返正常時間 唔好凌晨4點要辛苦班記者聽錄音帶

3.唔洗啦屌 唔同界別都有連登仔女 公開既場合 香港大球場啦屌 橫掂個個熟曬路點樣大聲屌鬼都得

4.冇廚房

答曬了 樓豬 係咪黑c女女？規矩係要有圖

1. 有冇任何法律約束力既文件記錄寫明唔推呀而家，唔撤回咪下次唔駛諮詣即刻恢復二讀囉，咪撚當人傻仔。唔肯撤咪因為賣左身俾共產黨囉，正一臭閪狗奴才。
2. 下次想睇下直播佢俾人屌老母。
3. 佢夠膽單拖行落旺角，實有大把市民包括連登仔同佢對話。

1 唔收貨！唔講撒回因爲真係想之後重推
2 不了 睇左頭兩個星期啲記者會都知係播帶式重複 冇睇好耐 睇summary就夠
3 唔接受公開對話！無人代表我地。7大訴求十分清晰！

除左想讚揚一下你地嘅新聞
我無嘢講

1.唔收貨。佢等民意丟淡就可以隨時拎返出嚟再審批，賣港之心不息
2. 唔睇。佢連你哋記者都唔尊重啦 次次遲到又擺明hea 9你地本地傳媒
3. 唔需要 連登仔即係市民，無人係任何人嘅代表，佢係有心傾嘅就開公聽會比市民個個都有得參與。求撚其book個體育館搞就得
4. 徐晃好細

1. 唔接受，大家都知用咩點詞彙先會具法律效力，等於當日有議員被DQ都係因為佢地用咗近似但非一模一樣先至被判定為無法律效力，所以點解林鄭到而家都唔敢用「撤回」，就係因為要為將來修例留下餘地，只可以用官方既用詞 - 「撤回」先係真真正正達成香港市民既訴求。

樓主, 下次有線LIVE可唔可以同連登仔 SAY個 HI

有線請唔請人

但唔好加comment / 用錯ac post 野
如果唔係就有位比人入
加油啊

有線請唔請人? 我可唔可以跟住有線姐姐一齊跑

好想瘋狂睇有線新聞

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
個政府咁無賴 用咩字眼都可以重推，反正佢短期內推唔到，市民嘅訴求其實都好明確，撤回惡法，相信佢係唔想承認市民嘅力量先唔肯講撤回
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
why not
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
好呀，開個連登account就對話到，好似你咁開個post就得
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好似習主席個心胸咁廣闊

1.當然唔收貨，係立法會入面從來都冇呢個字，只有押後同撒回。林鄭政府鍾意玩語言藝術，我地吸收過皇后像廣場同囍貼街嘅事，係絕對唔會再中計架啦。
在於林鄭嘅角色，佢其實係冇得認低威，因為佢老細始終係北京，要有管治威信，加埋佢份人咁自大，又點會肯講撒回。但如果佢仲想要民望 認下又有咩所謂
2.梗係想呢，最好各位記者都帶番頭盔同眼罩，如有需要可以包埋保鮮紙
3.佢要公開對話嘅係全香港市民，連登只係一個集齊左好多人 9up嘅媒體黎，
4.好撚細

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收，該詞冇法律效力；
即使講明係徹回都唔收，五大訴求好清楚，已經唔係單一送中條例嘅問題，警權過大、散播白色恐怖、檢控示威者、冇真普選等等，都係問題。民怨非一日之寒。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想睇，但成日miss咗，想睇吓佢有咩新意思（雖則都係錄音機多）

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔洗，連登係個討論區，有好多唔同聲音，個個立場同執著嘅位置都唔同，唔可以一概而論，無謂搞咁多嘢。正如前面有人講咗，如果市民收貨嘅，會反映喺社會上面，大家自然會見到。有社會紛爭/撕裂=政府責任（佢無能，廢，做唔到嘢。）

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
本人乃一名露宿者

1. 唔收。撤回不論在法律上定意義上都同文字遊戲差好遠。我唔想比政府突襲，我完全唔信政府。加上777的歷史話我知，依條友係極度不可信。佢講佐撤回立法會做作依個動作就收。777唔收就係因為撤回佐係程序上就好難在立法，故事放條尾係到。

2. 會睇。唔睇唔知事態點發展

3. 唔需要。連登只係一個同路人其中一個平台，大家都係香港人。

4. 好細

1. 唔可能收貨! 要答就用返法律性既字眼, 等所有野都上得庭
2. 唔緊要, 反正你唔做01 apple 立場都有, 仲唔駛裝有線

唔好撻連登個朵出嚟
連登仔都係普通香港市民
林鄭要面向全香港解釋
而如果你公司想接觸連登
好似你咁上嚟開post就已經係最好方法

1. 唔收。林鄭壽終正寢都唔夠。佢死要面。
2. 唔需要睇。同之前無分別。
3. 金鐘麥當勞。記者自己帶部電腦出嚟，一路F5一路直播。
4. <100

1.唔收貨,覺得佢係想玩突襲所以唔撤回
2.講嚟講去都係個D垃圾,但都要睇直播
3每個連登仔都係自由意志,如果要開會,首先要搵個場,塞到幾萬個連登仔
4.50呎，問嚟做咩
我愛劉映

我可以做免費義工抱住有線妹妹採訪

點解有線會炒阿鵬同wendy?

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
真心唔認為有任何人會收貨, 語言偽術聽得太多了
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
最好唔好有連登代表, 連登係一個平台, 大家來自各行各業, 五湖四海, 本身就唔應該有"連登代表"呢樣野存在
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
講呢啲

不嬲連登仔都只係會睇到自己想睇嘅嘢…

直接比片比圖林鄭點睇班黑警仲好啦。

成日盲撐警察

又話connect
得兩個po都唔回人嘅??

答左先:
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔係落台都唔想
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
諗唔到邊個係連登代表
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
徐晃幾個人都企到

問: 你對你腦細有冇咩不滿?

完, 唔答野淨係收料
點connect? 點我問你答??

1. 唔收貨。佢連二讀嘅成果都唔想浪費所以唔肯講撤回，亦代表佢會留俾下屆繼續推呢個惡法。
2. 想，雖然都係講廢多，但睇下都好，睇完條怒氣bar又上漲到full曬，可以話係令我繼續出來的一個動力。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？當然要有，如果可以俾戴口罩同帽匿名式參加就更好。book咩場我就真係唔知，一係紅館囉，實好氣氛過華仔sammi演唱會，全場粗口。
4. 住緊劏房冇廚房，有我都唔會煮野食。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨, 因為佢阿頭唔比佢講

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
免費就睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要, 我好想澄清連登係香港第一愛國愛黨論壇, 成班毒L, 平時見到靚仔都唔敢出聲,公開對話冇人敢講野架
不過如果你想搵我對話,星期日黎沙田搵我啦 (只限靚仔)

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
大概咁大

好啦我答左咁多,幾時有你問我答

林善懿

1. 林鄭壽終正寢我都未收貨呀 承諾唔告義士先講

2. 講廢話嘅就唔好浪費大家時間啦，記者朋友爭取時間休息吓好過，被人屈襲警 / 被人推嗰陣都要夠力擋，集體杯葛佢啲press con就啱！

3. 無人想同佢對話

4. 屋企無廚房

人工好低架wow~

我愛樓主同樓主上下ge同事

1. 收佢老母！佢擺明想繼續推所以唔撚撤
2. 你係度就睇
3. 今次運動唔關lihkg仔事，主要係hkdiscuss同babykingdom我重申一次，連登仔都係支持修例、支持警察、愛國愛港
4.

1. 唔收。冇撤回可隨時再推；反修例吸引公眾視線，掩護推行其他法案(監控燈柱，社會信用，國歌，明日大嶼，或其他)；唔肯認錯(佢一直宣稱係推行時做得唔好，唔係法案本身有問題)

2 睇，non verbal language好重要

3 唔洗，拒絕對話，拒絕承認政府合法性，不協助政府重建管治威信

有線加油

1:無可能、嚟緊仲有評分系統呢件事，絕對無可能就咁算數

我可以幫哥哥抹汗

1.唔收貨。都講左條例一係撤回，一係延遲。林鄭唔識字？
2.梗係要直播，我仲想睇佢可以講到啲咩垃圾
3. 唔駛搵連登仔啦，我地係香港人，冇代表任何野
4. 夾硬塞塞到4個大人

雖然屋企冇裝有線，但你地嘅 live 我都有睇架

記者朋友你好
如果你係就絲打巴打就

1. 當然唔收貨，除撒回兩字至外，喺議會中通通都無效用，但我都認同佢唔會喺任內再推送中條例。至於點解講到死都唔肯講撒回，純粹面子問題，怕比人認為政府容易跪低。

2. 想睇，無論佢凌晨4點開定幾點開，都想睇，雖然我未必睇到。依排辛苦哂咁多位記者朋友

3.我覺得唔駛，因為連燈仔只係垃圾，出錢出力嘅係babykingdom 同 香港討論區。再者，有意發表意見嘅網民可以透過學界代表幫忙傳遞訊息，始終網民大多係毒撚，面對面會怕羞或忍唔住打柒對家。

4. 驚自爆唔答，有興趣留個tg我帶你嚟度

問野問好d 唔該追問多d黑警濫權情況
好多義士受緊苦

可唔可以快啲搞搞個app

5收

發哥係咪仲會ee哦哦好撚煩？八婆miu有無靜啲？

春哥走左之後你地係咪好大壓力？

1. 「壽終正寢」我唔會收貨，好明顯係遲下就會返生快刀斬亂麻三讀通過，之後開記者會就強調.......[上次並無「撤回」，而家條例已經通過，大家應該將注意力集中民生事務]之類，始終林鄭特首有太多往績可以參考，我到佢係不信任
2. 有直播就睇，話晒你地係電視台，set 機直播係自己強項，無謂自斷手腳
3. 連登無代表，無大台，只係集體意志，我諗應該冇咩人咁夠GUTS代表連登仔
4. 認真問? 40呎

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，林鄭迴避具有約束力嘅「撤回」字眼，而採用可以有不同演繹空間嘅「壽終正寢」。而家完全唔清楚佢究竟係為重推法案鋪路，抑或只係想轉移視線。單單就係呢點嘅不明朗性已經足夠令人不安。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
自從林鄭第一次做人肉錄音機之後已經冇再睇直播。叫佢檢討一下，真係有新嘅說話先再嚟搵我地啦，我地香港人好忙架，唔係成日有時間應酬一部錄音機。無謂浪費大家時間。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗Book場，冇任何代表。響呢度自然有人會搭嘴。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
廚房？咩嚟？屋企有地方瞓仲想有空間煮食？一個廚房嘅範圍要幾錢呀？多謝林鄭啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨。反送中係一個契機，引證香港政府腐敗失能。問責制、警監、高度自治名存實亡，市民要求既係政府全面改革，已經唔止係單一議案去留既問題

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

我唔認為政府有公開對話既必要，記者會同立法會大會就係政府同市民公開對話既途徑，你林鄭施政與民為敵，市民自會用腳駁咀。香港係咪無任何有效反映民意既渠道？泛民議員係咪擺設？各大gb專頁討論區又係咪裝飾？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

:好撚大

八婆又點會靜啲呢

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
完全無法接受。堂堂香港政府行政架構中最高權力者，在回應立法草案存廢與否時，竟以一堆含糊不清的字眼推搪市民，簡直視民智民意如無物。需知現時之香港政府並非民主政體，市民並不能阻止立法草案呈上立法會審議以及通過。僅憑幾次口頭上的承諾，而非實質上的撤回草案，市民可謂是毫無保障。
至於林門鄭氏何以不「撤回」，在下猜度出原因有二：一者，香港政府並非一個民主政體，權力來源是來自北朝（即北京共黨政府）。林門鄭氏若決定「撤回」修訂草案，勢必引起北朝政府不滿，以為林門鄭氏懼民意而屈服。到時北朝朝廷會作何種舉動，難以預測；二者，林門鄭氏亦在向下級管治團隊派「定心丸」。撤回草案會使有參與編定草案的公務員有所不滿，認為自身努力付諸流水。林門鄭氏不撤回草案，旨在安撫公務員及彰顯自身權威。在下預料，此修訂草案雖難以完整再呈立法會審議，亦有「斬件式」分階段或塗脂抹粉後再呈立法會的可能。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
絕對會留意直播，因為記者之問題及林門鄭氏之回答，能增益思考及分析當前之局勢。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登者亦市民也，何需為連登尋一代表？何況此次活動為「去中心化」之社會運動，連登仔無需受代表之束縛。至於對話場地，則視乎政府之誠意在何。若五（七）大訴求無一達成，則弗用對話爾。若五（七）大訴求完全達成，則可安排容納數千人場所，堂堂正正面對市民，商討細節安排。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
呢個問題要問張圖則，得張圖則先知原本個廚房有幾大。

1. 唔收 因為所謂嘅壽終正寢可以等於條例已撤回係完全唔合理加無說服力 唔駛旨意市民會信

2. 要 因為記招開直播係必須 唔駛等市民靠傳媒文字上轉述黎避免有關人士開記招時所講嘅字句有絲毫嘅扭曲 交返由市民自己判斷

3. 唔駛 只要任何機會比政府擺到一個「名」上去講就等於間接承認整場運動有個大台 亦即係埋沒晒所有出黎抗爭嘅市民嘅心血 所以千祈唔好

4. 豆潤咁細

樓主繼續努力你好靚女

阿狗雯

仲有幾時先可以fix iphone airplay個bug

第一項
麻煩有線出席記者會時，print張A4紙
入面就係呢五項
記者講:我做個表比你填啦

一、徹底撤回修例
會/不會

二、收回暴動定義
會/不會

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
會/不會

四、徹底追究警隊濫權情況
會/不會

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
會/不會

第二項
攪個隻揪賽事，邀請認L住佢果個出賽
男人講得出要做得到，做唔到就唔配做男人
係康民處bk場攪or伊館攪

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

港共政虎根本信唔過, 講乜9都無用.

其實我想知 如果林鄭開記者會 但冇一間傳媒或者得少數 其實會點

1.唔收貨。佢唔講因為佢好勝
2.直播啦，雖然都係聽佢廢噏
3.唔需要

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

黃浩賢點解可以咁正

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不收貨，因為根據立法會議事規則，是有「撤回」的程序，
佢唔講「撤回」字眼，係欺騙壓香港市民，
因為佢可能諗住隨時重啟，繼續陷害香港市民。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，但唔可以叫記者們講完一堆野後，問佢yes/no question,
追問佢 叫佢答係/唔係, 唔好比d高官講完一大輪都好似冇答到

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗 從來都冇大台 會比人清算
有咩就網上Q&A，會好混亂，要d時間整理

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
100尺

最後，連登規矩 最好多圖
想問下樓主係咪姓林?

我想cut有線

咁屋企廚房幾大？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
又唔係佢壽終正寢，絕不相信等同撤回，共產黨既語言藝術不可信

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
點會唔睇，每睇一次又成功 Connect 一次香港人，咪當睇野生動物頻道

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
五大訴求做到再講

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
大過狗窿，可以煮到野食，唔洗食狗糧

1. 壽終正寢當然唔收貨，林鄭無正面回應死咗4個人，一日唔撤回，一日都對唔住死士！

2. 一定要live

3.請連登仔當然好，但大家都係真正香港人，不用分咁細

4.廚房一千呎左右

最後，希望記者朋友問題更加簡潔，唔好畀機會林奠遊花園，繼續關注監警會係無牙老虎問題，一定要成立獨立委員會！

多謝大家踴躍留言，我追post都追唔切

不過呢個post主要想向大家請教問題，應承大家遲下有機會再開你問我答交流下

有線剪片都偏向政府

唔好以為好野來

1/ 用D Yes no question 問Y麻 ，open question 比位佢入。 撤定唔撤 ？唔仲念即刻答！

2/ 無所謂

3/ 連登不能代表任何一個人 ，我地既訴求已經好清楚。

4/ 開放式 無限尺寸

樓主係咪想幫連登仔搞返個＂動物傳心師＂＂美容騙徒＂嗰啲特輯呀？

btw 麻煩記招時記者啲問題再研究得一針見血多啲
有啲問題明知佢係兜圈或者唔會點答睇下可唔可以唔問
可以試下問啲係直接關聯到政府個結構或者行政命令安排嗰方面
等佢無得避地雷咁唔答野

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
因為佢要面
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想再睇佢廢up

1. 驚兩個乖仔被失蹤 + 佢面子大過天
2. 想 當上成語學堂
3. 唔洗 搵幾個人做代表好媚俗 所有個體都會失去獨特性 唔制
叫林鄭自己入黎

1.唔接受
2.睇 睇你台啦
3.佢啲對話都無用 算罷啦
4.廚房好細

睇我嗰兩個reply呀

唔係要唔要連登代表 而係問佢願唔願意一支筆 一本簿係煲底約齊大家

認真答
1. 「撤回」訴求並非著眼於條例的法律、程序、性質上的狀態，而是政府採取甚麼方法回應民意。

政府、官員、建制議員多次強調條例的狀態等同撤回，但堅決不肯使用撤回字眼。給人的感覺就是「因社會氛圍而被逼停止修例工作」，連特首最新聲明亦指「修例工作」完全失敗，著重於工作、過程錯誤而非思考條例本身令港人憂慮，不肯承認「修例」本身是非香港人所願，此其一。

其二，政府由2月到現今的修例完全沒有在意過民間反對聲音，從來在意的只是商界、權貴、建制的看法(大劉就是最好例子)。六月風波，完全是因為政府視民意於無物，將所有市民、泛民的聲音視若無睹，是過去數年政府任意踐踏民意所造成的後果(雨傘、旺暴、DQ等)。從來民意只可疏、不可堵，當市民的聲音一次又一次被忽略，就連如今最基本的「撤回」訴求亦被政府用語言偽術對待，這種視民意如無物的態度，如何叫市民接受？

2. 會
3. 連登無代表、叫林鄭係添馬艦公園見市民
4. ?

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，撤回就撤回冇乜野死左。佢死都唔肯講撤回係因為有一次就有第二次，如果今次俾香港人攞正牌爭取到撤回，不論係佢抑或是將來其他管治班子都只會更難推行政策，香港人唔順攤就出黎抗爭，咁第日仲洗推行中央落既柯打？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
佢次次就答個堆野架啦，但直播都係要睇既，聽下記者們問乜都好

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
所有人都可以係連登仔，連登仔都係香港人，同香港人對話就得架喇

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
冇廚房點算

最後樓主可否代為轉達我地對前線幕後傳媒朋友既謝意，我愛你地

你使唔使cap圖，有粗口會唔會好麻煩，使唔使答得正經啲

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

不了。 就算林奠壽終正寢我都唔收依加同我地玩字眼點知你一陣同我講條條例又復活我地咪傻仔 因為撤回就代表佢認輸佢咁打得唔會認輸

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔啦 哂我時間聽錄音機，上次聽左四點個個我真係差啲訓着好彩盧sir搞吓笑先聽哂全部。 不過辛苦哂記者就真明知佢講黎講去都係啲咩好痛心塊玻璃支持和平表達意見不過意見接受態度照舊都仲要去

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

喂連登愛國愛黨係都揾bk香討啦。何況對話根本就無用冇一個人甚至團體可以代表哂市民既意見，所以唔應該有對話所以後面唔答了

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
放到爐放到雪櫃咁 我都唔知幾多尺

陳雅怡係咪去tvb

訪問時露出胸部是常識吧

1. 唔收，阿爺唔比佢跪低
2. 睇
3. 唔駛，不談判，仲有連登愛國愛港，全部野係香討BK搞架
4. 行到既位置4*5身位左右

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收。壽終正寢係講一個人享盡天年，自然死亡，安詳辭世。而家明明係「胎死腹中」。成語都用錯。

其次，條例已經進入立法程序，準備二讀。政府唔根據撤回，個程序行到一半，咁即係點？

至於點解林鄭唔講撤回，如果唔係因為小氣，就係想唔跟立法程序行事，即係想破壞法治。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

睇，識睇一定係睇有線 FB 直播。你地做得好好。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登啲發言基本上都係公開。佢林鄭真係想聆聽市民聲音隨時都聆聽到，甚至落街搵幅連儂牆睇下已經大把意見，根本唔使扮搵代表開會。

開會對話係為咗妥協。香港人訴求好清楚，亦無意妥協。佢自己都知，噚日自己都話回應滿足唔到市民，係政府權衡輕重之後嘅決定。咁即係覺得我地示威未夠力度囉，仲有咩好傾？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

我好希望有個記者可以兜口兜面問林鄭，佢哋個世界入面「法治」係咩。法治係制約政府權力，等政府唔可以亂嚟。法治係彰顯公義。立法機關訂立法規，如果有人犯法，行政機關可以去查去捉，交由司法機關審判。呢啲全部喺法治範圍。點解次次示威衝擊完，林鄭或者政府啲高官一定要講咩示威者破壞法治？打爛玻璃、佔據馬路點破壞法治？最多咪破壞公物？你地警察咁巴閉，咪去搜證拉人囉。律政咪落 charge 吿囉，法庭會審會判。

唔通捉唔到人就係破壞法治？平時年中幾多案未破到，香港法治咪蕩然無存？

定係佢想講，警察見到市民示威，就控制唔到自己，唔理警例，喺執行職務期間亂打人、唔理證據都拉人返去嚇一餐、人地散緊都追打，再搵律政係唔係都吿暴動，呢啲警察同政府完全不受制約嘅失控行為？

呢啲就係真係破壞法治。

屌 原來係我問你答
睇到你個COMMENT先知

記者辛苦啦

1，唔收貨，死唔講撤回就係為咗隨時重推，唔通真係為面子咩，為面子嘅人根本唔會做特首啦，邊個唔係遺臭萬年。
2，想，直播一定係最好
3，邊個可以代表到連登？同連登對話咪好似你咁開po囉
4，冇度過

有線補刀做低TVB

1. 不接受，議事規則只有撤回先係正式既終結，林鄭唔撤回只係想等香港人淡忘左再推送中
2. 唔睇，反正都係做錄音機回帶返之前講既野
3. 唔需要有連登代表，連登唔係大會唔會代表香港人，反觀林鄭要對話既對象係香港人而非佢揀既"代表"
4. 放到雪櫃，洗衣機，煤氣爐，微波爐，焗爐同埋一堆廚櫃

有線記者可能係連登最受歡迎嘅P牌仔。 相比起無線啲記者好似過街老鼠。

樓主你好 發夢見過WHY真人，好靚仔

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨
死要面，唔想建制好似站錯邊

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，不過返工睇唔到

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇人代表到連登
叫林鄭live住開「你問我答」，要回答最多正評既問題 (一邊live一邊同步上連登答)，再以佢reply的正評數睇下連登仔收唔收貨 (但以林鄭性格，應該都係答啲廢嘢然後獲得有史以嚟最多負評)

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
幾十呎啩，對面積冇乜概念

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨！佢唔講撤回原因 a) 想拖到反對聲音灰心同放棄 b) 隨時ready再推 c) 死要面

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想！想睇佢畀記者們圍插

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔使有連登代表啦，而家呢個世代網民=市民，連登巴絲都只係普通香港人啫 如果想搞所謂嘅「溝通平台」，format似記者會/ 城市論壇 會好似好啲。但就等參加者同政府官員自由搏擊啦，唔好限死時間同問題數量

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

裝有線個哥哥話呢排好多人裝 放假都要OT

你地電視新聞好似比以前和諧，係咪換左人做定高層有壓力落黎?

1. 撤唔撤回已經唔係重點 推倒一條惡法仲可以有下一條
依家要既野係推倒不義政權 立即雙普選

2. 睇就會睇 但唔覺得佢會有新野講

3. 唔需要任何代表 唔需要公開對話
訴求已經清楚講明 請直接回應
任何對話都係給予不義政權合法性

幾時肯搶返英超嚟做
隔離台搵埋咩文彼得梁冠聰講波聽到想死
好掛住劉舜文
我唔介意你地cut唔到

lm

1. 唔收貨，請林鄭許下具體承諾，於立法會宣佈撤回修例，以及2020全面普選立法會
2. 點會唔想，唔播政府主要官員記者會係自閹第四權，剝奪人民知情權
3. 不帶前設公開"對話"乃偽命題，"不帶前設"=>即政府沒有準備答應五大訴求！若是如此政府提出對話嘅目的其實係模糊訴求，分化人民。故此所謂對話乃騙局也。政府若誠心以民為本，只須就著五大訴求直接回應或提供方案，所謂對話/談判根本毫不必要
4. 我唔識度

1. 唔收貨
2. 會睇網上FB直播
3. 不用
4. 普通公屋廚房有幾大?

答左我可唔可以加人工先

我愛曾美華

樓主揀男朋友會唔會揀出過金鐘既暴徒

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

答：法例上冇「壽終正寢」，只有撒回。HK01話有消息人士講，林鄭唔講撒回係要力保自己面子，唔可以因為一句撒回而令人覺得政府係做錯事，同時都避免影響建制派選票。（其實佢出新聞前已經唔知邊到睇過類似說法。）個人認為唔講撒回，係中央喺背後指示標準答案，如果唔係點解高官近嚟嘅記者會都係變咗錄音機？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

答：得閒就睇，唔係就睇重溫，或者睇你哋報導。希望凡有記者會，你哋都可以播多啲在場記者所問嘅尖銳問題，高官反應係一個好大嘅指標令觀眾批判對與錯。唔好唔記得，你哋地鐵都播緊新聞，好多人睇緊。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

答：連登仔唔需要代表，大家都係個體，我哋集成就係一道群眾力量。況且，廣大市民意見等同連登仔意見。連登由始至終只係一個平台。
PS. 我哋係「網民」。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

答：唔識計，居屋size廚房

好多謝咁多位有線同事嘅努力
為香港人權 新聞自由 法治等核心價值出一分力

問題交俾其他巴打答
但連登只係一個平台 係無大台嘅
所以未必有人可以代表所有會員
不過 各界綜合出黎嘅五大訴求
已經作為共識 清晰表達咗我地嘅意見
香港人會抗爭到底 直到爭取到我地應得嘅權力
全力捍衛言論自由 解決不公不義

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
Natalie: I am not satisfied by her response. Focusing on the extradition law draws attention away from implementing democracy.

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
Natalie: We can't watch it live.

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
Natalie: The users of LIHKG cannot be represented by a single person. I think an appropriate way to engage LIHKG is to take public comments and to use polls. It is NOT the job for LIHKG user to summarize their views for the government. Listening and summarizing the views of the people is the job of the government.

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
Natalie: Our kitchen is big enough for anything.

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，可能個兩隻字落咗降頭想借啲二下年直接通過，好似中環割地比中國解放軍咁，未審先過

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想睇，叫距有咩直接泥遊行隊伍同我地講

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

不對話，七大訴求講得清清楚楚，冇野好再講

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

唔知喎

1. 你覺得點解林鄭唔講撤回？ 鬥氣
「壽終正寢」你收貨嗎？ 不 你鬥氣我鬥氣

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想 睇佢點比記者羞辱

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？
無人可以代表連登
連登都唔代表大家
亦都唔需要有
因為5大訴求已非常清楚

同連登仔對話要book咩場？點搞好？
開個帳號 開個post 依度就係平台

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我無廚房 所以只好去野餐

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1) 當日佢所有回應本人係完全唔收貨嘅。
另外下次麻煩記者朋友可唔可以問吓林奠知唔知乜嘢係時候觀念。每次見傳媒都遲到，有冇尊重過你哋。只睇呢個行為已經知道佢係幾咁有誠意同香港人道歉

2）唔想，但有線播都會支持吓

3）相信冇人可以代表到連登。你哋決定搞先再講啦，到時實一呼百應

4）好大，如果係靚絲我唔介意邀請你上嚟玩煮飯仔

1.No

2.No

3.叫佢係Facebook 開問答大會（要逐條答不揀題）

4.開放式廚房

樓主我要黃浩賢J圖

1. 唔收貨, 點解唔可以用撤回, 而且正式講法都無話"壽終正寢" 同 "暫緩" 啦。
2. 直播都好既, 聽佢廢嗡咩 (返工唔方便睇)
3. 唔使book 場喇, 網上留言請記者小姐/先生代問, 最好就係有得live 留言, 好似啲網上直播咁 (新世代呀)
4. 廚房? 我諗3,40呎卦
BTW, 你公司肯同連登仔接觸, 都係好事

善姨

1. 唔收貨，因為呢4隻字無法律效力
777為面子
2. 次次都一樣係講果幾句，但又次次都會睇
3. 呢度冇大台，冇代表。
直接叫佢行出街，全港18區聽市民訴求啦！
4. 好細

1. 議事規則只有押後同撤回 佢個壽終正寢又好 甚至出哂口術話唔存在呀 唔再搞呀 我都唔會當佢徹底放棄
佢咁企硬好簡單 因為佢知佢任期內 必定搞唔成 所以留後路俾下屆或下下下下屆完成依個中央嘅任務
但好遺憾 一日有我地自由嘅意志 政府都唔會成功 that’s why 香港係與別不同嘅城市

2. 次次都唔想睇 都估到佢講乜廢話 又唔係解決撐修例方 又唔係解決反修例方 都唔係解決件事嘅
不過又忍唔住要睇

3. 連登代表， sounds good 但千祈唔好， 連登何德何能呀 坊間仲有高登babykingdom 等各大論壇 人數 歷史均比連登多 為免惹來反感 一陣又不合作運動 又抹黑 又為反而反呀 你知啦 一來對付政府黑警已經心力交瘁 二來有某d論壇會員同連登不和 成個怨婦咁 嘈佢咪晒自己時間

睇完其他共媒新聞再睇你地會覺得你地好格格不入

呢度先大件事

開個 我係林鄭 你問我答
用自己方法證明個ac係你 例如新聞稿？

不過諗諗下都係冇用
都冇野要傾
訴求清楚
yes or no
唔好語言藝術
今時今日冇人信

不如叫盧總統出黎傾下幾時搭個台隻抽大會好過

劉映係裝有線唯一理由

Re4: 條友真係唔識架喎

更正第二條，睇直播是必須的

1. 收貨嗰個都唔係人
2. 冇人想睇個賤婦狗噏
3. 連登仔係 anonymous
4. 廚房唔大不過好熱

1. 其實唔收貨，因為俾人感覺佢先係玩文字遊戲。雖然法理上修訂真係死咗但係佢唔講撤回我覺得有三個可能性：一，政治上保留重推呢條修正案。二，如果佢順應民意真係改做撤回會變相直接地妥協，會削弱所謂管治威信。三，林鄭面子問題

2. 我會睇直播，想睇下部錄音機又loop咩笑話

3. 公開對話唔洗連登代表，跟本不需要。我哋冇大台冇組織領導，佢要嘅係回應全香港市民提出嘅5大訴求，唔只係連登仔，因為連登都代表唔晒二百萬人

4. 樓主屋企廚房幾大

唔收貨，因為只係今屆唔討論
佢仲有三或八年做

佢要推點都得
不撤回就不收貨

記者要有記者證，警察唔洗委任證?

1.唔收，死要面，撒完再推咪再出黎囉大我地呀
2.睇
3.叫7婆book場同全市民對話，應該要唔止book一日
一星期起跌
4.個別事件不回答，cut唔到有線呀

想當年 夢見八婆miu發癲 樓主老細企起身想開佢波 但最後淆底坐返低

屌你林妙茵

1. 唔應該再斟酌呢個位，應該要爭取雙普選
2. 想，佢係令香港人connect 既人之一
3. 唔好搞連登
4.

你cut到咩

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
當然唔收, 撤回一字有法律效力, 唔肯講更證明其心不死
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想, 不過因為而家記者會可以直播, 我覺得記者問問題可以大膽D, 完場成段掉上網, 唔使怕比人剪走/曲解(P.S. 下次記得問佢做咩咁鐘意遲到, 作為特首次次都遲真係好肉酸)
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
群龍無首既運動係好難公開對話, 不過我好同意巴打們所講, 連登係公開的, 自己上黎睇下即可見到民意

1.唔收貨， 陰謀論啲睇可能係為咗之後嘅社會信任制度， 用失敗嘅逃犯條例做擋箭牌， 分薄大家嘅注意力

2. 想

3. 連登冇代表， 我哋每個人都係代表自己

4. 60尺

可唔可以幫我講同啲女主播講， 我晚晚都有追佢哋新聞

1. 得啖笑
2. 想睇直播，更想係佢播完錄音之後，記者立即問佢嗰五條問題，佢唔答的話，記者就收咪拉隊離場以示杯葛佢浪費大家時間
3. 連登仔講嘅嘢自己上連登就睇到，唔駛代表
4. 關你撚事

wow 走入人群

1. 收就一定唔收 撤回係大家既訴求, 由一開始其實已經講得好清楚. 黃宏發之前都講得好清楚 得撤回/暫緩.
至於點解唔講, 我覺得e個post講得幾岩, 如果講左撤回 其實就係自認係衰仔, 會累埋班仆街支持者. 不過都係抵撚死 另一個原因我諗同中共有關, 社會信用體系 我諗有留意連登既都大約知咩事 送中條例同e個中共政策唔多唔少都有關係, 送中一事可能只有一試水溫又或者係設局既第一步, 唔講撤回可以令到件事有扭轉形勢既一日 為左令e一日唔會來臨 我諗大家一定要緊守香港

2. 睇, 不過通常都係睇人整合
3. 唔好搞大連登

有對話空間咩？

1. 不收貨。唔講撤回係想侍機翻盤，數夠票統合到建制派就滾水瀌腳咁通過
2. 當然睇直播
3. 無代表，林鄭自己開 live 答五大訴求就可以
4. 我無嘢講

1. 唔收。請林鄭用準確的法律用詞並刊憲
2. 唔想，除非佢認真回應市民的五大訴求
3. 去維園開論壇
4. 90呎

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

叫林鄭自己開fb live

1. 唔收, 似拖時間, 掩護另一"社會信用評分系統"
2. 想

1. 絕對不收貨 " 壽終正寢發言 " 釋出嘅唯一信息只係

條例就算死亡都好 都不會被撤回

不撤回 不罷休

林鄭死都唔肯撤回嘅原因就係因為佢根本無諗住撤回

就係咁簡單

2. 上個月嘅新聞 你今個月仲想唔想睇 ?

3. 唔需要對話

市民整個七月每個星期都會出嚟發聲

林鄭唔按市民嘅五大訴求去做就唔需要傾

無野同佢傾

4.

其實第四條問題, 有咩特別意思?

有線姐姐

1. 唔收貨 但有更迫切訴求(a)獨立調查委員會(b)馬上實行雙普選
2. 要直播
3. 要，但同網民對話當然要係網上
4. 開放式廚房

1. 唔收，最重要嘅其實唔係口頭向公眾點講，最重要嘅係政府入紙立法會，宣布撤回。
2. 唔關事，得閒咪睇，唔得閒咪唔睇。
3. 關於對話，不如好似法庭抽陪審團咁，抽百幾二百人 + 特殊代表(特首，中聯辦，各政黨代表等等)一齊直播對談。

1. NO
2. NO as well
3. 彈幕？
4. 好L細

1)不
2)睇
3)呢度已經係一個好好既平台
至小無維穩簡體字 無水份

1. 唔收貨。等下手翻撻
2. 睇
3. 唔駛，叫條柒婆自己上嚟開 post 就得
4. 30 呎左右

你估yes no question 佢真係會答你yes或者no咩
哩d問題問唔少啦

1. 佢唔講撒回係想我地keep住團火，每個星期都出街，佢係鬼！

1. 唔收貨，大家都係尊重法治，條例寫到明得兩個terms，用其他terms 我都覺得唔應該收貨，佢唔講撤回既原來個人覺得係面子問題，政府由始至終都唔想向市民下跪，但個人覺得依家警隊個問題大過送中撤回個說法
2. Radio 模式聽就好，番工未必得閒聽
3. 公開對話無咩代唔代表可言，我第一下係諗到大學d con 會咁既模式，場地方面每區應該搞一次或以上
4. 我無野講

有線姐姐啊

1 唔收貨。面子問題。
2 有直播總係好過冇，雖然黎黎去去都係三篤屁。
3 唔需要。冇人可以代表到連登。有學界，法律界，教育界，商界，政界，醫護等等就可以。

你cut到先算啦

樓主.問完我答.
叫777,回應返上次記者會的問題。

你覺得天堂仲有冇位留俾你?
點解你的施政錯誤,令社會咁多人受傷/被捕。
一邊拉人一邊講和解?
記氛無大台,我的初衷係一樣。

追究警方濫權,問責官員下台,將612指揮官送上海牙國際法庭

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
壽終正寢,係唔係代表未死哂,未死哂點收貨,林鄭唔講撤回可能覺得有機會復活
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
林鄭永遠都係果幾句,其實都唔係太想睇,但如果有時間都會睇下
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登冇人代表到大家,連登咁多人你可能要BOOK球場
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
你黎我屋企睇下,因為我都唔知

大家唔係話唔擺連登上檯咩？？？
佢上嚟問得就緊係想針對連登嘅回應寫野啦
咁唔係又變相令連登愈嚟愈出名咩？？

1.冇法律約束，即係變相問我哋相唔相信林奠
2.老老實實，佢開親記招都係個錄音機，我攞啲時間去打飛機好過
3.個人認為連登唔可以派代表，因為咁做只會令連登知名度提升，政府、糾察就會不斷針對連登，施壓俾連尼住，如果連仔頂唔順就冚家鏟
4.屋企廚房細過我碌鳩

1. 法律上從不存在「暫緩/壽終正寢/灰飛煙滅/封印/夭折/⋯⋯」字眼，只有撤回（withdrawn），閉門多日只想著怎麼用文字來愚弄市民，絕不可能收貨！

點解唔講「撤回」，）我只想到一個原因：就是她並不真的打算撤回，讓惡法有重來的機會

2. 唔駛下次，其實上次、上上次都唔想睇，事實證明唔睇好過睇（連記者都有怒火，何況沒法提問的市民？）

3. 貓只代表貓自己，呢個問題留待其他巴絲打答

4. 不大，應該大概可以讓十多隻貓躺著吧

撒回都係可以下年再推架...

（我都想佢講撒回 但我自己係想focus係黑警問題多啲）

惡過共產黨

成立一個獨立調查委員會有幾難為佢啊！！！！

1. 唔收貨

2. 無所謂，反正我唔會睇

3. 我反對任何對話，因政府已失去管治合法性。
而且五大拆求已是示威者共識，已無談判空間，唔能夠五選其三或作交換條件。

4. 好大

點解只係市民犯法要罰，比人屈要罰，連比人打完都要罰。為何特首，高官，警察做錯嘢，錯判形勢，講錯嘢，通通唔使下台，唔使問責，唔使罰？依個係咩社會，法理又何在？

1. 唔收貨。覺得佢唔講徹回係因為佢覺得一講就係輸左
2. 雖然直播都幾重要，因為好即時，但真係唔想再聽佢講廢話，都唔想佢又半夜搞到啲記者冇得休息
3. 唔會有人代表得曬所有連登仔
落曬18區見香港市民，大啲既公園同室內運動場都得啦
4. 住公屋屋企廚房可以有幾大喎

1. 唔收貨，唔講撤回係因為撤回先有法律效力，就算佢撤回都仲有其他訴求未回應，最緊要嘅警察濫權問題，唔會因為佢講咗撤回就完。
2. 雖然都預咗佢係錄音機，但直播必須繼續做，可以睇佢即時反應（或者俾人點屌法）。
3. 任何人都可以係連登仔，連登仔都可以係任何人，我覺得唔需要focus喺連登仔度，正如林鄭都唔應該只係針對話同學生對話一樣。
4. 窮L無廚房

btw想問返你哋問題：
你哋除咗fb有無其他平台嘅account？例如IG、twitter？如果有啲想你哋跟進嘅議題可以喺邊度反映會方便啲？

1. 點可能收貨
- 唔講撤回係因為呢個唔係議事規則入面既''WITHDRAW'', 根本冇任何承諾
- 佢自己都爆嚮口, 放完假番黎幾時再推都仲得, 根本呢條例佢會一直keep it in mind等時間再推
- 留意番佢只係一直強調推得太急, 唔夠宣傳, 冇承認過條bill 根本有問題

- 最重要一樣野係, 呢條bill 只係佢既第一步, 成套combination 係:
a/ 送中
b/ 關乎土共軍國主義既明日大嶼 (南海試驗場)
c/ 終極監控信用評級 (超越1984 既反人類控制)
全套係會將香港提早至最遲2025, 變成一國一制既香港市

2. 會睇! 睇下佢仲可以有幾醜惡!
3. 呢度冇代表, 佢夠薑就自己上黎開post!
4. 開放式廚房...即係冇廚房...(呢題做乜9)

記者朋友我好用心去答妳架
拿, 講明先, 你要quote我既我要你自貼j圖

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
絕對唔收貨！叫佢二揀一
一係就正式用返撒回字眼
一係就清清楚楚講明，送中條例係永遠唔會拎返出黎

至於佢點解唔講撤回，無人會知
佢做d野咁唔正常，無人會估到

馮生腰骨還好嗎？有無試過幫佢做物理治療整返直？

1.唔收
2.會睇頭段
3.冇人可以做代表，因為訴求好明確
4.大過你間房

1. 唔接受. 因為佢份人閪
2. 唔想睇, 但會睇
3. 連登無大台, 5大訴求就係我地嘅訴求! 不過歡迎搞萬人齊屌林鄭大會
4. 關你撚事

1 , 緊係唔收啦!
2 , 想，因為想睇記者問問題， 唔鍾意睇刪減嘅內容。
3 , 不用啦，冇人可以代表
4,好撚細

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
面子同管治威信既問題，簡單講就係條八婆死要面
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想呀，睇完又可以提自己勿忘初衷
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔=市民，唔係全部民意，但係我相信同路人都應該有上連登緊貼資訊。所以唔一定係連登仔做代表。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
廚房有屋企咁大，因為係開放式廚房

1. 唔接受
局面都已經咁僵
但都唔肯用「撒回」呢個有共識嘅keyword
明顯有心與民為敵

2. 返工會開live聽，睇樣就不了

3. 其實冇需要指定任何一批人
因為任何人都代表唔到全部人

4. 50-70sqft

最後祝盤問技巧天天進步
好多嘢要記者朋友代問，但有時真係問到1999

麻煩同高層反映下，可唔可以正正經經出個新聞app呀？
個app好唔user friendly

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答: 唔收貨，議事規則「壽終正寢」無法律效力。可能想等香港人淡忘再偷偷地推呢條法例

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答:睇，雖然每次都遊花園錄音機仲要九唔搭八，但我深信佢總有一日會跪低

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
當然唔洗，呢場運動本身無代表無領袖，每個連登仔都可以參與最好。
叫林鄭自己上連登啦，真人出黎我驚比人秋後算帳

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
你上黎就知道有幾大

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
冇人會收貨，大陸要佢推，佢點都唔會講撤回，只會玩言語偽術
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
會唔開聲用電腦睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔就深藏喺香港人入面 唔駛特別立個名目
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
你個廚房又幾大？

問：
點解林鄭娥凈系接受TVB專訪
點解間間茶餐廳部部電視機都只系長開播住TVB既

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，原因是議事規則只有「押後」或「撤回」；其餘一律都是欺騙公眾的廢話。正因如此，林鄭不正式「撤回」乃是為了他日再次推行送大修訂。面對如此巨大的政治風暴，寧願諸多廢話仍不願撤回，原因不可能只是林鄭一個人「死要臉」。背後證明了政府不惜代價推行「送中」決心。作為長期關心香港政治的市民，自然會想像推行「送中」的原因，其實就是北京或西環的命令。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
不會，本人時間寶貴。就連劉馬車的影片都起林鄭當人肉錄音機更有內容。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
不要搞，不要對話。
首先，民意已經表達得很清楚。一百萬遊行、二百萬遊行，即使有人不懂得買廁紙，只她懂得叫她的助理打開TVB，說了一個多月的「五大訴求」是什麼，還是可以知道得很清楚。「五大訴求」基本上就是Yes or No questions，撤還是不撤一句答完。在民意如此清晰的情況下，政府沒有、也不應該有討價還價的餘地。
再者，林鄭「溝通」的動機成疑。林鄭如果願意溝通，一百萬人遊行過後就應該溝通了；但相反的是，林鄭當晚就發聲明宣佈繼續二讀。由出聲明那一刻，到612、616、以至政府後來的動作，都一再表明政府漠視民意、一意弧行的態度。到了此時此刻又忽然「溝通」已經太遲。參考林鄭過去處理皇后碼頭、囍帖街、2014政改的經驗，都是「先談判後硬推」。政治要搞公關活動，香港市民沒有理由出席陪襯。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
現階段未有資料係手。但居住大廈興建既時間，係有既定準則、同程序去興建。本人無意批論建築商係設計同興建廚房時候既做法。但會繼續持開放態度，聆聽社會不同意見。多謝。

點會收貨呀 佢一直唔講設會咁就代表佢一直都唔承認自己嘅錯誤

點都要睇直播㗎 唔睇又點知政府所使用嘅策略

紅磡體育館 修頓體育館

冇廚房

1. 我鐘意 "The 錶 is Dead" 多d, 7月1號晚個差佬隻錶呀！佢唔講撤回應該都係回應市民不徹同埋不回嘅訴求啫
2. 下次close up 佢對眼唔該
3. 連登女羅飯招婚
4. 灶君老爺表示無廁所

1.

2.

3.

4.

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，無法律效用 除時借屍還魂
死要臉 講左撒回就真係縮鳩縮到得番個窿

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
要喇 雖然都係廢話 但都要聽
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔需要 連登只係一個平台 唔應該再煲大佢擺上枱
我地只係全香港最大既基佬討論區

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
夠同浩賢bb一齊玩煮飯仔佢條腰仔好番未？

你係男定女先

1. 唔收貨！
壽終正寢個詞義太正面，同埋完全無法律效力。
原因方面：一來係等休會，靜靜雞等捲土重來。二來係議事規則都有講到 其實要係會議上宣佈撤回先叫生效，宜家會都未開到，佢仲係有機會可以無啦啦二讀。 宜家又開始不停搵其他議題分散大家注意力

2. 唔想睇都係要睇既

3. 連登仔其實都係普通網民黎，既然講得話無大台，我覺得唔應該有代表。

4. Um

1. 性格問題(你叫佢做佢偏唔做)。或者系上面唔準佢咁講。(但林鄭是件事的始作俑者，無需為她開脫)
2。同意巴打講，睇黎有助keep 住道氣，為文宣送靈感，一路增加全香港凝聚力，不過叫佢唔好遲到。 浪費data
3. 對咩話？約飲茶咩。五大訴求非常清楚。你與民為敵，看不到對話意義。不會幫你抬橋，嘗試輓回已籌終正寢的民心
4。

有線請繼續清泉！
我中意有缐中國組！

辛苦曬你地 土炮戰地記者

補充3. 其實連登是討論區，誰也不代表誰，要和連登朋友對話，最好可以好似樓主咁，親身走進來，開個post，一起討論

1. 唔收。死要面，唔肯認低威
2. 唔想，無謂浪費air time聽廢話
3. 叫佢去各大論壇自己開post睇reply
4. 細過佢上手再上手起嘅魚池

建議有線加你人工

1.
唔收，撤回就撤回 押後就押後
當年佢DQ議員既時候咪玩字眼囉 咁而家我地跟返佢地做法姐

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想聽佢講廢話

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要

4

馮生上次離開有線之後去過港台做節目主持，有次陳浩天做嘉賓比佢係咁插，佢好似唔記得左自己係主持唔係嘉賓

變唔收貨？
收佢老母
亦都無需要對話，無人敢夠膽講自己代表到幾百萬香港人，唔好再擺學生上檯
咁點收點埋尾？
佢老味搞掂五大訴求，你去跪求都無人出黎抗爭啦，佢老味唔好去沙灘溝女？
暑假呀！仆街！

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔講「撤回」唔收貨。無興趣知佢點解唔肯講。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，想睇記者問問題尖銳啲。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
代表就唔使喇，睇死佢唔敢落區，叫林鄭開個連登帳號就能夠直接同廣大市民對話。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
懶得度

有線幾時幫黃浩賢出性感寫真?

有線新聞可唔可以分析下
特區政府有意籌組軍政府
從舊時文官擔任嘅職位，例如保安局三子，申訴專員等，而家都變曬前紀律部隊擔任
監警會全部有公開過政治立場 （反對佔中，撐送中）

對於武官執政
只會用警棍解決問題
甚至驕橫跋扈，冇人監察
呢個真係好大問題
希望有傳媒人可以分析俾普羅大眾聽

1. 林鄭媽媽「壽終正寢」D人可能會收貨. 唔講撤回因為唔想佢D支持者嬲佢

2. 想, 但係唔好俾TVB問問題
3. EVERYONE IS 連登仔
4. 細過你錄影房

希望多啲嚴肅的回應可以幫有缐新聞响公司染紅後繼續以公平独立的態度去為香港市民服務。

1. 如果一個咁簡單嘅訴求都因為某种原因唔可以正式回應，點可以相信林鄭往後会改善執法。再者，對於其他迫切性訴求，包括警察暴力，獨立調查，釋放並停止向示威人仕起訴一概不作回应或否定，如果覺得市民可以接受，林鄭及其班子智商絕對有問題，應該去檢查吓。

2. 直播會睇，但希望記者可以一條條問题問唔好俾佢遊花園或胡混过關。

3. 場地唔係問題，至緊要主持人秉承公正，在答問環節控制場面，避免林鄭遊花園，答非所問。

4. 廚房大細同人的心智行為冇直接關係所以唔需要答。

Sinyi I love you

關連登咩事

我們連登愛國愛黨

張寶華好正

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不收貨，撤回咪撤回，搞咁多小動作做乜？咪就係因為撤回有法律效力，佢唔敢揹飛甚至想死灰復燃囉

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
冇睇好耐，有新野講先睇錄播啦，重點係你地想唔想直播先

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇意見

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
公屋可以有幾大

加油有線新聞

膜蛤教主

去baby kingdom 同香討啦，連登愛國愛黨架

好波

男定女

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，佢唔講撤回係因為想遲啲再推條例出嚟，無論 暫緩 定 壽終正寢 都係非正式字詞，政府以往一向鍾意玩文字遊戲斟酌字眼

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

睇，唔想好似上次凌晨四點咁，要即時知道佢講咩，雖然每次都好似錄音機回帶咁

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

好似而家咁樣係連登出post問都唔錯，連登基數太大，除咗五大訴求係大家嘅共識，好難推個代表出嚟

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

呢條唔知點答，20到40尺掛，真係唔知

1. 壽終正寢根本無法律效力。可以借屍還魂 所以緊係唔收貨啦

有人話死都唔講撤回係因為管治威信
但我唔認同 因為到今日親口講壽終正寢其實已經無管治威信啦我覺得好大機會係想重推

2.不了 錄音機內容

3.根本唔需要代表亦唔需要會面我哋訴求好清晰 林鄭有咩想講咪開個記招囉

4.關你_事咩

連登愛國愛黨

謝絕犯法行為

1. 唔收, 因為法律上只有撤回
2. 不嬲都無睇, 因為唔睇都知佢up乜, 浪費data
3. 唔使, 因為連登仔只有嘴炮, 所有實際行動都係bady Kingdom 同香討ge巴打發起同實行
4. 細過你

只係想同你講句多謝

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

答：唔收！佢腦裡面嘅database無撤回依個詞語

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

答：其實一直都唔想睇，但一定要直播
引用韓劇匹諾曹嘅對白：
「新聞工作者要同時滿足觀眾想睇嘅嘢同埋觀眾須要知嘅嘢」
淋病嘅記者會係觀眾須要知嘅嘢
雖然係錄音機，
記者如果喺現場唔想聽嘅話可以戴耳塞

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
答：連登仔已經融入家中，你點知學生代表唔係連登仔

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

答：我屋企係open kitchen,
可大可細，好似政府個新聞稿咁自由加減，界線任搬

我屋企由1995年開始裝有線。
你地又冇英超，電影台又舊，劇又唔係最新。
係因為你地新聞台，我先忍住唔cut
希望您地keep 住高水準報導
感謝。

Offtopic 唔該你哋開返個網上直播
既然app都免費開放新聞台畀人睇
點解唔開個網頁版直播呢？

希望有線開廿四小時新聞台係YouTube播

有無有線全體網編合照一張 最多遮樣啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
對於自負的人，尊嚴就是她的全部。佢唔講撤回，感覺只為鬥氣。但人民先係政府嘅老闆，佢有乜資格咁玩鬥氣。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
我希望人生留翻幾分鐘做更有意嘅事情。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
政府搞成今日咁，起因係公開對話出左問題。一直都被親政府人士排隊霸位把持，造成偏聽。基本上連登各位來自社會各界，只要有廣泛代表性，根本不需連登代表。

同連登仔對話只需BOOK金鐘M記，再上來叫人去，到時自有一干人等出現。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
原則100呎，改左做開放式，有張Island Table咁囉

3.金鐘老麥

1.唔收貨，為左條氣唔順
2.唔想 唔洗咁麻煩個人行出回來，擺部機播就得
3.自己睇就得 最好有個公民對話大會 因為冇大台
4.唔關你事

成班中曬計

緊係企政府立場啦

依家連登出曬名

仲講咁多真心話

- 更正錯字
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，原因是議事規則只有「押後」或「撤回」；其餘一律都是欺騙公眾的廢話。正因如此，林鄭不正式「撤回」乃是為了他日再次推行送中修訂。面對如此巨大的政治風暴，寧願諸多廢話仍不願撤回，原因不可能只是林鄭一個人「死要臉」。背後證明了政府不惜代價推行「送中」決心。作為長期關心香港政治的市民，自然會想像推行「送中」的原因，其實就是北京或西環的命令。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
不會，本人時間寶貴。就連劉馬車的影片都比起林鄭當人肉錄音機更有內容。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
不要搞，不要對話。
首先，民意已經表達得很清楚。一百萬遊行、二百萬遊行，即使有人不懂得買廁紙，只她懂得叫助理打開TVB，說了一個多月的「五大訴求」是什麼，還是可以知道得很清楚。「五大訴求」基本上就是Yes or No questions，撤還是不撤一句答完。在民意如此清晰的情況下，政府沒有、也不應該有討價還價的餘地。
再者，林鄭「溝通」的動機成疑。林鄭如果願意溝通，一百萬人遊行過後就應該溝通了；但相反的是，林鄭當晚就發聲明宣佈繼續二讀。由出聲明那一刻，到612、616、以至政府後來的動作，都一再表明政府漠視民意、一意弧行的態度。到了此時此刻又忽然「溝通」已經太遲。參考林鄭過去處理皇后碼頭、囍帖街、2014政改的經驗，都是「先談判後硬推」;政府要搞公關活動，香港市民沒有理由出席陪襯。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
現階段未有資料係手。但居住大廈興建既時候，係有既定準則、同程序去興建。本人無意評論建築商係設計同興建廚房時候既做法。但會繼續持開放態度，聆聽社會不同意見。多謝。

歡迎直接Copy~

可唔可以下次記招開始問啲有關信用評級系統既野？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨 (唔係法律用語)...一係要面...一係借屍還魂

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想 (錄音機我睇playback咪得)

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛...同我地對話係度開post咪得

有線姐姐你好

以居住面積判斷你嘅社會階級

連登愛國愛黨阿

我冇嘢講 push

1.唔收，佢唔想認低威有野佢係做唔到，唔係真係好打得
2.唔想
3.唔駛，叫佢落旺角行半日應該收到更加多嘅民意

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，因為面子同中央嘅面子
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗，金鐘m記，未諗到
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？ 70呎

有d長唔好介意

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨, 只有生物會壽終正寢, 條例係死物, 要點樣壽終正寢, 會唔之後死灰復燃, 死過返生, 借屍還魂? 請佢用具法律效力既字眼黎解釋條條例會點, 黃宏發都講過規則上得postpone同withdraw兩個option

佢唔講撤回一黎係因為想伺機重推條例, 從佢之前喺囍帖街, 天星皇后碼頭, 雨傘等事件中做法可想而知, 今次只係重施故技, 二黎係唔想對示威者作出任何妥協, 亦清清楚楚示範出一個非民選嘅特首係唔需要對香港市民負責, 唔會以香港人嘅利益為依歸

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
有時間就睇, 不過都預咗錄音機式嘅對答，只係想記者喺之後既提問環節問得好d, 唔好俾開放式問題佢遊花園, 複述問非所答嘅錄音帶

呢度亦都有即時討論post, 網民會即時提供類似「記者問題區」俾記者朋友們作參考, 請好好利用

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公開對話要俾大眾參與, 裏面自然有連登仔女, 當然亦都無任可單一個連登用戶可以代表連登
搵連登代表大概可以去站務台搵連尼住

如果想同一眾連登仔對話可以參考樓主做法, 開個連登account, 自貼加 username id 以證身份
其實唔難, 除非佢上網要翻牆, 或者見到某d 字詞會自動斷線

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

參考：
［突發］林鄭將於9:30am會見傳媒

記者問題區
---------------------------------------------------------
1.壽終正寢係咪即係撤回
2.黃宏發講過規則上得postpone同withdraw兩個option,你而家咁講即係算邊個選擇?
3.點睇有5名義士以死相諫
4.監警會無傳召證人及提交文件權力，會否查完就算冇後續檢控程序以達至堅守法治精神
5.點解堅決唔肯成立獨立調查,而要堅持用零公信力嘅監警會?
6.點睇美國即將制裁香港?
7.同過邊個傾?
8.點解示威人仕要為抗議你既失敗政策而負上法律責任,但係無政府官員要下台負上政治責任?
9.可唔可以直接講6月示威都沒有定性暴動?
10.警察而家完全失控,你點處理?
11.會否實行雙普選，以取回政府公信力
12.學生講明回應5大訴求先會同你對話,你而家無回應但係又話無前設嘅公開會面,有咩意義?
13.本來只需講「撒回」就可以解決好多問題,點解你到而家都唔肯講呢兩個字,係咪為面子?
14.監警會正係查個人問題，咁點處理白色恐佈問題？
14.你知唔知示威者的5大訴求係咩？知的請講出黎其逐一回覆
14. 你講過要跟遊戲規則，但你就唔跟立法規則，撒回或者延遲送中條例，咁係咪代表你支持市民以和平示威以外既方法後送中？

《基本法》第四十八條第（十二）項亦訂明，行政長官可行使職權「赦免或減輕刑事罪犯的刑罰」

問題個死結係政府施政認受性
由23條到國教到雨革到魚蛋到衝立會越黎越激進
要長遠解決就要得民心
政府要得民心只可以雙普選先收貨

1. 撤回咪撤回，乜嘢壽終正寢下次改個名重推果陣係咪叫轉世投胎？好心咪拋書包玩語言偽術

2. 不了，次次都講差唔多內容如果係開記者會爆大獲就話啫

3. 對鬼話咩，佢都唔知縮左去邊

4. 我無嘢講

1. 不收貨, 留下法律上餘地重推/怕影響管治威信/鬥氣
2. 不想, 廢話連篇, 答問環節左閃右避, 9唔搭8, 市民唔係盲, 知道佢唔係真心同市民CONNECT
3. 不用, 沒人可代表呢度, 係一個整體, 同埋之前攪過FB對答, 只挑選溫和問題
4.

記者不如問下林鄭 「假如日後民意、政治環境適合再推行修訂逃犯條例，該議案嘅審議會由法案委員會、首讀抑或二讀開始起步？」

咁咪知道壽終正寢等唔等同撤回囉

1. 唔收 壽終正寢唔係有法律效力字詞
2. 睇...掛
3. 你直播果陣上連登睇下點問咪得
4. 極細

林鄭壽終正寢就有份

1. 完全唔收貨，因為完全無回應5大訴求，同埋只係再做一次人肉錄音機，佢話要同年青人對話，其實只係想搞分化，根本無意解決問題

因為講明撤回即係代表佢向抗爭者低頭，會得失建制派同中聯辦

2. 一定會，因為要睇佢再做人肉錄音機，同埋要睇佢點樣迴避記者嘅問題

3. 無大台無代表，訴求已經好明顯，林鄭只需要直接開記者會回應佢做唔做到呢5個訴求。無論任何網絡媒體，政黨，學界，媽媽，宗教團體等都唔會代表到每個抗爭者

4. 細過特首辦

有線新聞台我愛你

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？ 唔收貨，叫佢專業D用返立法會語言來作答。
你覺得點解林鄭唔講撤回？ 中共唔俾佢講，一講會爆炸
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
如果佢個樣打格仔會考慮。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？ 唔需要，匿名係連登嘅特點，見樣有違連登本意
同連登仔對話要book咩場？點搞好？ 其實無人想同佢對話，由頭到尾得佢自說自話。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？ 放到雪櫃 爐頭咁囉。

1.唔收貨，因為前立法會主席已指出只有擱置及撤回字眼可用上有高堂
2.睇，方便截圖比其他人知佢黑口黑臉
3.唔好，樓主入嚟收集問題會較好同我哋對話唔使有場，上嚟就係我哋主場
4.同熱廚房一樣大

同意七大訴求，政府一日唔回應，市民就堅持到底。

追究警犬,放義士呢？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
緊係唔收 基本法入面冇一隻字眼叫壽終正寢。佢唔講係因為撒回左再推就好難，唔好再用埋d 19語言偽術啦好心佢。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
其實唔想聽佢講廢話，最好就有一個summary 話比我地知佢有冇講到野。

有線可唔可以出個平plan, 淨係得有線新閒台，及新閒部專題

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答: 唔收貨，佢不斷玩語言偽術想中間派收貨。就算民意無逆轉繼續有抗爭行動，幫佢擋子彈仲有黑警。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答: 對上一次開始無睇。聽到佢把聲想作嘔。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗，呢場運動無大台無領袖。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
/

建議有線開個38蚊一個月
手機 電腦 電視 任睇：
新聞台 直播新聞台 財經資訊台

其實一定係法案

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
答：唔收貨，因為佢死要面，死唔認錯
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
答：有好過無
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
答：唔洗，香港人五大訴求佢知道，連登唔係大台，無人可以代表其他人
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
答：夠你黎同我煮飯仔

認真答你
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
之前講暫緩我仲覺得係面子問題，但今日講壽終正寢愈覺得有陰謀
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
一定睇，無佢大家團火唔會keep住燒得咁旺
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
今次反修例運動，係所有參與者自行參與，當中有個別大大小小既團體但絕無大台。我唔係學生學生不代表我；我不是信徒教會不代表我，能夠代表我既只有我自己
連登只係其中一個平台俾大家去討論，我相信無任何一個團體夠膽出黎講代表大家同政府傾，連登都好難有一個所謂代表企出黎吧
同埋有咩好傾，要傾既時機已經過左，大家既訴求一直都好清晰，就算呢一刻有某啲團體妥協呢個係佢地既決定，但我唔會囉
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
足夠2個肥媽企入去但轉唔到身

** 請連登不要騎劫個運動，我係香討召喚出黎既 **

Cut唔到有線潮文

解1001！

樓主我地唔表代網民， 上面兩個先係大台， 多得佢地 今次反送中先有咁大noise

無對話空間

1. 死要面 留空間重生
2. waste of time
3. 用正負評選comment 問?
4. 有線

3.
搞到今日咁係政府打壓曬d 大台， 以為好醒咁拉曬領頭班人就冇反抗。當日唔拉三子，唔拉gphone，唔拉梁天崎跟本唔會搞到今日咁既局面。點樣搞請政府自己諗番掂佢。

1. 唔收貨。明明撤回是最直接回應的方法，政府始終解釋不了為何不撤回。如果說「壽終正寢」是一種表態，證明政府不再推的決心，那亦可以加上「撤回」這個官方做法。兩者並無衝突。
2. 想看，雖然明知是浪費生命。
3. 連登即是廣大市民。建議在添馬公園舉行，人人皆可問。
4. 開放式

1001

有線新聞，有線中國組，Now新聞，近年都做得唔錯，報導中肯，立場不偏不倚。要贊及支持！👍👍
比睇壞腦黨媒TVB，好得多。

1。不收貨。因為偉光正雜種唔可以俾一眾港燦扳倒。
2。不會。
3。人人皆可連登。200萬人+4 ，叫佢自己去book定老人院仲好
4 30呎

1. 如果係撤回+壽終正寢就即刻收。 其實佢要諗下點先係一個（無前設下既）真誠道歉。又要道歉，又要前設？
而家佢同政府處於一個「信用破產」既時候，佢而家既解決方法及說法到底能否解決而家既佢個人、政府及建制派既政治危機？唔好ff啦（其實佢都唔會解決到）

2. 一定會睇，仲會因你既呢個post，睇你地有線既直播 （利申有睇對上一次林鄭既公關show）

3. 其實唔使book場，唔使搞，係連登開個post咪得，世上無難事，只怕有心人。

4. 衰野唔好講

係善懿定情晴?

係 咁岩見到
好小上連登 都係去香討 u 旺多
連登好愛國的

1. 唔收貨, 因為撤回係法律字眼, 同埋應該佢死要面, 點都唔肯認輸講個兩隻字, 變咗禁字咁

2. 唔想睇佢講廢話, 但都會睇直播, 因為一日佢仲出黎講都有一絲機會會係撤回, 同埋 點都要睇下個柒婆到底會講咩同背後有啲咩意味, 順便又可以笑下佢啲廢話同on9言詞

3. 未必有好多連登仔願意公開自己身份, 因為網上平台既好處就係可以保護自己身份暢所欲言, 依樣都係言論自由既重要性, 可以考慮下唔當面咁直播, 或者比佢地背對鏡頭訪問, 前題有人勇敢咁出黎

4. 廚房同廁所一樣大

仲係到。

記者朋友可唔可以唔分黨派

香港呢7年就係俾689整既藍黃絲搞撚死

依家777幫唔到香港做10年/20年定位就叫佢落台收皮啦

唔好講咩大灣區融合；點解我交咁撚多稅去幫大陸人移民黎香港

香港窮到剩低金融服務業就係港共垃圾政府造成

到時記者妹妹你準備入cctv做啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
收货吧。政府官员们都念过书......都有识见......林郑年年考第一...好叻啊！都是棒......是很好的人。他们做什么我们市民都应该支持！不像那些黄尸那样反对反对...甘香港发展唔到, 又比美國佬黎分裂國家! 送中條例很好, 香港人支持送中條例!!! 都是黄尸搞破壞, 搞亂香港!

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
政治個D野我地小市民就唔識甘多架，不过呢...最近要系经济，民生好呢就安定繁荣咯！甘特首讲野，都会睇下既。见识下呀嘛... 见识下D有知識..個D人講野呀嘛...

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
個d後生個d...有乜好傾! 搞亂哂個香港, 係度搞搞陣搞事! 应该一早出解放军，杀哂班仆街...根本系美国佬系度搞事! 就係政府甘軟弱呀, 又怕示威又盛, 又投訴個d野, 搞到個社會都亂哂! 冇用架依个政府！

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
你問甘多做咩呀! 我地就中国人，一定就支持番中国，支持政府，你地d报纸d媒体成日搞甘多野，搞乱哂香港就系你地!!!

P牌新聞

1)不!因為立會只有撤回無壽終正寢
2)唔想!因為知道實係全部都係廢話!學返柒婆講，對政府的信心非常薄弱
3)千萬不要提連登!只係一個討論區啫!
係嫁啦，無大台時代政府係找不到對話對像嫁啦!有心談就要有同二百萬零四人交談的準備!
建議係先公開同大專學界見面直播，但大專學界都唔代表曬二百萬零四!只係有個開始好啲!
[是政府教市民，領袖是要坐監的]
4)單身,廚房非常細
。
利申:唔係連登死忠，平時只係cdrom，只能代表自己!

3：屌，要對話搞facebook直播啦，你地傳媒揀問題

呢段時間啊你辛苦曬有線記者朋友！多謝你地持平客觀嘅報道！

有幾條問題建議俾你地參考下：
1. 特赦：
你話特赦會損害法治，最近習近平特赦九類罪犯，係咪代表你承認大陸係無法治？
當年警廉衝突特赦、胡仙案都不作起訴，香港法治係咪早已蕩然無存？

2. 獨立調查委員會：
李國能已經指出監警會做唔到獨立調查委員會職能，而你堅持唔肯成立，請你解釋點解李國能係判斷錯誤？

3. 雙普選：
連曾鈺成都建議喺八三一框架外重啟政改，請問妳喺遊說中央放棄八三一框架方面做左咩工作？

屋企廚房大到可以放得落一隻杯，問你怕未

1. 唔收貨，質疑壽終正寢四字有無法律效用。至於唔提撤回，留意到林鄭多次提到修例喺「今屆」立法會壽終正寢，意味住下屆立法會仍有機會重推。

2. 想睇直播，但希望佢唔好再答非所問，正面回應市民訴求。

3. 連登仔愛國愛港，無代表亦唔需要提及連登。

4. 支持有線新聞

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收。佢將個人自尊心睇得重要過社會既福祉。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，因為錄音機播帶就夠，屋企缸金魚仲好睇。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，5大訴求好清楚。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細。

1. 你同我講笑啊？收貨？做錯野又唔肯改，但係一日唔講撤回，對我地來講你就係唔肯認錯，如果你死性不改我哋點會收貨，另外假如我地收貨，我地仲對唔對得住因為被特首害死ge烈士們？所以你咪搞笑啦，收貨

2. 好

3. 唔洗，我地係呢邊唔需要代表，大方向係5個訴求，缺一不可

4. 豆膶咁細

Btw 你班人可唔可以唔好淨係掛住睇女又點咁，假如呢個係真記者，佢係想聽我地想講ge野，睇女去其他post la

暫時撤不撤不是最最最重要，反正短期內斷估唔敢重推

睇，睇住先keep到團火🔥

連登只是一個網上平台，不能代表香港/年輕人

只夠位比一個人煮嘢食

多謝有線新聞
記住下次見到林奠/蘆葦，幫我地瘋狂追問黑警濫權

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，首先暫緩 = 壽終正寢？ 有少少文化都知係兩個意思。 另外 我地係要求佢撒回

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，根本每一次都係浪費時間 浪費生命。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛，因為唔知搵邊個

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔好搞9連登好冇？

＞＞＞＞1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
兩個字唔講要講四個字，新聞稿唔夠字數嗎？
點解唔講？你估佢上面冇老細咩？

＞＞＞＞2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
一早就冇睇
靠你地剪返嗰段片喇

>>>>3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
喺禮賓府部電腦，去連登開個acct ，自貼相，然後等收負皮。
不過，佢識先算。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
細過個廳
（我係唔會答你嘅）

首先 你要有把刀

絲打認真答：
1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
-no，請講返法律有效詞「撤回」。
-要面子、尊嚴。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
-如果又係遊花園講無謂嘢唔正面回應就不了。我唔想知道佢感唔感性。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
-errr 想答你要有但覺得好難搞，因為連登卧虎藏龍咩人都有。
-不如叫佢上嚟好似你咁搞你問我答啦
4. 最後想問大家屋企廚房幾大？
-唔知，應該企到6個人。

1唔收貨
2唔想睇
3唔需要

我問你答

正經回答：
1. 「壽終正寢」當然不收貨，堂堂特首，律人寬己，人地一句支那就 DQ 到天腳底，自己就亂用四字成語當 official language，這算是那門子的領袖？返屋企打飛機啦。
2. 下次林鄭再見記者，我都會睇直播既，不過可否遮樣和變聲，因為睇多聽多真係想嘔。
3. 連登沒有代表的！要代表呀？普選立法會咪有代表囉，有幾十個代議士添呀。
4. 屋企廚房好撚細，屌吖我想要洗碗碟機呀仆街。

1. 唔收貨；留後著；
2. 預告會直播撤回或者切腹先睇；
3. 同香蕉糖公開決鬥（隻揪）好過啦，根本冇嘢要同佢傾。
4. 天人合一屋咁嘅大細。（知來做咩？）

唔好再標籤連登仔
出面普遍市民接受既,連登仔都一樣架姐

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。蠢，雖然公認林鄭任期內都冇可能再推出逃犯條例，可能認為屈服撤回會損害政府面子同權威、失去公信力導致難以繼續有效執政，但我認為唔講出撤回兩隻字政府會更難有效執政，咁大嘅民意都唔能夠讓政府低頭，簡單兩隻字都講唔到只會激起更加民怨，民怨唔能夠好似談判對象咁冷靜理性妥協。都可能係中央落order要態度強硬，法例同實際上都係中央要你點就點。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，雖然唔想見到佢，但都想即時知道最新消息。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔駛。連登唔係組織，只係討論平台，想同連登仔對話開post就得。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
廚房咁大

1. 不，因為終極是不接受內地莫須有罪名法律，而我明知它會再來
2. 不，她發聲名算了吧，她開記者會對象只是中間派
3. 不，任何登也應該保持平台的角色
4. 不足100尺

1:唔收貨，佢唔用法律字眼就緊係唔係真心想徹回啦
2.佢都loop左咁多次，其實睇都冇咩意思.只係字眼有分別
3.唔需要，連登唔係大台，正如學生一樣，冇人代表到大家

1 .收佢老母，咁明顯留條後路復活，唔講撤回唔洗諗住有機會收貨
2. 好撚矛盾，想睇佢有咩新野up但知佢一定係到播錄音同見到佢個撚頭就會想熄，btw開啦
3. 金鐘m記
4. 唔知

1. 壽終正寢無法律意義，只接受撤回。不過北京可能唔俾佢咁講
2. 次次見記者都係廢up，睇完都係浪費人生
3. 連登巴絲打都係香港人 - 咁想聽連登意見唔使book場，直接上黎開你問我答啦

1
不了，今日話死三日後又可以復活，到時仲話耶穌叫我做，仲話用條例洗脫我們的罪

2
動力來源，雖然意欲隨著內容重複減少，但一日有hk人未放棄都繼續會睇

3
連登係平台，有不同界別嘅人喺裏面，根本無需要特別整個代表，因為其他界別一樣有機會有連仔，連登嘅意見不同程度上已經喺裏面。連仔唔係特別嘅人，只係一個用連登嘅香港人，公開討論自然會有我地嘅聲音，無需要特別揾代表

4
香港是我家，任何香港地方我煮到嘢都係廚房

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
No, 壽佢老母

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇但都會睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
邊有人代表到連登

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
成個廳咁大，不過一個爐位一個升盤位
（知黎做乜+1)

1. 「壽終正寢」緊係唔收貨啦，我覺得林鄭唔講撤回係因為有法律效用 ，唔敢講
2. 想就唔想架喇，但都係要睇佢有咩廢話講
3. 我覺得唔需要有，因為連登只係個平台，佢始終都要同廣大市民交代
4. 屌，講呢啲

認真答，只代表自己立場

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。公職人員公職場合要用返公職專用名詞，如果議事規則只有postpone同withdrawal，請清晰明確指出，唔好玩語言偽術。點知你會唔會過幾個月浴火重生，無限復活呀？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
直播唔睇啦，睇佢遲到黑面錄音機？

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇呢個需要，連登冇200萬個巴絲，連登冇條件代表全港市民。任何人都可以係連登仔，連登仔亦可以係任何一個普通市民。另外係度多謝係香討同babykingdom嘅武勇兄弟為反送中運動出心出力，記者們成日都忽略咗佢地付出

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
er....唔知幾呎，放到雪櫃煤氣爐咁囉，都夠用

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
A1 ; 出於法律考量, 正如你結婚宣誓, 講我願意 讀誓詞 , 都有既定的法律字眼. 你講唔岩 律師唔會同你證婚. 正如林奠唔講, 根本就無意係法律上完全解決依條條例

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
A2 ; 錄音機都算, 仲要遲到. 唔係要我浪費時間等佢出場呀?

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
A3 ; 無需要連登代表, 更無需要公開對話, 近幾次公眾活動已經講過好多次市民求 , 無必要神化連登

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
A4 ; 屋企無除晃

有冇有線哥哥？
四條問題今晚答你。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
當然唔收貨,唔要撚字,香港人仲未比你撚夠呀!!!
直接講撤回條例修訂,我就會考慮祝佢「壽終正寢」,如果唔係只會同佢講,你準備灰飛煙滅!
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇,
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔使,應該搵babycondom同香討
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
細過你office

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔撚收貨，要講法治請用翻法定文件字眼，依家文學作文呀？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，但你地行家可唔可以夾好啲，一人一條尖銳啲。

例如舉監狗會幾年0%投訴成功率、監狗會成員係特首委派、警狗可以拒絕接受監狗會建議等等黎做理由問，點解社會俾你搞到咁撕裂，都唔肯成立一個有公信力既獨立調查委員會

例如icac成立時，啲貪污狗去圍icac有得特赦；89年梁愛詩以公眾利益為理由不檢控胡仙；基本法亦列明特首有權特赦，點解你唔跟規矩做？

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔=香港市民
唔好分化，連呀婆都有上

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
林奠棺材咁大

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，政府咁鍾意跟議事規則點解唔跟返議事規則去撤回

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

一定睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

搵連尼住去

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

放到個雪櫃 洗衣機 爐頭 咁啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？
唔收
你覺得點解林鄭唔講撤回？
中咗降頭
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
都要睇既
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？
唔駛,不要大台
同連登仔對話要book咩場？點搞好？
開post 咪得囉
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
黎睇吓咪知

連登仔呢度目標係一致，要一個真正為香港人嘅政府，雙普選好，獨立好，乜Q都好，總之唔係上面共產黨欽點嘅就最好。响無民選特首/總統嘅情況吓我哋咩都唔會承諾。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
正如各界所講 得押後/撤回2個choice
壽終正寢依D咁詞完全唔係法律用詞
但點解要咁做 一定有其背後目的
1.一講撤回 原本支持政府送中既 好大機會會對政府失去管治信心
變相其後要推既政策(國歌法,明日大愚)難以實行 其政治成本太大
要挽留一D 原本仲支持佢地既民意
所以撤回同佛地魔一樣都係唔講得

2.港共特首傀儡可以換 保皇黨之後仲要繼續經營
你可以發現唔少係616之後就轉曬口風
冇講到撤回 可以比位保皇黨入 拎返部分選票
最近例子: 修例「壽終正寢」 蔣麗芸：乾脆講「撤回」又如何？
HK01:

3. 引起輿論 聲東擊西 同時D做緊野加強白色恐怖
監測燈柱,社會信用評分系統

4.雖然佢講唔關個人面子既 其實就係佢個人面子問題

1） 唔收貨 能夠影響立法會程序既行動得暫緩同撒回。有人話佢死都唔提係唔想比人覺得支持者同建制支持左條錯誤既條例，同埋堅持初心正確，係為左面子。一係就留後路重啓 雖然我覺得機會都相當低。一個政府連認錯撒回既氣度都無
2） 上次我已經無睇 都知佢講廢話。但係係有需要有直播既 影住佢被軍政府挾持既樣
3）無公開對話既需要。因為其實五大訴求好清楚 政府同佢都聽得好清楚 只係唔做啫 見佢地呢一個月左閃右避
4）做咩啫你

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
無「撤回」兩字唔收貨。想過多幾年淡晒無人提，再重推

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想啦，睇過咁多次都係死不悔改、都係無回應訴求

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我哋無大台，唔需要有代表。
必須要公開場合，有記者在場
你真人Live播住，我哋彈幕會員打字

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
3-4個人身位

黃浩賢

1. 唔收貨 中共唔俾佢撤 因為今次妥協 以後推其他條例都會搞到咁大
2. 睇情況 多數都唔想睇但係最後又乖乖地睇晒
3. 唔對話 五大訴求已經係我地想講既所有野
4. 我愛林善懿

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
Q1: 唔接受，香港法治社會黎，請講法律條文有定義嘅字，姐係［徹回］
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
Q2:知佢每次都講廢話所以唔睇都冇所謂，最後有整理佢講咩就ok
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
Q3:今次事件冇大台冇領袖，要公開就公開比全香港市民，市民受就解決唔再有行動，唔受嘅你收買幾多大台都有人繼續做
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
Q4:唔知

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
梗係唔收, 佢死要面
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想 又係錄音機 嘥我時間
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要對話 市民五大訴求日日講都講左成個月啦 唔好扮會聆聽 係聽既就回應左D訴求先

我要真普選

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
no/撤回後再立法要重新開始而壽終正寢無法律效力可接續

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
無興趣睇錄音機

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
反對任何形式對話,傘運其間林鄭以同樣手法分化

1. 如果林鄭，所有高官，所有黑警都壽終正寢會考慮收貨
2. 唔駛了thanks。建議平時咁辛苦既記者們唔駛出席，留喺office休息下，反正都係錄音機
3. 香港大球場俾公眾質詢1個禮拜可以考慮下
4. 大個林鄭對波

1. 唔收貨。唔肯講撤回係因為死唔認錯，佢講尼講去都係話解釋工作做得唔好，事實上根本係佢諗住夾硬推，諗住夠票過就算，完全無理過市民大眾點諗。

2. 唔想睇，講尼講去都係三幅被，佢播錄音機算啦，唔好浪費大家嘅時間。

3. 其實無人想同佢對話，佢根本都唔理人講乜，人哋有人哋講，佢有佢自己鍾意點就點，佢根本就無尊重過市民，同呢d咁嘅狗眼看人低嘅垃圾講野只會浪費大家嘅時間。

4. 屋企除晃好細

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。已提交嘅條例草案只存在押後或撤回，非撤回嘅條例草案與押後無異。唔講撤回一嚟係為面子，二嚟係對惡法仍抱有一絲幻想。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇有線直播，但唔想聽錄音機講嘢。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔即係熱愛香港嘅三代人，就算有人可以代表連登，亦都冇人可以喺呢場運動入面做到代表。
同連登仔對話好似而家咁開post就得

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
夠瞓兩個人

希望記招問問題可以：
直接d
簡單d
一條過
唔好貪心一口氣問3-4條

撤回唔撤回落台唔落台唔好再問比其他人問
問d juicy d
例如：
你上任特首咁耐，1-100分會比自己幾多分？

1. 唔收貨
2. 要
3. 連登is nothing
4. 關咩事？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不接受，法律上清楚界定只有「押後」同「撤回」。原因應該係阿爺唔俾佢講，怕此例一開，對中央管治會造成大麻煩。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔直接回應幾大訴求就不了，有時間不如諗下點樣做先可以令佢真正答應訴求。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔需要，連登只係一個平台，而且絕大多數連登朋友要求簡潔有力，就係呢幾大訴求。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
其實點解要問呢條？照答你，50呎

1.唔接受，因為無法律效力
2.睇，唔睇點知佢講咩廢話點屌柒佢
3.唔好，因為無人可以代表晒所有連登仔
4.廢事自爆

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
我覺得 林鄭月娥趕壽終正寢其實係想 向外國人傳第錯誤訊息，等外國人以為我哋嘅送中條例已經撤回， 因為睇返英文會係extradition bill is dead。 所以我合理懷疑呢個係林鄭月娥嘅奸計，而我係唔會收貨。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇。 因為一個完整嘅直播係非常之重要， 我哋可以係第一手去到自己分析林鄭月娥講過啲乜嘢，而唔係受到唔同人嘅過濾或者影響。我自己通常都會成個直播睇曬，再去評論。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我覺得公開對話就唔可以搵代表， 我哋如何去決定一個人代表每一個香港人？ 其實我哋嘅聲音已經係好清楚明白，係五大訴求，唔明白點解林鄭月娥咁堅持要搵代表對話。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好窮 廿咩嗲

1.死都唔講撒回 明係比自己彈出彈入 佢做政策有前科 回馬槍唔係無可能.
2.唔想 全程廢回 無答應5大訴 講咩都廢.
3.連咩登代表 連登根本就係香港市民 無答應5大訴求前設下 唔撚傾.
4.驚自爆 唔答.答應左5大訴求 再答你

唔收貨

多謝樓主及你d同事一直以黎拎條命響前線記錄真相丶揭發暴行

題外話，呢排裝咗有線
阿媽話有線新聞個主播唔夠tvb嗰啲後生女順眼，所以唔肯睇阿

所有TVB以外既記者姐姐都係靚！個種靚係由心靚出黎！

我答4，我個廚房好似廁所咁細

依排咁少見馬情晴嘅？仲有無做呀？

放開佢 等我嚟

有線新聞部點睇克警？

1. 絕對唔會收貨；面子問題
2. 已經放棄咗睇部錄音機嘅記者會，次次出嚟都係講返嗰啲野，又無建設性，仲要係部成日遲到嘅錄音機
3. 唔需要；佢揀都得；肯回應訴求先可以傾
4.

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨。怕俾抗爭既人見到希望。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

要直播，但未必得閒聽佢講廢話。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登代表姐係普通市民，任何人都可以係連登仔。
開放俾所有市民既地方就可以
唔洗搞，一日未同意呢啲前設就冇討論既空間，你連呢啲基本野都唔做，點叫人信你唔會係香港實行/偷用信用評級制（設立獨立調查委員會調查黑警、承諾不再追究/起訴後特赦義士）

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
普通廚房

1. 唔收貨，佢唔可以講，要聽中央指示，唔係佢決定到

2. 有好過無

3. 無任何一個人/一組人可以代表連登仔s，連登仔係群眾手

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，一日未「撒回」法定一詞，一日林奠都可以突然偷偷推返上黎，因為已經差二讀
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，都係唔想香港人睇到既時間
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
呢點同意，但邊個可以代表連登仔先？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我無野講

問佢壽終正寢係唔係有法律效力？ 不過都估到實問非所答

1.唔收貨。共產黨就算柒左都係唔會順民意講撒回。
2.睇。
3.而家無人想同佢傾。佢淨係可以答應五大訴求。
雙普選以後，係議會慢慢傾！
4.好大好熱。

1. 唔收貨, 不過我都信佢個句"撤回左都可以好快再推返" 所以真正既問題係政府唔受民意制衡, 所以要盡快真雙普選
2. 唔撚想, 直至佢可以回應到五大訴求
3. 無大台, 回應五大訴求就可以
4. 屌

btw, 連登唔適宜上大枱/神枱, 連登要低調啲

1. 一定唔收貨！因為呢個唔係有效既議會用詞。一定要撤回！
2. 想就唔係好想，因為林鄭成日都講廢話，不過都會睇。
3. 公開對話就公開啦，唔洗有代表，個個市民都可以參與。可以連續係公開場合做 (e.g. 維園)。
4. 點解要問呢條呢？ 廚房：約50呎

首先多謝有線記者，辛苦你。
以下答覆
1.絶對唔接受，反送中一定要徹回，並成立獨立調查委員會調查警方濫權及暴力。

2.當然， 要多方位無死角多頻度直播.辛苦你地 。 香港人會感謝你地一直付出

3. 其實好難有代表， 我地無大台， book咩場要其他人答

4.唔會作答

返夜咋

變相自爆

努力呀 cable ！

1. 唔收貨。 顧左右而言他，唔肯用撒回二字，所謂何事？根據議事規則第64條，「負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。」

家陣是押後，唔係撒回，押後即係將來可以重啟啦

所以佢用咩字眼都無用，只要未宣布撒回，就係有可能重啟

2. 唔睇！唔想哂時間，等記者們撮錄完佢講嘅嘢，再睇。
見到佢個樣都唔開胃

3. 連登仔邊有代表。宜到咩人都有，你推邊個出黎都有人唔服。

利申：由高登到連登用左差不多十年

你日日見到林善懿，會唔會唔想放工？

1. 唔收, 想遲D重推, 中央唔比
2. 想, 等多D人睇到佢幾衰, 就會多D人上街
3. 唔駛, 冇人代表到一眾連登仔
4. 40呎掛

1. 唔收貨, 死要面
2. 睇唔睇都罷 反正都係廢話
3. 無一個連登仔可以代表到其他連登仔 加上連登仔係唔會同佢傾 五大訴求 一係全盤接受
一個係就升級行動
4. 無度過

有線快D cut 左灣區直送

還我Money Cafe,Sunday 有理講，半小時拉近文化

1. 唔收貨。留有一手想民氣減退時就急急鬼祟通過。
2. 睇吓佢癈噏囉！但唔准佢限制記者問題，最好記者上嚟連登收集吓問題去質問佢。
3. 接受同佢公開對話條件：
1/ 5大訴求
2/ 不設任何代表，直接叫林鄭行去大型集會前線，一個人嚟，唔准有黑警喺同區任何範圍陪同，亦唔可以帶 G4，唔准帶任何武器及保護 Gear！答哂現場反有市民質詢先俾走。簡單嚟講，就係「隻抽」！
4. 私隱問題，唔好意思唔答。原因是政府製造白色恐怖。

最後，強力支持有線新聞！

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 唔收貨 . 太多可能性 , 最重要既係咩原因都好...唔關我事
2. 一定睇 , 想睇記者發問尖銳問題
3. 唔駛 . 日日開3個鐘LIVE到佢答晒為止
4. 唔話你知

1. 唔收貨。死唔講撤回係咪死要面？定係因為撤回有法律效力，所以唔肯講，想等呢段時間過左再強推過？

2. 唔想見到佢個樣，但都會想見證住佢鬼話連篇

3. 如果真係有公開對話，當然有連登巴絲會好，但係而家碎片化、冇大台、根本就冇所謂代表，因為每個人的想法、做法、立場都可以有輕微差異。同埋林鄭想公開對話的姿態仍然係好「家長式」，根本上有權力差異，佢解決唔到呢個態度，公開對話都冇咩意思。再者，而家網絡年代，有冇可能嘗試用網上方式？例如：用直播？咁所有人都可以出聲，但都要諗點樣保護留言者身分，以免後續清算。（冇諗詳細work唔work,我9up）或者連登巴絲可以諗到其他可行網上方式？再用投票決定做唔做？
總係覺得公開對話已經過時，但我又未諗到可以點樣做 (巴絲們唔好屌咁大力住)

4. 唔識計，但淨係直排咁企到兩個人

Btw，真心欣賞有線新聞咁落地係連登收集意見，比個like你地 加油，請繼續守護香港傳媒界！
新聞刺針勁高質

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，因為佢仲想再推。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
雖然唔想，但都要睇！

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
各屆都有連登仔，唔洗專登揾。可以揾telegram group搞手。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
1. 九唔搭八，儍仔就或者會收，唔信你試下問個儍仔比卡超。正式發佈會用埋咁嘅詞語唯一合理解釋係生末期語癌。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
2. 如果直播有人向佢兜口兜面擲雞蛋就睇，尋日睇住佢一路講野一路係咁眨眼，視線又飄忽，無焦點，身體語言即係喺度同我哋講：係呀，我係講大話，你吹呀。睇到我火都黎。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
3. 我都想知邊個係連登代表。我就認為可能個個都係代表。因為每個人都有佢嘅獨特見解。要搵代表就紅館都未必夠坐。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
4. 開放式，150呎

1. 絕對唔收貨，林鄭鍾意鬥爭，係都要同市民鬥
2.睇唔睇都無意思，完全垃圾，做記者真慘，要在堆垃圾中搵BITE
3. 公開對話不一定要指定連登代表，BOOK場建議在戶外，好以城市論壇咁
4.問來做乜

hello P 牌仔

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，議事規則只有撤回同暫緩，anything other than these two are garbage.

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔睇邊有得屌

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

開個我叫林鄭月娥你問我答咪得，
不過唔可以閱，哦。

依個真 有係有線做緊嘅fd都話依家有線高層都入左好多親中嘅人 真心希望你地唔好染紅

係咪答左就可以幫我介紹浩賢bb？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
絕對唔收貨。林鄭點解唔講撤回？好簡單，因爲支那共匪無批准佢咁講。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，無興趣。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登唔係一個人，亦唔單止係一個群體。嚴格嚟講，連登係一種精神，一種追求正義同人類崇高價值嘅覺醒，亦即係正直者先有嘅良知。佢搵到自己嘅良知（如果有的話），佢就可以同連登仔對話，咩場都唔撚洗仆。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
當7大訴求得到落實，你就會知我廚房有幾大。

講漏左最重要嘅一樣野 - 有線新聞好波，直接吸取民意，夠貼地，呢D先叫做反映時事民情，淋病政府都做唔到。不枉我長期開住有線新聞台。

btw 如果要將呢度既意見講出去，希望就咁講網民就算，或者至少遮返名

例如呢？

撩人隻揪，人地開頭好聲好氣話唔想，係要迫到人地上火，最後揪輸左，點會就咁認輸就當無數？

輕則dup多兩鎚，重則留底手手腳腳是常識吧

講多句幫推
黃浩賢好靚仔

1/ 唔收, 因為「壽終正寢」冇法律效力, 佢想耶蘇, 耶蘇識翻生
2/ 唔想
3/ 唔洗同連登仔對話, 但佢同香港人對話可以去中信樓下, 或者夏愨道天橋

點解咁多人都cut唔到有線寛頻

林鄭自己壽終正寢啦
其實唔需要對話 訴求好清晣無得傾

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨,成個月啦講黎講去都係三幅屁,唔講係因為壽終正寢同撤回根本唔一樣,一樣怕咩講丫?此地無銀三百銀

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔睇,遲到兼講廢話做show又無誠意句句都指鹿為馬,浪費我時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗,但要公開,戶外,所有人都可以參與唔可以有西選,城市論壇既加強版

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
uh....around 60ft2?

你好我係會員百日皇帝袁世凱

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？
唔會收貨，只有「撤回」有法律效果。
你覺得點解林鄭唔講撤回？
面子問題，我深信林鄭道歉係受中方及各方拖壓而做樣，使用「暫緩」及「壽終正寢」等鬼話連篇都拒絕說出「撤回」，可見林鄭仍然拒絕回應民意。林鄭連市民由6月9日開始一直提出的「撤回修定條例法案」都拒絕回應。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇。承上一條問題，林鄭多次拒絕回應民意，林鄭作為特首角色不但莫視民意，於6月9日百萬遊行後，香港特區政府回應遊行，宣佈會如期在6月12日在立法會大會二讀草案，導致6月12日及7月1日發生衝突，林鄭更為其罪魁禍首。
直播時林鄭多次發言卻拒絕直接回應民間訴求;
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」
以上訴求無一回應。
本人認為下一次直播理應架空林鄭月娥香港特別行政區行政長官，直接與中華人民共和國國務院/中國政府對話
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
不存在連登代表，因為每位會員只能代表自己，每位會員於連登萍水相逢，只因志同道合而一齊行動，每位會員無需知道對方身份，只需知道大家同為「巴打」、「絲打」即可。若果要與每位連登仔公開對話，可能要會展先夠
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細,幾步路行完

屌，認直左

你好我係會員百日皇帝袁世凱

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？
唔會收貨，只有「撤回」有法律效果。
你覺得點解林鄭唔講撤回？
面子問題，我深信林鄭道歉係受中方及各方拖壓而做樣，使用「暫緩」及「壽終正寢」等鬼話連篇都拒絕說出「撤回」，可見林鄭仍然拒絕回應民意。林鄭連市民由6月9日開始一直提出的「撤回修定條例法案」都拒絕回應。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇。承上一條問題，林鄭多次拒絕回應民意，林鄭作為特首角色不但莫視民意，於6月9日百萬遊行後，香港特區政府回應遊行，宣佈會如期在6月12日在立法會大會二讀草案，導致6月12日及7月1日發生衝突，林鄭更為其罪魁禍首。
直播時林鄭多次發言卻拒絕直接回應民間訴求;
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」
以上訴求無一回應。
本人認為下一次直播理應架空林鄭月娥香港特別行政區行政長官，直接與中華人民共和國國務院/中國政府對話
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
不存在連登代表，因為每位會員只能代表自己，每位會員於連登萍水相逢，只因志同道合而一齊行動，每位會員無需知道對方身份，只需知道大家同為「巴打」、「絲打」即可。若果要與每位連登仔公開對話，可能要會展先夠
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好細,幾步路行完[/quote]

1. 唔會收貨，根本係語言偽術；若林鄭講「撤回」二字，等於推翻當時所謂的公義，討回公道之說。

2. 會照收看直播，但預料跟上次內容大致相同。

3. 個人認為不需要，因為連登很難找一個人去代表全部連登人。

4. 細。

黃浩賢條腰仲有冇事

1. 唔收，因為佢想再推
2. 想， keep住度火
3. 唔洗連登仔，香港人代表連登仔

問「你宜家輸晒喇喎，點睇啊林太？」

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，唔好再玩語言偽述
死唔講撤回因為死要面，唔輸得

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇下佢飲水同核突眼神個樣都好

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

我們都是連登仔
無大台點搵代表，你是但搵個人出黎話係代表實被其它連登仔鬧

劉紫鳳個妝可唔可以自然d?

同潘蔚林反映過，但無改善！！！

好多謝你 有線及有線新聞部

其實我較關心奇異台 / 開電視
1) 你哋個奇異台有冇被施壓要你哋屈服? (見數碼原本話1/7全開放而家推到下年1/1)
2) 奇異 你哋論政節目有D奶共感覺 近似01 FEEL
3) 大灣區系列我見VIU 同奇異都開始要做 係未政府落ORDER逼你哋做? 做返中伏旅行團果種STYLE得唔得
4) 作為靚女怕唔怕連登D狗公

黃浩賢真係好靚仔好想識佢

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

其實講唔講徹回已經唔係重點，而家應該要聚焦政府高層決策失當同警隊嘅濫權問題，所以應爭取普選行政長官同成立獨立調查委員會；林鄭喺一百定二百萬大遊行後嘅記者會有講過：佢認為條例嘅初係正確，因為要修保法律漏洞，遊行數字反映政府嘅赽區解說做得唔夠，一旦用徹回字眼的話社會大眾就會覺得逃犯修定係牛鬼蛇神。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收，因為係佢面子問題，再加上佢講講下又話咩撤回三個月後又可以再提，再加上佢「撤回」其實無正式入紙去立會，居心叵測

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
同連仔對話係好難，因為我諗唔會有人想出樣。再加上上連登其實係一個精神。
如果想對話，我反而覺得開live，跟住俾人留言問問題好過，但當然前提係個system要信得過。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

唔明想問情乜

1. 唔收貨. 講左撤回返唔到轉頭.
2. 記招照開. 我唔會睇. 新聞稿可能有效啲快啲. 1分鐘睇哂佢用40分鐘開嘅記招.
3. 連登沒有代表. 連登入面有社會上唔同角色 叫佢公開對話見返咁多個類別就ok.
4. 點解要知? 正常行3-4步就停 轉身得1步 自己諗

最後想多謝記者們! 要加油!

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
→ 唔收貨，DLLM。唔講係因為中共唔俾。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
→ 上次已經無睇，錄音機
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
→ 唔洗公開對話，回應訴求就得
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
→ 1.5米 x 1.5米

我愛鄭穎瑩

1.點收貨？從法律上字眼，只有押後同撤回，乜野係「暫緩」、「暫停」同「壽終正寢」？

2.聽錄音機未得囉！睇咩直播？

3.邊個巴絲可以代表所有連登？去金鐘m記

我愛鄭穎瑩

1.唔收
2.如果林鄭答案有改變就會睇
3.唔駛，大家都知道市民想問既問題同答案，
唔駛多此一舉
4.3步到尾

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
其實我明白政治現實上條例不可能重推，但堅持唔正式係立法會撤回似乎貫徹共產黨不全輸的指令。小弟立場來說，即使單單撤回條例已不收貨，修例實際係一條導火線，引爆香港積存已久既政治問題，必須實行雙普選且不得DQ候選人才能夠完全解決呢場政治問題，假如有香港人認為只要沒有逃犯條例就收貨，咁我只能表示遺憾

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
當然想，而事實上我留意到有線Facebook直播觀看人次，係全港各大傳媒(包括網媒)之冠，另外我希望有線i-CABLE app新聞台免費措施會係長期實行，畢竟社會上有D低收入人士，或者未有經濟能力例如學生都希望收看，另外應加設網頁版。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登只係一個充滿香港人既論壇，我認為以有線新聞經常留意各大討論區，甚至直接與網民對話，必定有足夠能力代表市民向政府提出所有人最核心關注的問題

不需要連登代表，亦無人能代表連登，運動本身無大台，雖然呢個亦係我擔心的地方，沒有領袖的運動多數失敗收場，政治本來就必須談判妥協，無對象談判結局能常會好極端。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
都係一個細細地既廚房，呎數真係唔知買果陣覺得有獨立廚房都偷笑

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

根本冇前設下唔應該搵任何人同林鄭公開對話 當年佔中就係咁玩撚完 我地今次勁在每個人都係大台 咁樣搵個代表去對話 一陣有啲收貨 有啲唔收貨 政府又成功分化 成個運動玩撚完

廚房二百呎，同廁所睡房廳融為一體

2. 淨係播你哋問咩得咖喇，唔想聽錄音機播帶

1.「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

林鄭自己壽終正寢就收貨。林鄭唔講撤回係因為死雞撐飯蓋，硬頸，條友想留餘地再推，同埋唔想市民有成功嘅感覺，顯示佢自己冇低頭過

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

講嚟講去三幅被，你播返上次嗰啲剪剪貼貼就等於新記者會內容。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔駛，冇咩好講，大家都企咁硬，佢正面回應五大訴求就得。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

唔大，想煮餐好餸都難，所以土地問題上面，唔該你唔好放咁多人落嚟呀林賤！

喂 連登有冇人 send 個post去有線新聞fb 到fact check㗎？
你哋點知入是咪林鄭扮有線？

FACT CHECK左啦 相認埋

喂 連登有冇人 send 個post去有線新聞fb 到fact check㗎？
你哋點知是咪林鄭軍師扮有線？
員工證可以唔小心喺地下執到嘅啫

FACT CHECK

sorr 自膠
無追post

第幾頁？求相認post

可唔可以問下 7婆口口聲聲話法治， 依法治港， 點解唔用明確法律字眼 撤回（withdraw)

廚房..... 50呎左右（？）

自己碌返上去睇 唔記得
有巴打直接PM CABLE個FB PAGE FIRM左

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

避左法例字眼，完成大搜捕及製造白色恐怖後，一有機會就恢復二讀

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

如果傳媒集體杯葛佢，咪一齊唔好睇。等佢自己發新聞稿，仲慳返啲時間

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

香港人嘅訴求係好清晰，對話嘅作用到底係邊？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大

我M記食加大

係真係有線
FACT CHECKED.

認真MODE

1. 「壽終正寢」梗係唔收貨啦！呢個TERM 根本無法律意義？講緊法例野麻煩講番法律上有意義既TERM！點解林鄭唔講撤回？背後一定有political reason，唔知係乜，但我認為歸究響佢個人性格上只會模糊焦點
2. 下次林鄭再見記者，我梗係唔會嘥時間睇直播啦！睇就真係what do I do to waste my time! 反正都係無意義三幅屁，睇人summarize 番好過
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？根本無人可以代表連登，we are many and we are one!!
4. 最後，多謝有線新聞部一直以來客觀持平既報導！辛苦哂新聞部上上下下製作咁多優質既報導同時事節目，仲有中國組辛苦你地差唔多搵命搏去發掘真相。Full of respect!

簡而精

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，要講就講撤回，or withdrawn.AO出身，善於玩弄條例黎達到目的嘅佢點會唔識呢d字眼嘅含義。佢係為條例「浴火重生」而假死。
此外，佢係個habitual liar.皇后碼頭，喜帖街，五年前學運五子同佢傾，有四個都被判刑。根本佢係個黑寡婦，掂乜死乜。佢話對話，只係想搵個龍頭出黎，然後整死佢。同埋佢呢個所謂對話，會講d乜，大家都已經知道。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
有好過冇啦，始終而家佢新聞稿都可以cut走d野。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔使對話啦，訴求好清楚，做就做，唔做就唔使講野。次次出黎都係講嗰d。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
夠同香蕉仔隻揪，唔夠圍毆。

借個位

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

唔收貨

都唔需要對話
所有訴求已經講得好清楚，仲要唔止一次，講到口都臭埋

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

有線新聞有冇滲透

1. 唔收貨，林鄭死要面
2. 咪睇下佢又點黑面
3. 唔需要連登仔啦
4. 可以幾大吖

我愛糖糖

1. 絕對唔收貨，而家係問佢撤回定係postpone，係議事規則上既程序黎，但係佢口口聲聲話法治，但係一個半月以來，完全冇尊重過香港人既智慧同法治以至議事規則，答埋咩壽終正寢，行政機關唔講行政程序，傻的嗎？

2. 一定要睇直播，同埋叫佢學下佢「姐姐」答多幾條問題，雖然都知佢答黎答去都係同一份稿

3. 唔需要，連登仔只係香港人，btw 連登係好愛國愛黨支持政府，如果佢要對話唔該搵baby kingdom 或者香港討論區

4. 煮到斧頭扒

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
>>作為有份立法嘅人,唔用返立法會嘅語言已經當市民係傻仔
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
>>今個月爆哂Data聽咗好多次廢話,熟到就來可以開盤估佢講咩
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
>>點搵個代表代表20萬連登仔?五大訴求已經好明確啦

Fans here

Btw, 唔收貨！想佢壽終多啲，四隻字都冇法律約束力，點知佢之後點

1. 唔收貨, 當然即使"撒回" 都有死灰復燃的可能, 但只有"撒回"呢兩個字先有法規的約束力(而"壽終正寢"係無的)。大家都係想有一個更有法律效力的保障，更何況只要佢在大眾面前講出呢兩個字, 有好多人會安心好多(只限呢條條例, 未計612同埋之後個堆)
2. 除非佢表明會直接回應5大訴求, sorry, 而家係7 大訴求, 否則唔睇, 主要原因係因為林奠已經去到一個講咩都死的狀態, 如果唔係直接面對問題, 回答問題, 我本人係唔會理(btw, 佢次次講野都係咁上下, 咪鬼哂我手機啲data)
3. 唔會有代表, 因為呢個係一班反送中人士的意見, 但公開俾全香港睇係最低要求之一(其他要求, 請自己去search),
場地: 維園,時間仲要係太陽最猛個陣, 我dllm, 次次去維園都成身臭汗, 佢班高官就係冷氣房到嘆, 我仆佢個街,
仲有, 話埋俾班成日話我地為$去行個啲, 你估下下三十幾度的濕熱天氣好爽丫, 叫佢地班撐政府藍絲試下
4. ........................(why you ask this question?)

附加: 請報導埋"社會信用評級"單野, dllm, 連去旅行都要俾佢地ban, 叫賣港個堆eat shit

1.唔收貨, 咪再言語偽術啦; 講咩初心, 呃邊個, 根本面子問題
2.等睇你地問尖銳問題有線好波
3.無人可以代表連登，ＮＯ ＯＮＥ
4. 企到兩個瘦人/條路岩岩好放到兩個枕頭

1. 唔收，因為方便再推
2. 想，一定要
3. 唔駛，因為無人代表到連登仔，是次運動都無代表，要公開就全港人都可以參與對話。同連登對話上嚟開你問我答，證明到自己係本人就可以（咁先最貼地）
4. 細過林鄭屋企個浴缸

有線翻工有咩食？

1. 唔收，因為年年考第一，我呢 d 讀唔到 hku 既意見佢實 wfc
2. 無興趣，因為都係廢話
3. 對話完一定無好下場，同埋佢個個懶係同你 friend 既 tone 真係好撚柒核突
4. 細到度唔到

我好中意睇有線中國組同新聞刺針，千奇唔好執

1. 不收貨 因為中共同特區政府面子問題，以及準備隨時開始返二讀 三讀
2.唔想 因為她只是錄音機
3.唔駛 因為今次最大功勞係香港討論區和baby kingdom
4.一百呎到

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

答1. 唔收。死要面。
2. 幾大都睇
3. 要。紅館
4. 80尺左右

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔撚收！因為想留返條後路畀自己再推。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔洗，因為連登是大家的。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

夠企兩個人

有線加油

你好，記者朋友

1.無耐接受，前提係成立獨立調查委員會，調查警權過大問題。唔講撤回當然係要面子。
2.要睇，睇完先答到你問題
3.叫佢開個連登ac,上黎俾人屌到反艇先啦，慳番公帑book場
4.你自拍再答你

1. 唔收貨,at least 要跪低
2. 有時間睇下，不過多數睇summary ，唔想嘥時間聽廢話
3. 冇乜必要
4. 唔知

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 唔會收貨。而且終極訴求係要真普選，否則同樣既事只會不斷發生
2. 浪費我時間
3. 唔係連登代表，係個個香港人都可以有份參與。如果林鄭真係有心，可以去大會堂/大學既hall搞
4. 幾十呎囉

1. 屌佢老母
2. 想 但都係屌佢老母
3. 無立場可言 5大訢求 + 屌佢老母
4. 屋企沒廚房

點樣先cut到有線？

第一條你話收唔收貨

1 唔多收貨。唔係話一係押後(postpone)一係撤回(withdraw)咩？如果壽終正寢同撤回係一樣點解唔講撤回；
佢唔講撤回，一係就因為唔想比人覺得好似人多就叫佢點就點，姐係某程度上係唔太下到啖氣，更重要係同時又想製造自己已經讓步嘅感覺，等時間一拖長同部分人情緒開始冇咁強烈就可以將反對派打成唔肯溝通、唔合作、唔追求共識，唔係政府嘅錯咁。
另一個猜測就係……中央唔比囉。

2 如果佢唔講廢話唔兜圈唔炒翻上一次記者會D稿……講下姐，有都係好過冇嘅。純粹提議，記者可唔可以溝通下有咩問題問唔好比機會佢兜圈？anyway辛苦曬各位記者 六月以來都勞煩各位記者舟車勞頓了 仲有四點唔收工聽佢講廢話同埋比警察襲擊果D

3 連登代表？唔使啦。肯同市民對話自然會有人出黎。連登仔都係市民姐。
同連登對話好似有線記者咁開個連登AC咪得囉

4 細過禮賓府

1. 壽終正寢，永不重推，我收。但撤回惡法五大訴求核心係整治成個法治，甚至政治體系。
2. 屌你捉住林鄭答哂D問題我先睇啦。次撚次都係讀完稿，鳩答兩條無謂問題就急急腳走。
3.公開對話就公開，自己代表自己。台上一支mic, 台下一支mic。
4. 大到煮死黑警。

1. 唔收。無論政府定法律都係「咬文嚼字」嘅，佢唔用既定嘅字眼日後隨時有後俾佢拗。香港政府尤其係林鄭月娥最反口覆舌，信唔過。佢唔用「撤回」二字，就係為咗方便佢重推，有反口機會。其實對我黎講，勇於認錯係唔會「無面」，反而死撐就會。

2. 希望繼續有直播，但我唔想聽佢做人肉錄音機。佢每次行出黎都係自說自話，根本就唔係回應記者同市民問題。
同埋可唔可以提醒一下政府守時嘅重要性？就算話有急事處理，都可以有d交帶，唔係要記者同市民係度無了期咁等。

3. 連登無代表。我地每個人都係代表自己。想同我地對話就上黎同我地講。要開account 唔難，政府咁多人，真係要做難佢唔到。

4. 唔知，我唔煮野食。

有得俾佢拗

另外，多謝記者傳媒保持中立堅守崗位。

有線中國組同球彩64 係我睇有線既最大原因

1.唔收貨，至少答應上立會跟程序徹回條例
咩壽終正寢跟本唔係法律用語
2.都唔想睇啦，除非佢宣布落台除外
3.公開對話應該有公眾人士參與，佢想講自己係連登仔咪講，但唔好搵代表連登仔既嘉賓
只係同連登仔既對話唔贊成搞
4.開放式

1.佢壽終正寢就接受 唔係就撒回。 點解佢會咁 性格問題？
2.好耐冇撚睇 反正佢都唔會正面回應
3.應該要有唔同界別既人。場地就最好而金鐘m記為中心點方圓十公里
4.你講先

想問仲使唔使帶把刀去有線

我愛林善懿

1. 唔收
2. 睇
3. 駛L代表
4. 企到2個人

1. 唔收貨, 要佢撤回即係要佢 close file 同埋代表佢承認施政錯誤, 佢就係唔想 close 唔認為自己係錯, 假如佢撤回, 其餘幾點訴求亦順理成章地要找數
2. 唔想睇, 集集都係咁, 不過都會睇
3. 唔需要, 無大台無代表, 邊個敢行出來代表超過 200 萬人, 咁多次大規模遊行訴求都一致, 絕對清晰, 照單找數得喇
4. 十零廿呎啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

答： 唔收貨，就算林奠要壽終正寢都要撒回左送中惡法先，最重要係要有真雙普選

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

答：唔係咁想，不過如果直播果陣有靚女主播睇就無問題

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

答：連登仔愛黨愛國愛港，要搵就搵香討同bk

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

答：好大，想點玩都得

可唔可以幫我同林善懿講
我好想奶佢隻腳

林鄭琴日見記者，除咗泛民建制陣營、學生會同埋民陣回應，又點可以少咗連登仔？所以我地想請教大家幾條問題︰

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 唔會收, 因為議事規則係冇壽終正寢呢個字, 政府做野一定係經足程序, 文字, 佢依家係都唔用撤回, 係有古怪, 可能係死要面, 可能背後仲有其他不知名原因
2.直播一定會睇, 因為會想知佢想講咩, 佢想表達咩野, 睇完心情係點樣就另計
3.唔使,冇人可以代表連登, 佢想同連登仔對話, 係到開ACCOUNT, 不過肯肯定我一定會屌佢老母, 再講你落撚緊地獄
4.屋企600尺左右, 何文田, 你話幾大啦

新會然

我想問王巧同妹頭點解咁似樣，係未

BTW,記者你去錯地方喇，
Baby kingdom 同香討先係行動組

連登仔打飛機就叻

2. 金鐘 M記

1.唔收，非公式「撤回」or withdrawal。冇面。
2.唔想見到佢個閪樣，除非承諾五大訴求
3.連登冇代表梳。要對話就係到開個po。
4.企到5個人

想見連登仔好簡單
不帶一兵一卒
遊一轉地鐵河就得
返到禮崩樂壞府既話
直程係愛民如子既特首

有線中國組好波每曰必睇

巴打個名
有線新聞咁高質全公司一齊加人工啦

1 唔收貨
2 睇到會keep住到火
3 唔好提連登啦
4 60尺左右掛

btw我啲答案同大家都一樣就費時重複悶襯你了

幫手多謝你公司個i-cable app
免費開左直播台同HD新聞台出黎
支持有線

點解新聞台d平面設計咁柒
但中國組同體育組靚咁多

大家唔好再講廚房幾大,這是自爆自己家底.
我知連登喺有鬼有共諜,知不知道為何我地咁嬲?知不知道為何我地唔收貨?因為政府殺咗人呀,我未試過去咁多次悼祭呀屌你老母,總之五大訢求未做好前,乜撚都唔洗傾[/b]

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

都明白修例已經玩完，佢想過保皇黨都唔會幫佢
而家最起碼係要徹銷控罪，至少係612的暴動罪控罪
全世界都明今次係特事特辦
鄭若驊仲係潛水，真係害Q死佢姊妹

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

想
佢同警察都係最佳助攻手

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

林鄭自己開ac，最多你借ac比佢

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

你公司茶水間有幾大?

1唔接受
2唔會睇
3唔好公開提呢到
4唔答

唔想睇直播，重複又重複
冇嘢好對話，訴求就係到，跟就跟，唔跟就唔跟
講完。

大家唔好再講廚房幾大,這是自爆自己家底.
我知連登喺有鬼有共諜有汪汪汪,知不知道為何我地咁嬲?知不知道為何我地唔收貨?因為政府殺咗人呀,我未試過短期內去咁多次悼祭㗎屌你老母,總之五大訢求做好曬之前,乜撚都唔洗傾

請將開電視台夜晚7點半半小時無聊韓劇時段放娛樂新聞報道或至fit男女，唔想睇無聊韓劇
另cur埋黃永個政治節目同健康節目，成個鐘都係佢，又悶又廢又幫政府，見到都悶

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，唔講撤回係根本冇諗過撤回，只係用語言偽術呃你，等民意消耗再重推
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
叫佢收皮啦，錄音機
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔要有代表，要全香港任何人都可以對話，book場咪香港大球場，紅館囉
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
劏房咁大

馬晴情都好靚女

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，唔講原因我認為一半係面子一半係睇機會再推多次(覺得而家香港環境其實變得好快，一年後可能已經變到無人敢反對政府)
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
已經做左幾次羊古睇哂開頭啲記者會，唔會再聽收音機直播。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔認為呢個政府係可以溝通到，所以對呢個方案唔提好都無興趣
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我都唔知

1）唔收，和689一樣玩語言藝術
2）唔洗啦，錄音機一樣，repeat 又repeat
3) 冇人代表到連登仔
4）I can’t find a right words

Btw 馬晴情堅靚
馬晴情加油

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

>>唔收貨 如果咁隨便可以用一個詞語黎代替一啲法律用詞 咁毅進仔都可以做法官啦

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

>>點解唔睇？我不知幾想你地記者朋友問多啲問題糟質佢

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

>> 唔需要 我相信你地現場會同其他傳媒朋友會安排

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

>>下？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
我自己唔會窮追猛打, 所以都接受。
佢擺明覺得用徹回個字眼回應好無面所以唔肯講撤回

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想, 講廢話多

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登仔係一個群體組成
好多時唔同連登仔會有唔同意見
即使搵100個連登仔去對話, 相信到時會有好多唔同意見
實嗌晒交
而且有睇開都知, 有部份人係覺得唔需要對話
只需要答應訴求就可以

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔大

唔撚接收
5大訴求 缺一不可

1. 佢咁大年紀囉，都嗰頭近㗎啦，連死都拎出嚟講咁咪袋住先囉。林鄭本字典根本都無「撤回」。
2. 我今次已經無聽無睇㗎啦都係聽收音機重播聽返嚟。新聞自由嚟㗎嘛，你哋梗係要報啦，撐你！
3. 唔使有連登仔。香港咁多人，見晒都未到連仔啦連登仔唔急。Btw連登仔唔代表我。要見既，你自己開acc入嚟傾記得要公開直播呀
4. 個除晃用cm定mm計呀用mm計，個數字咪大啲囉

1， 唔7收貨——除左撤回其他唔撚洗諗
2， 佢同錄音機有咩分別，直播都係講廢話但會照睇，9秒9出圖串7佢
3， 無大台邊到有代表，佢有種些下上黎開個 post
4，細到無廚房

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

收你老母啦。呢個政府毫無誠信可言，到今日仲玩緊龜縮同語言偽術！之前係唔講撤回唔貨，而家係講左都未必收哂貨。

點解佢唔講？已經完全唔想深究，我理得你係咪條佬春袋被人揸爆。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

返工無得睇。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

我不代表連登
我只係其中一個香港市民

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

關乜事？
但我一個住四百呎囉，又點？

不如叫你公司派你做代表長期響連登一齊connect下？比如連登仔有d興趣話題可以幫手追訪下？

Eg隔離post個深水步番工曳曳督察

1. 唔收貨。佢唔講撤回係因為上面叫佢死都要撐落去，佢撐唔到嘅話上面會好冇面
2. 唔想。我直頭唔想睇佢見記者。反正佢只會講一模一樣嘅野然後扮可憐。食屎啦佢
3. 唔需要
4. 唔方便講……

樓主影對腳黎睇下先

有線姐姐，上個post覆左你
大家咁湧躍支持，你會唔會考慮下開個連登post多謝各位巴絲一直膠流下？
新聞/facebook就不了切記唔好開連登名，寫bk香討好啦

第4條係迷語題?

1. 絕對唔收。唔用議事規則嘅字眼就毫無法律效力，可以隨時死灰復燃。佢根本就係堅持留喺自己嘅世界入面，完全唔係聽市民意見

2. 反正都係錄音機，冇咩興趣睇，可唔可以淨係播記者們（CCTVB除外）嘅問題？

3. 唔需要，呢度冇大台，每個人都只代表自己

4. 企到兩個人，啱啱夠轉身

即刻要去申請99蚊有線組合

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨！想用語言偽術呃班無智慧嘅人，但我地睇穿佢嘅把戲，唔好以為咁嘅回應就可以修補撕裂，壽終正寢係立會冇任何意義，我要撤回。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
雖然每次睇完都一肚氣，但我都會睇！即使佢做錄音機浪費我地時間。辛苦記者朋友每次都會直播，唔止記招，仲有民間發起各種大大小小嘅活動。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登只係平台，公開對話叫佢開個platform俾各網友唔止連登仲有香討babykingdom發問問題再回應就可以，唔洗bk場。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
唔知。

經過今次事件後 中央定會落重手搞埋收費電視台既新聞。
大家要提高警覺。大6最叻就係搵水直接買起成間佢

1. 唔收 面子問題 同埋中共唔想表現出佢地低頭於人民

2. 不了 錄音機有咩好聽？

3. 連登只係一個精神象徵 個個出黎行既都可以係代表
最好book d公民廣場 e.g. 中大百萬道 科大火雞廣場 等等
可以既話 希望係人民邀請番林奠 廢事佢又話我地唔肯對話
4. 徐晃好細

1/收佢老母，死要面
2/唔想，講返重點比我聽就得，雖然多數冇重點
3/叫佢開返個連登ac，開返個貼咪同佢傾囉
4/廚房好L細

記者們 呢排辛苦哂啦

多謝你

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不收貨， 法律上壽終正寢無約束力。
林鄭唔講撤回因為中聯辦唔比講。佢越唔想講=香港其實越被閹割
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想。而且我地唔想睇都必須有直播，要有參存
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登咪就係個場囉。其實點解要搵場？ 公開對話需要制度化！ 普選！
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
兩個身位

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
政府講嘢都好信？
講撤回=承認過往做錯。建制派之前瞓身支持，一講撤回就即係建制支持一個錯誤政策。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
講嘢無新意做人肉錄音機廢事睇，不過唔講垃圾嘢點挑起香港人嘅火?

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
叫林鄭自己上來，回覆7大訴求，咪hea答。唔需要有連登代表。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
劏房仲大過我個廚房。

另外本人對有線新聞有以下訴求：

J左樓主張證

中信圍困，為六月公共安全要聞
市民人身安全險況，作為傳媒，無分立場都應跟進報導

傳媒照妖鏡，以下幫你整理好

TVB 唔報，市民唯有重推，自己報

行動:
電視預設 RTHK 31
裝有線 NOW，取消tvb
delete TVB app / 追台
幫屋企人訂蘋果

幫佢地 Bookmark 立場

Delete 東方，巴士的報 app
持續關注紅媒
連儂牆自行報導

下一波救港，KEEP GOING

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨，全世界都知立法會議事規則都知只有撤回或者押後，而且林鄭此政府已經信用破產，一邊扮軟語扮低威一邊硬手搜捕鎮壓抗議，大家都唔信林鄭政府的謊言。
都已經廿二年了，大家都知道決策權係西環中聯辦、同北京中央，特首與各司長局長任免權在中央手，港府都只不過係前台傀儡而已，咁大件事，撤回動作咁損中央威權的事，只要中央、西環唔肯，香港政府想息事寧人撤回都唔得啦。而且只要撤回，政治上來看，就等於中央的決策與人事任免權開了先例過手予香港平民，降低了中央與西環中聯辦控制力，不合威權政府的利益。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇。其實有邊次記者會唔係錄音機？記者再高質問題佢地都係九唔搭八，政府無信用，講出來都係廢話。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
無誠信、無決策權的前台傀儡政府，記者會又好公開對話又好，都只係做返部錄音機，都做下樣做下SHOW呃市民而已。直接用行動回應好過公開對話啦。
同埋無單一個人代表到連登。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
三個人身位掛

1. 完全不收貨。玩弄文字，騙不了一般市呢，但可拉攏知識水平較低人士，意圖製造階級鬥爭，叵心可測。
不撤回是中央和西環嘅決定，林鄭只係扯線公仔，中共以高壓強硬統治香港，估計親中人士認為撤回等於助長香港普遍市民士氣。習近平同西環權鬥激烈，不撤回亦可成為中共內部不同派系的談判籌碼。
2. 不了，牠和西環，警察和整個赤化政府利益集團，操控香港運作，手握了大權和貪污利益，是必定不會輕易放手的。
3. 唔洗，五大訴求非常清晰，不回應不必對話。香港必須要有真普選立法會，行政長官。廢除功能組別。
4. 僅僅夠企一個人

1. 政制法制每隻字眼都有法定解釋，撤回有法定解釋，但壽終正寢無，佢唔用法定字眼，就算講永不超生都唔會收貨。

佢唔用撤回代表佢講緊大話

2. 唔想 要求一早講左，做一個字，唔做兩個字

3. 唔洗，做一個字，唔做兩個字

4. 開放式 唉…

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

條例壽終正寢唔收貨，林鄭本人壽終正寢我就收貨。佢唔講撤回係因為中央唔俾佢講撤回，推測有可能中央怕政府正式跪低會為其他地區帶黎壞影響或者其實係想之後有機會再重推所以唔用正式法律字眼『撤回』，總之重點係香港特區政府已經徹底信用破產，佢地講既一字一句都唔會有人相信，要令人相信就一定要有法律約束力既條文規定對應佢地講過既一字一句，如果政府願意承諾做任何野都一定要白紙黑字合約或者法律列明先得！

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

絕對會，而家一係林鄭死一係香港人死，香港人要贏，林鄭同中共就一定要輸！為左知己知彼百戰百勝，佢講既任何字眼我都唔會放過，絕對要清楚鑽研敵人講既任何字眼任何表情任何線索想方設法置佢於死地。

P.S. 如果直播既時候記者可以Jer住佢地問題既漏洞直接問死佢地就更加好，可以大快人心，例如問多啲Yes No Question唔好再問咁多開放性問題，逼佢地二揀一唔該。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔駛，無人可以代表任何人，同埋建議貴台唔好跟一個好壞既社會風氣就係玩Labeling，我地唔止係連登仔更加唔止係網民，我地係香港市民！政府同中共成日最鐘意拉一派打一派就係玩Labeling，將人分AB加劇人群之間既疏離感，唔該貴台注意用詞字眼，係新聞報導既時候令普通觀眾可以更加有代入感覺得係關自己事。

同連登仔對話建議用網上直播平台，可以係YouTube可以係Twitch，呢類平台都有聊天室功能可以俾實況主即時同聊天室入面既人互動，如果怕太多人洗頻都可以有功能由Mod (聊天室管理員)去控制聊天室每隔幾多秒先可以講野或者邊啲人先可以講野，咁樣可以方便你地即時得到市民意見又可以篩選到想要既問題出黎問。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

唔夠林鄭老母個閪大，日日俾人屌到海納百川咁款。

連登只係一個集中地 無謂做大佢
應該就無代表

1.唔收貨，是非題一係是，一係非，永遠唔會有中間。
林鄭唔講撒回原因
第一：表現出自己仍係一個能幹的強人，講左就者係跪低，之後的施政就會更難。
第二：時間戰，過往表現出香港人係善忘的，相信公關團隊想同香港人打拉鋸戰，遊行可以持續兩星期，一個月，兩個月，但去到九月開學？除非行動再升級，否則林鄭必勝。
第三：借屍還魂，想必餘下任期定必使盡各種手段通過不同卑劣的議案，最後在退位前再提出花式送中條例，功成身退。

2.建議full gear直播，麻煩提問尖銳d，佢唔係明星，唔使比面。

3.連登係匿名的，所以先可以暢所欲言，同時亦都無人代表到我，要同連登對話，就自己上黎開ac。

4.住劏房，想搵個廚房都無，不過我唔係，有冇興趣上黎度

樓主我鍾意呀

1）未考DSE都知個答案冇分啦～點會收貨
2）直接跳去記者發問會好啲，唔想嘥data同時間囉
3）連登邊有代表㗎定想搵腦魔？
4）企到一個第二個要企喺門口等

記協派頭盔其實係最早幾時開始派？
買頭盔筆錢係記協自己既錢？
頭盔係咪無限任拎？
記協無派埋眼罩？

問：柒婆並未引用議事規則第(64)條撤回送中條例，既然條條例仍然喺議程上面，條條例係咪要到要到下年7月立法會會期完結先至壽終正寢？柒婆憑咩話條例而家己經壽終正寢？

收左咁多回覆竟然唔派軍糧

林善懿J圖呢

加油
中國組既記者要小心
成日踢爆大陸d野驚你地會俾人捉

1、妳收唔收吖？老細叫你做完三年又3連再衫蓮！
2、除左CCTVB、因為直播睇唔到、佢播嘅一轆轆！
3、連登花媽巴絲都係普通香港人、亦無大台、網吧塲、一人一機
4、徐晃死時62

1唔收,林鄭要面唔肯講
2.睇
3.連登=每個人,同多D人傾=同連登傾
4.好細

係咪仲係要用刀CUT?

記者加油 呢個月辛苦你地 支持
香港地做記者好辛苦 多謝你地

唔收貨 訴求好清晰係要撤回 要既係就算政府想推都要由頭開始 講壽終正寢根本係岀口術
唔講撤回係因為想遲啲再推返 佢之前已經有前科
扮讓步最後乜都冇讓 反咬你一啖添

不了 次次睇都係錄音機 浪費我時間
記者啲問題好好 可惜佢一係做錄音機 一係唔回應
如果佢唔做錄音機先睇

不了 連登只係一個平台 俾唔同既人交流同收集資訊 同ig fb Twitter一樣 咩人都可以上
揾連登代表反而變左質 好奇怪
同埋冇人做到連登代表 777要對話就公開同香港人對話

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

咁樓主靚唔靚女？
利申鐘意記者哥哥

連登仔＝香港人

同意2同3

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收。死要面，唔認錯。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想次次都係講一樣既野，人肉錄音機做乜要曬自己時間睇。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登即係市民大眾，應該要公平公開，唔存在有咩代表。
既然都有200萬人，不如book返個亞博做個集體會議。

我細細個就睇有線既新聞同資訊台大
我愛有線你地尤其新聞部要加油呀

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔接受，作為一個權力代表去講呢個無任何定義既詞出黎打算淡化件事係唔可以接受，壽終正寢係各人既定義都可以唔同，相反Postpone同Withdrawal大家都理解到個意思。
死都唔講撤回，佢要維持佢管治威信同埋我唔相信成單野係林鄭一手一腳搞出黎，佢只係一個代言人。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇，但你地要直播。因為得你地先有條件可以紀錄所有既記者會，即使個記者會係極廢。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
連登係唔會有代表，我地係香港市民，公開對話就係其中一個比我地參與既方法。"連登"係一個自由討論區，如非必要係唔會限制留言。唔該傳媒搞清楚乜野叫"連登"。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
Errrrr, 唔識度

1. 唔收貨 都無回應過市民訴求 5大訴求最簡單撒回同成立獨立調查委員會都唔肯
覺得佢唔肯講撒回係因為議事規則有關 撒回有法律約束力 其他咩暫緩 停止 同壽終正寢比想聽既人打飛機 但隨時可以再開波 雖然撒回都可以 但重開難度大好多

2. 想睇 但可唔可以直接跳去問答環節 同埋上次聽唔到記者問咩 係咪怕再有記者問佢落地獄未？

3. 連登無代表 連登愛國愛黨 支持一國兩制 港人治港 支持成立獨立調查委員會還警察清白

4.

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，點解唔直接講『撤回』或者"Suspension"?
唔講撤回係證明政府點都唔想跟民意嘅諗法去做嘢
縱使呢個理應係為香港人服務同收緊香港人錢去運作嘅政府

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

會，等你哋班記者再問啲刁鑽啲嘅問題睇佢避得幾樣衰

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔使代表係談判桌，我哋會用行動去反映我哋嘅意願同回應

1. 「壽終正寢」我收貨, 因為佢都講左重點, 係返黎點都會返, 到時仲會用最打橫黎方式返黎, 唔講因為要同建制支持佢的人交代, 呢點我接受

2. 一直要直播

3. 唔使要連登, 因為佢只係代表各階層的人, 公開討論留位各界別人士報名, 分幾場搞就OK

4. 不如問屋企夠唔夠大啦

1. 唔滿意，佢唔講係比機會佢快速重推修例
2. 唔想再見到個8婆
3. 唔知。
4. 豬潤咁細

叫林鄭回應下呢句

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨。法律上只有「撒回」，「壽終正寢」冇法律效力。因為喺將來可以重推，呢個係佢以往嘅處事方式

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

睇文字直播算晒時間聽佢講廢話。都知佢講咩㗎啦。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔洗。連登只係一個俾香港市民發表意見嘅平台，唔係一個組織。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

你估吓

btw, 好中意睇記者朋友問尖銳嘅問題 support!

我要黃浩賢

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
不如你問下佢， 連壽終正寢都講得出，點解講唔出撒回二字？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想睇都要直播既，唔係點監察政府？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
點解唔落足18區見下各區市民？點解一定標榜連登？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
重要咩？

1. 唔撚收貨！她企到咁硬我只諗到三個可能性：一，不日重推；二，北京底線；三，上頭扣起佢張好牌留俾下任。三個可能性都一樣咁PK!

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
香港政府比人嘅信任度係零，就算佢今日講撤回，我哋要睇到立法會文件先得，同樣，即使佢講壽終正寢，只要佢有立法會文件證明唔會再有哩條條例先收貨。點解唔講？佢舖定後路
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇下都得嘅，但最重要唔係直播，而係記者問題同佢答嘅有無如實放人新聞稿，佢一日唔放，佢開幾多個直播都無用，因為政府新聞嘢先係會留得嘅嘢，衰啲講句，10年後唔會有人再知有記者係記者會上問林鄭天堂有無比位佢，因為哩個問題根本無落record，咁多記者會，邊個會睇得晒？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
要有每一個人嘅代表，開 Facebook live囉，學人哋話齊，Facebook搞唔洗驚人多啊嘛，
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

肯定係派報紙

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨，完全係想留後路。想昆鳩人，至於點解唔講呢方面呢。。。我覺得唔應該問777

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇。。一定會睇。。。睇睇下又覺得幾撚好笑。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

其實呢。。。主力係香討同bbk。連登係沉默的大多數，就係普通香港人，愛國愛黨。至於book場呢啲嘢你都係問返香討同bbk，或者你問返佢地果邊嘅 『傳媒聯絡人』

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我唔知邊個會員叫『大家』，但我屋企無廚房，我住劏房架

strong post lm

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收。 上面維尼要佢推，撤回永不再提柒婆肯維都唔制
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想。有邊次唔係遲到，有邊次唔係錄音機。下次不如直接拎部錄音機出黎 no show我屌佢老母
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇得搞。 哂時間 哂人力物力 因為佢唔會撤回而唔會回應訴求
最後， 我愛立場姐姐

亦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收，立法會議事條列只有押後和撤回。立法會致今只收到15/6「收回預告」的文件。講唔講撤回無關重要，重要的是白字黑字的文件！請記者追問請問題！
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
不了，我重視法律效力的文本大於口水戰。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
做5大訴求先，對話完秋後算帳，撚9大家。連登已是最公開對話。創新科技局做嘢啦，仲 book 場？搞到big brother is watch you 噤，她講一句，全香港所有screen 都顯示市民的即時回應，等她避無可避，唔好成日話市民唔明白她個腦
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？，
唔大，剛夠我攝灶罅

其實根本唔使公開對話，啲對話跟本係騷 五大訴求巿民一早提出左，成個幾月都冇回應唔理。林鄭 一方面唔回應訴求，但一方面話要求對話去聽訴求

1. 林鄭如果今日壽終正寢，我勉強接受啦（可能好多人想佢死無全屍，但我比較宅心仁厚）
2. 不斷重播之前嘅記者會當直播，你睇埋我嗰份
3. 叫佢唔帶保鑣去鬧市行一轉先
4. 我冇嘢講
P.S. 我日日都睇有線新聞

1)唔收貨，佢死都唔講撤回係唔想跪低/回應市民訴求嘛。
2) 不嬲唔睇直播，以後都唔睇佢直播。
3) 唔洗傾唔想傾，咁多個人咁多聲音，我點解要畀人代表。直接真普選，我地傾完去投票。
4) 細到仆街，地產霸權幾時死？